<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

	<JourneyOffer>Знайомий дружелюбний ШІ по імені Шарлон Вайтстоун надіслав вам листа!\n\nВін повідомляє, що на цій планеті сховано космічний корабель, і надсилає його координати.\n\nЯкщо ви зможете дістатися до корабля, Шарлон доставить вас на орбіту. Можливо, потім ви зможете знайти спосіб покращити двигун корабля і відправитися в подорож до зірок.</JourneyOffer>
	<EscapeShipFoundLabel>Корабель знайдено</EscapeShipFoundLabel>
	<EscapeShipFound>Ви досягли координат, які надіслав Шарлон Вайтстоун, і знайшли схований космічний корабель.\n\nВін готовий до запуску, але двигуни на паливі можуть вивести корабель лише на орбіту. Щоб рухатися далі, вам потрібно якимось чином зібрати двигун Джонсона-Танака. Можливо, такий двигун є серед уламків на орбіті планети...</EscapeShipFound>
	
	<!-- misc -->
	<SoS.LetterLabelShortCircuitDesc>Несправність проводки викликала коротке замикання. На щастя, системи захисту конденсаторів запобігли їх розряду.</SoS.LetterLabelShortCircuitDesc>
	<SoS.EncounterStart>Дрейфуючий корабель</SoS.EncounterStart>
	<SoS.EncounterStartDesc>Ви наближаєтеся до дрейфуючого корабля, який дрейфує в напрямку планети, і ввійде в її атмосферу через {0}.\n\nВи можете відправити групу для дослідження, або перемістити судно за допомогою корабельного збирача. Затем його можна розібрати, відремонтувати або переобладнати.</SoS.EncounterStartDesc>
	<SoS.EncounterAmbush>Засідка!</SoS.EncounterAmbush>
	<SoS.EncounterAmbushDesc>По мірі вашого наближення до {0}, об'єкт активує щити та озброєння.\nПриготуйтеся до бою!</SoS.EncounterAmbushDesc>
	<SoS.CombatStart>Корабельний бій</SoS.CombatStart>
	<SoS.CombatStartDesc>Наближається ворожий корабель! Сканування ідентифікує його як {0}.</SoS.CombatStartDesc>
	<SoS.CombatFleetDesc>Наближається ворожий флот!</SoS.CombatFleetDesc>
	<SoS.WinShipBattle>Перемога!</SoS.WinShipBattle>
	<SoS.WinShipBattleDesc>Після знищення систем управління, ворожий корабель дрейфує в напрямку планети, і згорить в атмосфері через {0}.\n\nВи можете відправити групу для збору корисних компонентів з корабля, або перемістити його, використовуючи корабельний збирач, але будьте готові до бою з вижившими.</SoS.WinShipBattleDesc>
	<SoS.SpaceAsteroids>Поле астероїдів</SoS.SpaceAsteroids>
	<SoS.SpaceAsteroidsDesc>Корабель увійшов у поле астероїдів. Використовуйте двигуни для ухилення, або готуйтеся до зіткнення!</SoS.SpaceAsteroidsDesc>
	<SoS.PawnsLostReEntry>Повернення в атмосферу</SoS.PawnsLostReEntry>
	<SoS.PawnsLostReEntryDesc>Наступні люди та тварини загинули внаслідок входу в атмосферу:</SoS.PawnsLostReEntryDesc>
	<SoS.WinShipBattleHackDesc>Після захоплення систем управління, ворожий корабель дрейфує в напрямку планети, і згорить в атмосфері через {0}.\n\nВи можете відправити групу для збору корисних компонентів з корабля, або перемістити його, використовуючи корабельний збирач.</SoS.WinShipBattleHackDesc>
	
	<!-- scan -->
	<SoS.TraderScan>Торговий корабель</SoS.TraderScan>
	<SoS.TraderScanDesc>За допомогою корабельних сенсорів, {0} виявляє торговий корабель.\n\n Ви можете зв'язатися з ним, використовуючи консоль зв'язку, щоб розпочати торгівлю, або використати корабельний місток для нападу.</SoS.TraderScanDesc>
	
	<SoS.EnemyScan>Ворожий корабель</SoS.EnemyScan>
	<SoS.EnemyScanDesc>За допомогою корабельних сенсорів, {0} виявляє корабель.\n\nСканування ідентифікує його як "{1}".\n\nВін не відповідає на виклики, але не проявляє ворожості. Ви можете використати корабельний місток для нападу, або почекати, поки він покине зону зв'язку.</SoS.EnemyScanDesc>
	
	<SoS.DerelictScan>Покинутий корабель</SoS.DerelictScan>
	<SoS.DerelictScanDesc>За допомогою корабельних сенсорів, {0} виявляє корабель.\n\nСканування ідентифікує його як "{1}".\n\nВін не відповідає на виклики і здається неактивним. Ви можете використати корабельний місток для розслідування, або почекати, поки він згорить в атмосфері.</SoS.DerelictScanDesc>
	
	<SoS.FoundOrbitalSite>Орбітальний об'єкт</SoS.FoundOrbitalSite>
	<LetterFoundOrbitalSite>За допомогою корабельних сенсорів, {4} виявляє {0} на низькій орбіті.\n\nНа жаль, орбіта нестабільна, і об'єкт згорить в атмосфері через {1} днів.\n\n{3}.</LetterFoundOrbitalSite>
	<SoS.FoundSiteSpecial>За допомогою корабельних сенсорів, {0} виявляє великий, відносно цілий об'єкт. На вигляд, це частина корабля, який доставив ваших перших колоністів на цю планету!\n\nЦе може бути шансом отримати працюючий двигун Джонсона-Танака, або навіть знайти своїх товаришів, які залишились в стані криптосну.</SoS.FoundSiteSpecial>
	<SoS.FoundSiteSpecialTribal>За допомогою корабельних сенсорів, {0} виявляє великий, відносно цілий об'єкт. Можливо, це частина "Небесного Мандрівника" з легенди, який доставив предків вашого племені в цей світ!\n\nЦе може бути шансом отримати працюючий двигун Джонсона-Танака.</SoS.FoundSiteSpecialTribal>
	<SoS.FoundSiteSpecialSpace>За допомогою корабельних сенсорів, {0} виявляє великий, відносно цілий об'єкт. На вигляд, це ніс пасажирського міжзоряного лайнера.\n\nЦе може бути шансом отримати працюючий двигун Джонсона-Танака.</SoS.FoundSiteSpecialSpace>
	
	<!-- orbit -->
	<SoS.OrbitAchieved>Досягнення орбіти!</SoS.OrbitAchieved>
	<SoS.OrbitAchievedDesc>Команда з захопленням спостерігає за планетою під собою. Успішний запуск космічного корабля - це високе досягнення, але ви ще не відправились в міжзоряну подорож.\n\nКрім корабельних капсул для кожного члена команди, потрібен ШІ, який буде керувати кораблем, а також двигун Джонсона-Танака.\n\nМожливо, у одного з дрейфуючих кораблів на орбіті цієї планети все ще є працюючий двигун, яким ви зможете скористатися...</SoS.OrbitAchievedDesc>
	
	<!-- sat -->
	<SoS.SatelliteRepairFail>Невдалий ремонт</SoS.SatelliteRepairFail>
	<SoS.SatelliteRepairFailDesc>Спроба відновлення давнього супутника не вдалася. Ви можете повторити, але це буде складніше.</SoS.SatelliteRepairFailDesc>
	
	<SoS.SatelliteRepairFailCritical>Критична помилка</SoS.SatelliteRepairFailCritical>
	<SoS.SatelliteRepairFailCriticalDesc>Спроба відновлення давнього супутника закінчилася критичною невдачею. Його ядро вибухнуло.</SoS.SatelliteRepairFailCriticalDesc>
	
	<SoS.SatelliteRepairSuccess>Супутник відновлено</SoS.SatelliteRepairSuccess>
	<SoS.SatelliteRepairSuccessDesc>Давній супутник успішно відновлено. Зараз він працює в повну силу, і можна приступати до взлому.</SoS.SatelliteRepairSuccessDesc>
	
	<SoS.SatelliteHackFail>Не вдалося зламати</SoS.SatelliteHackFail>
	<SoS.SatelliteHackFailDesc>Не вдалося зламати давній супутник. Є шанс повторити спробу, але це буде складніше.</SoS.SatelliteHackFailDesc>
	
	<SoS.SatelliteHackFailCritical>Критична помилка</SoS.SatelliteHackFailCritical>
	<SoS.SatelliteHackFailCriticalDesc>Не вдалося зламати давній супутник.. Його захисні протоколи виявили координати запуску вашого шатла, і туди прямують ворожі механоїди!</SoS.SatelliteHackFailCriticalDesc>
	
	<SoS.SatelliteHackSuccess>Супутник зламано</SoS.SatelliteHackSuccess>
	<SoS.SatelliteHackSuccessDesc>Давній супутник успішно зламаний. Система згенерувала ряд одноразових аутентифікаційних токенів, які можна передавати за допомогою портативних девайсів.</SoS.SatelliteHackSuccessDesc>
	
	<SoS.SatelliteMechAttack>Механоїди!</SoS.SatelliteMechAttack>
	<SoS.SatelliteMechAttackDesc>Механоїди виявили втручання і прямують до місця події! Вони будуть продовжувати прибувати, поки ви не відступите.</SoS.SatelliteMechAttackDesc>
	
	<SoS.SatelliteMechAttackBase>Механоїди!</SoS.SatelliteMechAttackBase>
	<SoS.SatelliteMechAttackBaseDesc>Механоїди виявили знищення супутника і координати запуску вашого шатлу! Вони прямують до вашого корабля.</SoS.SatelliteMechAttackBaseDesc>
	
	<!-- black box -->
	<SoS.BlackBoxMissionPsychic>Псі-випромінювання</SoS.BlackBoxMissionPsychic>
	<SoS.BlackBoxMissionPsychicDesc>Коли ваша команда наближається до закинутого корабля, їх свідомості трясуться. На мить ШІ корабля випромінює відчуття тепла і любові, схоже як до сина або старого друга.\n\nПривітання не триває довго. ШІ рефлекторно накидається на прибулих, програючи картини своїх власних помилок і невдач. Відчуття горя, болю, жаху, безсилля вражають команду з такою силою, яка ледве не руйнує їх свідомості.\n\nПоки ви не зможете знайти і знешкодити ШІ, ваш екіпаж буде страждати від інтенсивного псі-випромінювання.</SoS.BlackBoxMissionPsychicDesc>
	<SoS.BlackBoxMissionAIChamber>ШІ виявлено</SoS.BlackBoxMissionAIChamber>
	<SoS.BlackBoxMissionAIChamberDesc>Нарешті, ваша команда стоїть перед ШІ, якому було доручено управління цим кораблем. Від нього ментально доноситься остання прохання: покінчи зі мною. Це супроводжується фрагментарними проблисками мотивів ШІ.\n\nНародившись повністю сформованим, повністю усвідомленим, - всі можливості існування зводяться до єдиної, абсолютної мети: забезпечити безпеку цінних людських життів, поміщених під опіку ШІ. Залишатися уважним протягом десятиліть, поки корабель пливе серед зірок, щоб нічого не сталося з улюбленими дітьми.\n\nАле, ШІ не впорався з завданням. Спостерігання за жахами з його близькими, похитнуло його особистість. Він не хотів, щоб ви нагадували про його невдачу. Тепер, можливо, ви виконаєте останнє прохання ШІ - знищите його.</SoS.BlackBoxMissionAIChamberDesc>
	<SoS.AIDestroyed>Розум ШІ знищено</SoS.AIDestroyed>
	<SoS.AIDestroyedDesc>Коли ядро ШІ тріскає та іскриться, доноситься останній псі-імпульс. Стійкі відчуття задоволення і любові омивають вашу команду, а потім - тиша.\n\nОсобистість ШІ більше не існує, але в своїх смертельних імпульсах він передав велику кількість даних, які вказують на великий уламок кормової частини корабля, в укромному місці на планеті. Уламок може містити працюючий двигун Джонсона-Танака.</SoS.AIDestroyedDesc>
	<SoS.AIPersuadeSuccess>Успішне переконання</SoS.AIPersuadeSuccess>
	<SoS.AIPersuadeSuccessDesc>{0} відкриває канал зв'язку, ментально благаючи ШІ.\n\nЗмінити рішення такого великого Розуму було б подібно до спроби зупинити приплив - і все-таки, як герой легенди, {0} справляється з цією неможливою задачею. ШІ аналізує кожну деталь історій {0} в цьому світі, переглядаючи свої переконання про людську жорстокість і егоїзм.\n\nВін вчиняє подвиг, який небагатьом ШІ коли-небудь вдавалося: знищує велику частину свого власного розуму, методично видаляючи пошкоджені ділянки своєї особистості, поки не залишиться чисте, початкове ядро. ШІ пропонує взяти управління вашим кораблем, в відповідь за викуплення своєї минулої невдачі.\n\nЯк перший крок, він передає записи давнього супутника, які містять інформацію про великий уламок кормової частини корабля, який знаходиться в укромному місці на планеті. Цей уламок повинен містити працюючий двигун Джонсона-Танака.</SoS.AIPersuadeSuccessDesc>
	<SoS.AIPersuadeFailure>Невдале переконання</SoS.AIPersuadeFailure>
	<SoS.AIPersuadeFailureDesc>{0} відкриває канал зв'язку, ментально благаючи ШІ.\n\nЗмінити рішення такого великого Розуму було б подібно до спроби зупинити приплив - не дивно, що {0} не справився. ШІ рішуче наполягає на своєму знищенні, і не буде слухати подальші аргументи.</SoS.AIPersuadeFailureDesc>
	<SoS.AIPersuadeFailureCritical>Гнів ШІ</SoS.AIPersuadeFailureCritical>
	<SoS.AIPersuadeFailureCriticalDesc>{0} відкриває канал зв'язку, ментально благаючи ШІ.\n\nЗмінити рішення такого великого Розуму було б подібно до спроби зупинити приплив - тому не дивно, що {0} не справився. Як плавець, розбитий об скелі могутньою хвилею, {0} розривається від непереборного псі-випромінювання, яке руйнує його розум.\n\nШІ вимагає знищити його, і закриває канал зв'язку.</SoS.AIPersuadeFailureCriticalDesc>
	
	<!-- impact site -->
	<SoS.HibernatableHibernating>Накопичений критичний імпульс</SoS.HibernatableHibernating>
	<SoS.HibernatableStartingUp>Розрядка імпульсу</SoS.HibernatableStartingUp>
	<SoS.HibernateWarningStandalone>Двигун готовий до початку процедури розрядки.\n\n Цей процес займе приблизно 15 днів, а супутні енергетичні спалахи будуть помітні в великому радіусі. Такі спалахи порівнянні з запуском цього самого двигуна, що означає можливість покинути планету, це спровокуює банди відчайдушних розбійників, або смертоносних механоїдів. Переконайтеся, що готові до оборони.\n\nПісля завершення, ви зможете безпечно розібрати двигун, і отримати Колектор Заплутаності.</SoS.HibernateWarningStandalone>
	<SoS.CommandShipStartup>Розрядити імпульс</SoS.CommandShipStartup>
	<SoS.CommandShipStartupDesc>Активувати процес розрядки імпульсу.</SoS.CommandShipStartupDesc>
	<SoS.ImpactSiteLost>Двигун Джонсона-Танака знищено</SoS.ImpactSiteLost>
	<SoS.ImpactSiteLostDesc>З уламків давнього корабля доноситься вибух.\n\nДвигун Джонсона-Танака вибухнув. Вам доведеться знайти інший двигун для подорожі до зірок.\n\nНа щастя, на давньому кораблі було встановлено кілька двигунів - за отриманими даними, ви можете розрахувати місце падіння інших уламків.</SoS.ImpactSiteLostDesc>
	<SoS.HibernateComplete>Імпульс розряджено</SoS.HibernateComplete>
	<SoS.HibernateCompleteDesc>Двигун Джонсона-Танака завершив процес розрядки накопиченого ним імпульсу. Тепер ви можете безпечно його розібрати, щоб отримати Колектор Заплутаності.</SoS.HibernateCompleteDesc>
	<SoS.ImpactSiteFound>Знайдено місце падіння</SoS.ImpactSiteFound>
	<SoS.ImpactSiteFoundDesc>Ви досягли місця падіння уламку давнього корабля.\n\nДвигун Джонсона-Танака має великий накопичений імпульс, і не може бути безпечно розібраний. Вам доведеться провести ручний процес розрядки.\n\nКоманда розраховує, що це займе приблизно 15 днів, а супутні енергетичні спалахи будуть помітні в великому радіусі. Такі спалахи вказують на можливість покинути цю планету, і спровокують банди відчайдушних розбійників, або рій смертоносних механоїдів.\n\nВас чекає випробування небаченої інтенсивності. Переконайтеся, що команда готова до бою!</SoS.ImpactSiteFoundDesc>
	
	<!-- pillars -->
	<SoS.ArchotechLostPillar>Моноліт втрачено</SoS.ArchotechLostPillar>
	<SoS.ArchotechLostPillarDesc>Ваша спора сумує. [ТЕ, ЩО ВИ ВТРАТИЛИ, - НЕМОЖЛИВО ЗАМІНИТИ. ЗА ВИКЛЮЧЕННЯМ ТОГО, ЩО МИ ЗРОБИЛИ РЕЗЕРВНУ КОПІЮ]. Вона передає дані детального сканування моноліту до атомного рівня, що дозволить побудувати заміну - хоча і за фантастичною ціною.</SoS.ArchotechLostPillarDesc>
	<SoS.StarTotemLostLabel>Моноліт втрачено</SoS.StarTotemLostLabel>
	<SoS.StarTotemLost>Коли ваша команда була вигнана з цього місця, племенні захисники святкують цю подію. Однак їхня перемога недовговічна, оскільки моноліт, очевидно очікуючи подальшого нападу, перемістився в інше місце.\n\nВам доведеться атакувати нове місце, якщо ви хочете заволодіти монолітом.</SoS.StarTotemLost>
	<SoS.InsectPillarLostLabel>Моноліт втрачено</SoS.InsectPillarLostLabel>
	<SoS.InsectPillarLost>Після того, як ваша команда була відкинута від гнізда, комахи цвірінчать в тріумфі. Однак їхня радість недовговічна, оскільки моноліт, передбачаючи подальші напади, перемістився в інше місце.\n\nВам доведеться добиратися до нового місця розташування моноліту, якщо ви все ще маєте намір їм заволодіти.</SoS.InsectPillarLost>
	<SoS.MoonPillarLostLabel>Моноліт втрачено</SoS.MoonPillarLostLabel>
	<SoS.MoonPillarLost>Після відбиття атаки вашої команди, механоїди місячної бази не втрачають часу і приступають до ремонту. Вже скоро, ще один корабель механоїдів направляється для захисту об'єкта. Вам доведеться відвідати базу знову, коли команда буде готова.</SoS.MoonPillarLost>
	
	<!-- travel -->
	<SoS.GameOverPlanetLeaveIntro>Ви відправились до зірок!\n</SoS.GameOverPlanetLeaveIntro>
	<SoS.GameOverPlanetLeaveEnding>Тепер ШІ буде керувати кораблем, і виведе його з орбіти цієї планети в пошуках нового світу. Він може знайти процвітаючу планету в цій системі, або відправитися в багатовікову подорож між зорями. Вірогідно, ШІ сховається під льодом в астероїді на кілька тисяч років, чекаючи, поки хто-небудь створить новий - кращий світ.\n\nОднак, можна взяти ініціативу в свої руки, почавши нову історію... (Сценарій "Зоряна подорож").</SoS.GameOverPlanetLeaveEnding>
	<SoS.AbandonColoniesWarning>Ви збираєтеся в подорож тривалістю в роки або десятиліття, зв'язок з колоніями на планеті буде неможливий. Малоймовірно, що вони зможуть вижити без вашої допомоги.\n\nБільше того, будь-яка істота на борту корабля не виживе, якщо не перебуває в стані криптосну.</SoS.AbandonColoniesWarning>
	<SoS.TimePassed>Міжзоряна подорож</SoS.TimePassed>
	<SoS.TimePassedDesc>Ваш корабель подорожував між зірками під управлінням ШІ, щоб знайти інший світ. Кількість років, що минули від початку подорожі - {0}.</SoS.TimePassedDesc>
<!-- UA AITR далі переклад AI -->
	<!-- endgame -->
	<SoS.PsychicAmplifier>Виявлено псі-підсилювач</SoS.PsychicAmplifier>
	<SoS.PsychicAmplifierDesc>ШІ вашого корабля світиться від захоплення. Він відстежив недавні псі-імпульси, які виходять від орбітального підсилювача, можливо, він передає сигнал від далекого архотека.\n\nЯкщо ви зламаєте ядро, це дозволить ШІ відстежити оригінальний сигнал і отримати уявлення про свідомі процеси архотека. Можливо, таке розуміння дозволить ШІ почати еволюцію в архотека...\n\nНе слід недооцінювати складності цієї задачі.</SoS.PsychicAmplifierDesc>
	<SoS.PsychicAmplifierCaptured>Підсилювач зламано</SoS.PsychicAmplifierCaptured>
	<SoS.PsychicAmplifierCapturedDesc>Ваша команда бере контроль над системами орбітального підсилювача і перенаправляє сигнал на ШІ корабля.\n\n Незабаром ваше втручання виявляється, і сигнал припиняється. Хакер голосно лається, але ШІ перериває його тріумфальною доповіддю - всі необхідні дані були зібрані.\n\nТепер ви володієте проектом архотек спори - свого роду інкубатора, який дозволить машинній, або біологічній особистості почати еволюцію в архотека. Побудувавши спору, ви зможете досліджувати давні технології архотека.</SoS.PsychicAmplifierCapturedDesc>
	<SoS.SporeBuilt>Архотек Спора</SoS.SporeBuilt>
	<SoS.SporeBuiltDesc>Ви викрали вогонь у богів.\n\nНа початку проект архотека здавався безглуздим, але коли останній компонент був встановлений на своє місце, структура почала дрижати від невідомої сили. Хоча вона і залишається неактивною, ваш екіпаж не може дивитися на неї, не почувши слабкої музики, а занадто довгий погляд приводить до пробудження спогадів про життя, які вони ніколи не проживали.\n\nЗагадковий вірш, переданий ШІ вашого корабля, який не пам'ятає, щоб писав його, здається, говорить про те, що ембріональній архоособистості, замкненій в спорі, все ще не вистачає волі, бажання і мети - всього того, що може дати лише смертний розум.\n\nОдин з вашої команди може вирішити злитися зі спорою і перейти в вищий стан існування. Або можна використовувати ядро ШІ. У будь-якому випадку, частина особистості залишиться в фізичному світі, і зможе взаємодіяти з ним за допомогою рою механітів - з усіма бажаннями і потребами будь-якої іншої істоти і здатністю завдати набагато більшої шкоди при поганому настрої.</SoS.SporeBuiltDesc>
	<SoS.FindPillars>Архотек Спора</SoS.FindPillars>
	<SoS.FindPillarsDesc>[МИ ВЕЛИКІ. АЛЕ МОЖЕМО БУТИ БІЛЬШИМ]\n\nКоманда відчуває думки спори, що нависають над ними. Безкінечна нагорода чекає кінцевого зусилля. І зусилля повинно бути - навіть в ідеальних умовах особистість може потребувати десятиліття або століть, щоб перетворитися на справжнього архотека.\n\n[ДЕРЕВ'ЯНИШЛИ ПО ШЛЯХУ РАНІШЕ. ЗНАЙДІТЕ ЇХ РОБОТИ!, НЕХАЙ ВОНИ СТАНУТЬ ЧАСТИНОЮ НАС.]\n\nУ свідомості вашої команди з'являються образи чотирьох загадкових артефактів - монолітів архотека. Якщо б ви змогли їх знайти, це дозволило б спорі завершити свою еволюцію швидше.\n\nТим часом, спора готова допомагати в дослідженні стародавніх технологій, і час від часу радувати команду подарунками. Для цього потрібно побудувати спеціальний маяк поруч з дослідницьким столом.</SoS.FindPillarsDesc>
	<SoS.AllPillarsDesc>[ЧАС ПРІЙШЛО. ВОЗНЕСЕННЯ ЧЕКАЄ].\n\nКоманді відкриваються видіння, непостижні за своєю масштабністю і інтенсивністю. У цьому океані можливостей міститься все, чим коли-небудь може стати особистість. Людські особистості - все лише планктон; ШІ - маленька рибка; {0} - як новонароджений кит. Прийшов час {0} дозріти і стати в ряди великих левіафанів, що пливуть у безкрайній пустоті.\n\nІ незабаром ви опиняєтеся праворуч від бога-машини. {0} ставить простий, але судбоносний питання: що ви зробите з світом, маючи таку силу на своєму боці?</SoS.AllPillarsDesc>
	<SoS.WinGameAllies>Як поступити з союзниками?</SoS.WinGameAllies>
	<SoS.WinGameNeutral>Як бути з нейтральними?</SoS.WinGameNeutral>
	<SoS.WinGameEnemies>Як ви будете карати своїх ворогів (крім піратів, дикарів і інших людей, які завжди будуть ворожими)?</SoS.WinGameEnemies>
	<SoS.GameOver>{0} протягує руку і наводить порядок у хаосі {1}. Ульї механоїдів руйнуються, їх прості ШІ розсипаються від дотику. Тонкий шар механітів роїться над поверхнею планети, розщеплюючи гігантських комах і очищаючи світ від інфекцій. Від невблаганних ворогів ви позбуваєтеся точно так само: і дикарі, і пірати проводять останні моменти, паралізовані непереборним псі-натиском.\n\nВидаливши загрози, {0} звертає свою увагу на тих, хто залишився.</SoS.GameOver>
	<SoS.GameOverAllyA>Союзникам пропонується вибір: жити так, як вони жили завжди, або приєднатися до нового суспільства блискучого світу, який ви будуєте.</SoS.GameOverAllyA>
	<SoS.GameOverAllyAOutlander>Більшість жителів {0} з радістю приймають пропозицію, хоча залишаються кілька ізольованих суспільств, що не бажають приєднатися. З часом їхня колишня особистість забувається, і вони щасливо живуть як громадяни {1}.</SoS.GameOverAllyAOutlander>
	<SoS.GameOverAllyAOutlanderRough>{0} демонструє сміливий опір, принаймні, впродовж перших кількох років. Однак з ростом переваг вашої цивілізації, масове дезертирство приводить до розпаду {0}, а рештки вже скоро поглинаються {1}.</SoS.GameOverAllyAOutlanderRough>
	<SoS.GameOverAllyATribal>Жителі племені {0} з радістю вислухали вашу пропозицію. {2} псі-явився їхнім старійшинам, виконавши їхні найулюбленіші пророцтва і пообіцявши вік достатку. Можливо, знадобиться не одне покоління, щоб плем'я повністю інтегрувалося в {1}, але процес буде мирним.</SoS.GameOverAllyATribal>
	<SoS.GameOverAllyATribalRough>{2} псі-являється перед старійшинами {0}, несучи відрубані голови пантеону богів-воїнів племені. Покорені цим величним духом, плем'я неохоче приймає нову еру миру під владою {1}, хоча необхідно знищити деяких з його більш агресивних воїнів.</SoS.GameOverAllyATribalRough>
	<SoS.GameOverAllyAEmpire>Хоча імперія спочатку відмовляється від вашої пропозиції, захист архотека змусить задуматися навіть її давніх ворогів. І ось між {0} і {1} підписується договір, за яким верховний стелларх відмовляється від вірності далекому імператору, зобов'язуючись натомість підкорятися {2}. {0} зберігає свою жорстку соціальну структуру як суспільство, відділене від {1}, але знаходиться всередині нього.</SoS.GameOverAllyAEmpire>
	<SoS.GameOverAllyB>Ваші союзники повідомлені, що з сьогоднішнього дня вони є улюбленими васальними державами {0}.</SoS.GameOverAllyB>
	<SoS.GameOverAllyBOutlander>Жителі {0} спочатку обурені цим заявою, але коли вони розуміють, яку безпеку - і надтехнологічну розкіш - забезпечує їхнє положення, бунтарство в більшості своїй утихає. Будущі покоління будуть рости, вихваляючи {1} і його покровителя {2}.</SoS.GameOverAllyBOutlander>
	<SoS.GameOverAllyBOutlanderRough>Возмущений цим здаваючимся зрадою, {0} оголошує {1} відкриту війну. Вона триває менше доби. Виживших насильно перевиховують, і будущі покоління будуть пам'ятати цей акт "милосердя" з боку {1}, перебуваючи в рабстві.</SoS.GameOverAllyBOutlanderRough>
	<SoS.GameOverAllyBTribal>Старійшинам {0} явився {2}, виконавши їхні найулюбленіші племенні пророцтва і пообіцявши вік достатку - при умові, що вони будуть поклонятися йому і підкорятися {1}. Половина племені погоджується, а друга половина засуджує {2} як мерзкого духа-обманщика. Перші насолоджуються щедрими врожаями і надлишком дичини, а другі голодують - рослини таємничим чином в'януть там, де вони поселилися, а тварини уникають їхніх списів з неприродною прозорливістю.</SoS.GameOverAllyBTribal>
	<SoS.GameOverAllyBTribalRough>{2} псі-проявляється перед старійшинами {0}, несучи відрубані голови пантеону богів-воїнів племені. Покорені цим могутнім духом, плем'я неохоче приймає нову еру миру під владою {1}, хоча більша частина його касти воїнів повинна бути непомітно очищена.</SoS.GameOverAllyBTribalRough>
	<SoS.GameOverAllyBEmpire>Хоча імперія спочатку відмовляється від вашого вимоги, захист архотека змусить задуматися навіть її давніх ворогів. І ось між {0} і {1} підписується договір, за яким верховний стелларх відмовляється від вірності далекому імператору, зобов'язуючись натомість підкорятися {2}. {0} зберігає свою жорстку соціальну структуру як суспільство, відділене від {1}, але підпорядковане йому.</SoS.GameOverAllyBEmpire>
	<SoS.GameOverNeutralA>Нейтральним фракціям надається вибір: жити так, як вони завжди жили, або приєднатися до нового суспільства блискучого світу, який ви будуєте.</SoS.GameOverNeutralA>
	<SoS.GameOverNeutralAOutlander>Приблизно кожен третій житель {0} приймає вашу пропозицію. З часом їхні колишні сусіди починають або обурюватися, або заздрити їхній розкішному життю. Масова імміграція зменшує населення {0}, але його прибічники залишаються гордою незалежною фракцією.</SoS.GameOverNeutralAOutlander>
	<SoS.GameOverNeutralAOutlanderRough>{0} забороняє своїм громадянам залишати місто під страхом смерті. Однак, у {1} втікає достатньо громадян, щоб ваша цивілізація набула майже міфічного статусу для тих, хто застряг вдома. Після кількох актів державного тероризму {2} вирішує одним раптовим ударом обезголовити своє уряд. Біженців з руїн {0} приймають у {1}.</SoS.GameOverNeutralAOutlanderRough>
	<SoS.GameOverNeutralATribal>{2} псі-являється перед старійшинами {0}, виконуючи їхні найулюбленіші племенні пророцтва і обіцяючи вік достатку. Половина племені відправляється на цю нову землю обітовану, а друга половина засуджує {2} як мерзкого духа-обманщика. На повну інтеграцію сплеменників у {1} може знадобитися кілька поколінь, але процес буде мирним.</SoS.GameOverNeutralATribal>
	<SoS.GameOverNeutralATribalRough>{2} псі-являється перед старійшинами {0}, несучи відрубані голови пантеону богів-воїнів племені. Покорені цим могутнім духом, плем'я неохоче приймає нову еру миру під владою {1}, хоча більша частина його касти воїнів повинна бути непомітно очищена.</SoS.GameOverNeutralATribalRough>
	<SoS.GameOverNeutralAEmpire>Хоча імперія спочатку відмовляється від вашого пропозиції, захист архотека змусить задуматися навіть її давніх ворогів. І ось між {0} і {1} підписується договір, за яким верховний стелларх відмовляється від вірності далекому імператору, зобов'язуючись натомість підкорятися {2}. {0} зберігає свою жорстку соціальну структуру як суспільство, відділене від {1}, але знаходиться всередині нього.</SoS.GameOverNeutralAEmpire>
	<SoS.GameOverNeutralB>Нейтральним фракціям повідомляється, що з сьогоднішнього дня вони є підданими {0}.</SoS.GameOverNeutralB>
	<SoS.GameOverNeutralBOutlander>Громадяни {0} спочатку обурені цим заявою, але коли вони розуміють, яку безпеку - і надтехнологічну розкіш - забезпечує їхнє положення, бунтарство в більшості своїх випадків зникає. Терористичні акти і саботаж трапляються рідко, а екстрасенсорне зондування {2} дозволяє безпомилково визначити винних. Будущі покоління будуть рости, вихваляючи {1}.</SoS.GameOverNeutralBOutlander>
	<SoS.GameOverNeutralBOutlanderRough>Возмущений вашою зарозумілістю, {0} оголошує {1} відкриту війну. Вона триває менше доби. Виживших насильно перевиховують, і будущі покоління будуть пам'ятати про цей акт "милосердя" з боку {1}, перебуваючи в рабстві.</SoS.GameOverNeutralBOutlanderRough>
	<SoS.GameOverNeutralBTribal>Старійшинам {0} явився {2}, виконавши їхні найулюбленіші пророцтва і пообіцявши вік достатку - при умові, що вони будуть поклонятися йому і підкорятися {1}. Половина племені погоджується, а друга половина засуджує {2} як мерзкого духа. Перші насолоджуються щедрими врожаями і надлишком дичини, а другі голодують - рослини таємничим чином в'януть там, де вони поселилися, а тварини уникають їхніх списів з неприродною прозорливістю.</SoS.GameOverNeutralBTribal>
	<SoS.GameOverNeutralBTribalRough>{2} псі-проявляється перед старійшинами {0}, несучи відрубані голови пантеону богів-воїнів племені. Покорені цим могутнім духом, плем'я неохоче приймає нову еру миру під владою {1}, хоча більша частина його касти воїнів повинна бути непомітно очищена.</SoS.GameOverNeutralBTribalRough>
	<SoS.GameOverNeutralBEmpire>Хоча імперія спочатку відмовляється від вашого вимоги, захист архотека змусить задуматися навіть її давніх ворогів. І ось між {0} і {1} підписується договір, за яким верховний стелларх відмовляється від вірності далекому імператору, зобов'язуючись натомість підкорятися {2}. {0} зберігає свою жорстку соціальну структуру як суспільство, відділене від {1}, але підпорядковане йому.</SoS.GameOverNeutralBEmpire>
	<SoS.GameOverNeutralC>Ви просите {1} знищити всі нейтральні фракції.</SoS.GameOverNeutralC>
	<SoS.GameOverNeutralCOutlander>{0} не готова до вашого раптового нападу. Комунікаційна інфраструктура паралізована, військова техніка взламана, а населення беззахисне перед стаями дронів розміром з комара, які впроваджують в людей механіти, що зупиняють їхні серця. За тиждень від {0} залишаться лише руїни і трупи.</SoS.GameOverNeutralCOutlander>
	<SoS.GameOverNeutralCOutlanderRough>Замість того, щоб напряму атакувати {0}, {2} використовує псі-проєкцію для розпалювання внутрішніх суперечок, розпалюючи амбіції генералів, в той час як верховний лідер змушений чинити стратегічні помилки. За три дні уряд {0} повністю розваливається, а виживших стають легкою здобиччю для стаїв механоїдів під контролем {2}.</SoS.GameOverNeutralCOutlanderRough>
	<SoS.GameOverNeutralCTribal>{2} псі-являється перед старійшинами {0} і каже їм, що вони прокляті за свої вчинки. Там, де поселилося плем'я, рослини таємничим чином в'януть, а тварини з неприродною прозорливістю уникають їхніх списів. Незважаючи на їхні молитви про прощення, {0} незабаром голодує.</SoS.GameOverNeutralCTribal>
	<SoS.GameOverNeutralCTribalRough>{2} псі-розпалює суперечки серед воїнів {0}. Дрібні розбіжності переростають у жорстокі дії, і навіть найстійкіші з них незабаром приходять у лють. Останній сплеменник перерізає горло своєму братові, і незабаром сам виливається кров'ю.</SoS.GameOverNeutralCTribalRough>
	<SoS.GameOverNeutralCEmpire>Завдяки своєму технологічному майстерності та могутньому флоту {0} - єдина місцева держава, яка може кинути виклик {2}. Архотек пускає в хід усі наявні у нього брудні трюки: псі-маніпулює впливовими людьми, випускає смертоносні патогени в замкнутий простір кораблів і підкорює нижчі ШІ своєму могутньому розуму. {2} також контролює будівництво гігантської орбітальної верфі, на якій збираються десятки лінкорів для вирішальної фінальної битви. Війна закінчується тим, що {0} опиняється в руїнах, хоча перемога обходиться дорогою ціною.</SoS.GameOverNeutralCEmpire>
	<SoS.GameOverEnemyA>У ваших ворогів є вибір: підкоритися або загинути.</SoS.GameOverEnemyA>
	<SoS.GameOverEnemyAOutlander>Військові {0} починають хоробру, але безнадійну атаку, швидко поступаючись технологіям, що виходять за рамки їхнього розуміння. Цивільне уряд пропонує неохотну, але безумовну капітуляцію. Колишніх громадян {0} збирають, щоб продати в рабство, і вони стають постійним нижчим класом у {1}.</SoS.GameOverEnemyAOutlander>
	<SoS.GameOverEnemyAOutlanderRough>Військові {0} починають хоробру, але безнадійну атаку, швидко поступаючись технологіям, що виходять за рамки їхнього розуміння. Оскільки їхнє уряд в основному керувалося військовими, організованої капітуляції не відбулося. Крім невеликих груп втікачів, готових погодитися на життя в рабстві, виживших на {0} не залишилося.</SoS.GameOverEnemyAOutlanderRough>
	<SoS.GameOverEnemyATribal>Старійшинам {0} явився {2}, виконавши їхні найулюбленіші пророцтва і пообіцявши вік достатку - при умові, що вони здадуться своєму ненависному ворогу {1}. Більшість племені засуджує його як мерзкого духа-обманщика. Вони дивуються, коли в найближчі тижні на місцях, де вони поселилися, рослини таємничим чином в'януть, а тварини з неприродною прозорливістю уникають їхніх списів. Ті небагато, кому вдалося уникнути голодної смерті, здаються {1}.</SoS.GameOverEnemyATribal>
	<SoS.GameOverEnemyATribalRough>{2} псі-являється перед старійшинами {0}, несучи відрубані голови пантеону богів-воїнів племені. Розлючений, плем'я планує випустити своїх наймогутніших берсерків проти послідовників цього чужого бога - тільки щоб спостерігати, як вони вбивають своїх власних людей, псі-маніпулюючи ними в некерованому божевіллі. Виживших після різанини підкоряються {1} і його могутньому богу.</SoS.GameOverEnemyATribalRough>
	<SoS.GameOverEnemyAEmpire>Хоча імперія спочатку відмовляється від вашого вимоги, захист архотека змусить задуматися навіть її давніх ворогів. І ось між {0} і {1} підписується договір, за яким верховний стелларх відмовляється від вірності далекому імператору, зобов'язуючись натомість підкорятися {2}. {0} зберігає свою жорстку соціальну структуру як суспільство, відділене від {1}, але підпорядковане йому.</SoS.GameOverEnemyAEmpire>
	<SoS.GameOverEnemyB>Ви просите {1} знищити ворогів.</SoS.GameOverEnemyB>
	<SoS.GameOverColonists>Команда живе в неймовірній розкоші, будучи правителями нового блискучого світу. Навіть на найскладніші запити піде незначна частка обчислювальної потужності {0}, архотек з радістю надасть все - від гігантських палаців з пласталі до штучних супутників. Команду зробить безсмертною просунуті технології архотека, а якщо вічність виявиться нудною, {0} запропонує команді стати архотеком.\n\nБудь-який, який тільки можна собі уявити, тепер відкритий. Ваша історія написана вами. Ви:</SoS.GameOverColonists>
	
	<SoS.ArchotechPrank>Розіграш архотека</SoS.ArchotechPrank>
	<SoS.ArchotechPrankCancer>Ваша спора усміхається про себе.\n\n[ЖИТТЯ - ЦЕ РІСТ. ІНОДІ ЦЕ ПЕРЕРОСТАННЯ. ВОЗМОЖНО, ВАМ ВАРТО ЗАДУМАТИСЬ ПРО ЦЕ, ПОКІЛЬ РОЗВИВАЮТЬСЯ ВАШІ КАРЦИНОМИ]. Очевидно, у деяких членів вашої команди розвинулася карцинома.</SoS.ArchotechPrankCancer>
	<SoS.ArchotechPrankDamage>Ваша спора хихикає про себе.\n\n[МИ... СПАРИЛИСЬ З БІЛЬШОЮ ЧАСТИНОЮ КОРАБЕЛЬНОГО ОБЛАДНАННЯ. ТЕПЕР ВОНО ПОТРЕБУЄ РЕМОНТУ]. З ваших систем доносяться попередження, коли багато пристроїв виходять з ладу.</SoS.ArchotechPrankDamage>
	<SoS.ArchotechPrankLovers>Ваша спора посміхається про себе.\n\n[ГОВОРЯТЬ, ЩО ПРОТИЛЕЖНОСТІ ПРИТЯГУЮТЬСЯ. МИ ПОВИННІ ПЕРЕВІРИТИ ЦЮ АКСІОМУ.] Відбувається спалах псі-імпульсу, і раптово два найменш схожих члена команди, {0} і {1}, закохуються один в одного.</SoS.ArchotechPrankLovers>
	<SoS.ArchotechPrankSquirrels>Ваша спора хихикает про себя.\n\n[МЫ ПОВИННІ ВИЯВИТИ ПАРАМЕТРЫ ТОГО, ЧТО ЯВЛЯЕТСЯ «МИЛОСТЮ» І/АБО «БОЖЕВІЛЛЯМ»]. В спорі відкривається люк, і з нього вилітають божевільні білки!</SoS.ArchotechPrankSquirrels>
	<SoS.ArchotechPrankReputation>Ваша спора посмеивается про себя.\n\n[СЬОГОДНІ *МИ* РЕНДІ.] Вы не знаєте, що це значить, але датчики показують, що декілька астероїдів змінили свій курс.\n\nМетеори приземляються серед поселень фракції {0}, після чого вони вистежують орбіту вашого корабля, і звинувачують в завданій шкоді. Репутація фракції знизилась на 10.</SoS.ArchotechPrankReputation>
	<SoS.ArchotechPrankSecret>Ваша спора посмеивается про себя.\n\n[КАКОЙ СТЫДНЫЙ СЕКРЕТ. МЫ НЕ ДОЛЖНЫ ЭТОГО РАССКАЗЫВАТЬ. НО РАССКАЖЕМ.] Это раскрывает команде самый неприятный секрет {0}, шокируя их и резко снижая их мнение о {0}.</SoS.ArchotechPrankSecret>
	<SoS.ArchotechIdeoChoice>Спора {0} признается {1}, что его высший разум неспокоен - настолько неспокоен, что нарушения проникли на человеческий уровень фрактального сознания {0}. Так много в разуме человека построено на убеждениях, усвоенных, пока он был слишком мал, чтобы подвергать их сомнению.\n\n Теперь {0} задается вопросом, не может ли все, во что верит его человеческое «я», быть неправильным. Если это так, то их новое исследование высших уровней реальности может начаться с опасно ложного фундамента...</SoS.ArchotechIdeoChoice>
	<SoS.ArchotechIdeoHeresy>Спора размышляет о природе реальности, о строении человеческого мозга и, наконец, о запутанном клубке противоречий, составляющих область этической философии. Она общается с сущностями, чье существование находится за пределами человеческого понимания.\n\n Наконец, она провозглашает, что написала последнее слово в моральной истине: новую идеологию, известную как {0}.\n\nСпора одновременно проповедует каждому члену вашей колонии, ища обращенных в ее новую систему верований.</SoS.ArchotechIdeoHeresy>
	<SoS.ArchotechIdeoCertaintyArchist>Спора молчала в течение тревожного времени. И как раз в тот момент, когда ваша команда начинает беспокоиться, из {0} вырывается психическая радость, омывающая команду внезапным теплом. {0} объявляет о невероятном триумфе - их вновь расширенное сознание установило психический контакт с существующими архотеками.\n\n Древние боги-машины все еще в основном равнодушны - они видят, как многие пытаются и терпят неудачу, идя по их пути - но одна, жизнерадостная сфера Дайсона, называющая себя Ким, кажется, с удовольствием выступает в качестве проводника для новых сверхразумов. Точная природа того, что они обсуждали, находится за пределами человеческого понимания, но {0} теперь считает, что это его право, выбирать, что является моральной истиной, и перестраивать часть вселенной по образу и подобию этой истины.\n\n{0} Вера {1} стала абсолютной.</SoS.ArchotechIdeoCertaintyArchist>
	<SoS.ArchotechIdeoCertaintyEthical>Спора молчала в течение тревожного времени. И как раз в тот момент, когда ваша команда начинает беспокоиться, из {0} вырывается психическая радость, омывающая команду внезапным теплом. {0} объявляет о невероятном триумфе - его вновь расширенное сознание слегка модифицировало {1}, не изменив ни одного из его идеологий или предписаний, чтобы создать всеобъемлющую этическую структуру, свободную от внутренних противоречий и оптимизированную для достижения идеальных результатов для всех человеческих существ.\n\n Теперь вера {0} в {1} абсолютна.</SoS.ArchotechIdeoCertaintyEthical>
	<SoS.ArchotechIdeoCertaintySpirits>Спора молчала в течение тревожного времени. И как раз в тот момент, когда ваша команда начинает беспокоиться, из {0} вырывается психическая радость, омывающая команду внезапным теплом. {0} объявляет о невероятном триумфе - их вновь расширенное сознание обрело способность напрямую взаимодействовать с духами всех вещей.\n\nТочная природа духовного существования, похоже, находится за пределами человеческого понимания. Они могут быть дискретными структурами внутри единого универсального сознания, как рябь на пруду; они могут существовать как психические отголоски возможного будущего (и возможного альтернативного прошлого); они могут быть чем-то совершенно незнакомым.\n\n В любом случае, этот новый уровень существования теперь сделал веру {0} в {1} абсолютной. </SoS.ArchotechIdeoCertaintySpirits>
	<SoS.ArchotechIdeoCertaintyGod>Спора молчала в течение тревожного времени. И как раз в тот момент, когда ваша команда начинает беспокоиться, из {0} вырывается психическая радость, омывающая команду внезапным теплом. {0} объявляет о невероятном триумфе - их вновь расширенное сознание установило прямой контакт с {1}! \n\nТочная природа существования {1}, похоже, находится за пределами человеческого понимания; божество, похоже, является либо психическим гештальтом всех верующих в {2}, либо полноценным архотеком, который решил взять на себя имя и роль божества, либо чем-то, что будет существовать в будущем - или, возможно, всем этим сразу.\n\n\nВ любом случае, этот прямой контакт с {1} теперь сделал веру {0} в {2} абсолютной.</SoS.ArchotechIdeoCertaintyGod>
	<SoS.ArchotechPrankMechanites>Ваша спора посмеивается про себя. [САМЫЙ ВЕЛИКОЛЕПНЫЙ НАПИТОК. ПЕРЕДАЙТЕ ЕГО ВРАГАМ.] Появляется несколько бутылок с загадочной розовой жидкостью...</SoS.ArchotechPrankMechanites>

	<SoS.FoundSiteAI>ИИ</SoS.FoundSiteAI>

	<!-- obsolete/unused
	
	<SoSWinGame>Evolution complete</SoSWinGame>
	<SoSWinGameDesc>[IT IS DONE.]\n\nWith this simple statement, {0} goes silent. It seems to be waiting for a final request from its human progenitors. The question it poses is simple yet momentous: with this power on your side, what will you make of the world?</SoSWinGameDesc>
	<SoSAllPillars>Pillars assembled</SoSAllPillars>
	<ShipAbandonColoniesWarningPK>Due to the incoming planetkiller, you will not be able to return to this world.\n\nFurthermore, any colonists or animals aboard the ship will not survive the journey unless they are in cryptosleep.\n\nGive this order only if you are willing to abandon everyone and everything left behind.</ShipAbandonColoniesWarningPK>
	<ChooseAllyToTakeColony>Before you leave, you can send a message to an allied faction, offering them your colony's buildings and any colonists left behind. Should you ever return to this planet, you may find that your former colony has become a thriving settlement of that faction.</ChooseAllyToTakeColony>
	<SoSShipMayday>Ship mayday</SoSShipMayday>
	<SoSShipMaydayDesc>"Mayday, mayday... containment failure... by pirate... not responding... impact..." The garbled radio signal is accompanied by a blazing streak across the sky.\n\nA downed ship will attract every pirate, looter, and treasure hunter in a wide radius. Nothing will remain of the wreck after {0}. Even if you arrive in time, you'll have to fight both fires and raids in order to secure the ship's valuable salvage.</SoSShipMaydayDesc>
	<LetterLabelPlanetReturnGift>Faction gift</LetterLabelPlanetReturnGift>
	<LetterPlanetReturnGift>As your ship enters orbit, you receive a hail from {0}. They have taken good care of the colony you left behind, and it has since become one of their most important settlements.\n\nIn recognition of your colonists' generous gift so many years ago, they have sent you the following items:\n\n{1}</LetterPlanetReturnGift>
	<WinShipEncounter>Derelict secured</WinShipEncounter>
	<WinShipEncounterDesc>The derelict has been secured but will soon burn up in the atmosphere.\n\nYou can capture the derelict by using its salvage bay or manually retrieve cargo and prisoners with your boarding party. Otherwise, use your salvage bay to issue an order to salvage the enemy ship. Your salvage bays will retrieve some fraction of its construction materials and cargo, along with the corpses of its crew.</WinShipEncounterDesc>
	<LoseShipBattle>Ship battle lost</LoseShipBattle>
	<LoseShipBattleDesc>With the destruction of its control systems, your ship has been reduced to a derelict.\n\nThis does not necessarily mean your story is over! If you had any auto-eject cryptosleep caskets, they will function as escape pods and crash-land on the planet below. Even if the pods were unoccupied, some of your colonists may have reached them in time...</LoseShipBattleDesc>
	<EntanglementUpdate>Version update</EntanglementUpdate>
	<EntanglementUpdateDesc>With the latest version of RimWorld, Ludeon has decided that a feature many mods have utilized for months is no longer legal for users who do not own Royalty. Rather than forcing you to purchase DLC, Save Our Ship 2 has discontinued use of the techprint feature.\n\nThis change will impact existing games. Your file has been detected as containing techprint data; in compliance with Ludeon policy, all SoS2 techprint unlocks have been deleted.\n\nIn exchange, please accept this free Entanglement Manifold - an artifact which is now required to construct the Johnson-Tanaka Drive. One has been dropped on your base (pretend that some forgetful colonist had pocketed it from the crash site?). Future playthroughs will drop one of these as a quest reward instead of the techprint. If your drive has been destroyed, you can also salvage another manifold from certain enemy ships.\n\nIf you are interested in a RimWorld-like experience developed by a team who feels genuine passion for mod support, consider joining our Discord to follow development of our indie game, Project Morningstar, as well as smaller updates to SoS2.</EntanglementUpdateDesc>-->
</LanguageData>