<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
	<!--1.5\Defs\ThingDefs_Buildings\Buildings_Salvage.xml-->
	<Ship_Beam_Wrecked.label>поврежденный корпус</Ship_Beam_Wrecked.label>
	<Ship_Beam_Wrecked.description>Внешние структурные элементы корпуса корабля, поврежденные до неузнаваемости. Больше не пригодны для использования в космосе.</Ship_Beam_Wrecked.description>
	
	<ShipAirlockWrecked.label>поврежденный шлюз</ShipAirlockWrecked.label>
	<ShipAirlockWrecked.description>Поврежденный шлюз, едва способный поддерживать минимальное давление.</ShipAirlockWrecked.description>
	
	<ShipHullTileWrecked.label>обломки корпуса</ShipHullTileWrecked.label>
	<ShipHullTileWrecked.description>Обломки корпуса корабля. Больше не пригодны для использования в космосе.</ShipHullTileWrecked.description>
	
	<ShipChunkSalvage.label>корабельные системы</ShipChunkSalvage.label>
	<ShipChunkSalvage.description>Передовые системы космического корабля, относительно неповрежденные. Можно разобрать для получения космических компонентов.</ShipChunkSalvage.description>
	
	<Space_Satellite_Core.label>ядро спутника</Space_Satellite_Core.label>
	<Space_Satellite_Core.description>Ядро древнего спутника. Ремонт и взлом потребуют значительных навыков. Любое вмешательство может привести к активации защитных протоколов.\n\nМожно использовать для получения доступа к древней системе орбитальной бомбардировки, или управления погодой.</Space_Satellite_Core.description>
	
	<Ship_DamagedReactor.label>поврежденный реактор</Ship_DamagedReactor.label>
	<Ship_DamagedReactor.description>Древний, сильно поврежденный реактор. Пока он не будет остановлен, любое существо поблизости будет получать радиационные ожоги.</Ship_DamagedReactor.description>
	
	<Ship_LabConsole.label>исследовательская консоль</Ship_LabConsole.label>
	<Ship_LabConsole.description>Древняя исправная исследовательская консоль. Опытный исследователь может использовать её, чтобы отключить реакторы корабля.</Ship_LabConsole.description>
	
	<Ship_SecurityConsole.label>тактическая консоль</Ship_SecurityConsole.label>
	<Ship_SecurityConsole.description>Древняя функциональная консоль. Опытный исследователь может использовать её, чтобы открыть шлюзы корабля.</Ship_SecurityConsole.description>
	
	<BlackBoxAI.label>безумный ИИ</BlackBoxAI.label>
	<BlackBoxAI.description>Ядро ИИ древнего корабля. Враждебный, способный к пси-воздействиям и потерявший рассудок. Только самые одаренные переговорщики могут надеяться на то, что им удастся отговорить его от самоубийства.</BlackBoxAI.description>
	
	<JTDriveSalvage.label>Древний двигатель Джонсона-Танака</JTDriveSalvage.label>
	<JTDriveSalvage.description>Передовой двигатель, способный совершать межпланетные и межзвездные путешествия. Поврежден после входа в атмосферу, но частично функционирует.\n\nДля того чтобы разобрать его, потребуется длительный процесс разрядки импульса, что наверняка привлечет бандитов.</JTDriveSalvage.description>
	
	<SpaceHive.label>улей</SpaceHive.label>
	<SpaceHive.description>Улей гигантских насекомых. Если его потревожить, со временем он будет порождать больше насекомых и ульев, а также желе насекомых.</SpaceHive.description>
	
	<DetachedShipPart.label>Отделенная Часть Корабля</DetachedShipPart.label>
	<DetachedShipPart.description>Разрушенная часть космического корабля.</DetachedShipPart.description>
	
	<Ship_Beam_Wrecked_Fake.label>разбитый корпус</Ship_Beam_Wrecked_Fake.label>
	<Ship_Beam_Wrecked_Fake.description>Внешние конструктивные элементы корпуса корабля. Поврежденные, не подлежащие ремонту.</Ship_Beam_Wrecked_Fake.description>
	
	<ShipHullTileWreckedFake.label>обломки корпуса</ShipHullTileWreckedFake.label>
	<ShipHullTileWreckedFake.description>Обломки корпуса корабля. Больше не пригодны для использования в космосе.</ShipHullTileWreckedFake.description>
</LanguageData>