<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
	<!--1.5\Defs\HediffDefs\Hediffs_BodyParts_Archotech.xml-->
	<SoSArchotechEar.label>архоухо</SoSArchotechEar.label>
	<SoSArchotechEar.description>Искусственное ухо, созданное архотеком. Оно способно слышать звуки настолько тихие, как сердцебиение комара, но в то же время настолько подстраиваемое, что может выделить одно прошептанное слово в переполненной комнате. Внешняя часть может изменять свою форму по желанию, и даже создавать различные украшения. Оно выглядит и ощущается как естественная плоть, но крепче пластали. Если его повредить, оно восстановится со временем. Внутренние механизмы этого искусственного уха остаются загадкой для всех человеческих умов.</SoSArchotechEar.description>
	
	<SoSArchotechNose.label>архонос</SoSArchotechNose.label>
	<SoSArchotechNose.description>Искусственный нос, созданный архотеком. Внешняя часть может изменять свою форму по желанию, чтобы соответствовать зрительным представлениям о красоте, улучшая внешний вид пользователя. Его нюх чувствительнее, чем у гончей, что позволяет использовать феромонную коммуникацию с животными - и, следовательно, улучшает шансы приручения и тренировки. Он выглядит и ощущается как естественная плоть, но крепче пластали. Если его повредить, оно восстановится со временем. Его внутреннее устройство остается загадкой для всех человеческих умов.</SoSArchotechNose.description>
	
	<SoSArchotechJaw.label>архочелюсть</SoSArchotechJaw.label>
	<SoSArchotechJaw.description>Искусственная челюсть, созданная архотеком. Она способна изменять свою форму по желанию, чтобы соответствовать представлениям зрителя о красоте, а её голос просто великолепен. Это не только улучшает внешний вид пользователя, но и существенно увеличивает его социальное влияние. Мышцы достаточно сильны, чтобы раздавить бедренную кость, но достаточно нежны, чтобы ласкать шею возлюбленного. Челюсть выглядит и ощущается как натуральная плоть, но крепче пластали. Даже если её повредить, она восстановится со временем. Её внутреннее устройство остается загадкой для всех человеческих умов.</SoSArchotechJaw.description>
	
	<SoSArchotechHeart.label>архосердце</SoSArchotechHeart.label>
	<SoSArchotechHeart.description>Искусственное сердце, созданное архотеком. Оно никогда не бьется слишком быстро, и способно выдерживать сверхчеловеческие нагрузки. Каким-то образом оно влияет на кровоток, возвращая кровь в раны. Пользователи также отмечают быстрое заживление ран. Оно ощущается как натуральная плоть, но крепче пластали. Если его повредить, оно восстановится со временем. Внутренние механизмы остаются загадкой для всех человеческих умов.</SoSArchotechHeart.description>
	
	<SoSArchotechLung.label>архолёгкое</SoSArchotechLung.label>
	<SoSArchotechLung.description>Искусственное лёгкое, созданное архотеком. Требует всего небольшого количества кислорода из атмосферы, устойчиво к опасным газам. Под водой, или в вакууме, внутреннее устройство, работающее на ванометрическом принципе, перерабатывает углекислый газ в кислород. Оно выглядит и ощущается как натуральная плоть, но крепче пластали. При повреждениях оно восстанавливается со временем. Внутренние механизмы остаются загадкой для всех человеческих умов.</SoSArchotechLung.description>
	
	<SoSArchotechStomach.label>архожелудок</SoSArchotechStomach.label>
	<SoSArchotechStomach.description>Искусственный желудок, созданный архотеком. Он ванометрически обеспечивает всю энергию, необходимую для организма, а модуль, интегрированный с лёгкими поглощает атомы из воздуха. Пользователь почти не нуждается в еде, хотя, при желании, желудок всё ещё способен переваривать любую пищу без риска пищевого отравления. Он ощущается как натуральная плоть, но крепче пластали. Даже если он поврежден, он восстановится со временем. Внутренние механизмы остаются загадкой для всех человеческих умов.</SoSArchotechStomach.description>
	
	<SoSArchotechKidney.label>архопочка</SoSArchotechKidney.label>
	<SoSArchotechKidney.description>Искусственная почка, созданная архотеком. Она способна фильтровать токсины, радиоизотопы и патогены всех видов. Пользователи приобретают иммунитет и могут выдерживать длительное воздействие токсичных веществ. Она ощущается как натуральная плоть, но крепче пластали. Даже при повреждении, она восстановится со временем. Внутренние механизмы остаются загадкой для всех человеческих умов.</SoSArchotechKidney.description>
	
	<SoSArchotechLiver.label>архопечень</SoSArchotechLiver.label>
	<SoSArchotechLiver.description>Искусственная печень, созданная архотеком. Она способна разлагать любой химический токсин и даже нейтрализовать радиоактивные изотопы с помощью экзотических частиц. Обеспечивает полный иммунитет к токсинам при сочетании с архопочкой. Она ощущается как натуральная плоть, но крепче пластали. При повреждении, она восстановится со временем. Внутренние механизмы остаются загадкой для всех человеческих умов.</SoSArchotechLiver.description>
	
	<SoSArchotechSpine.label>архопозвоночник</SoSArchotechSpine.label>
	<SoSArchotechSpine.description>Искусственный позвоночник, созданный архотеком. Способен согнутся таким образом, что позавидовала бы любая кошка, при этом он достаточно жесткий чтобы выдержать вес небольшого автомобиля. Увеличенная сила повышает манипулятивные способности пользователя. Позвоночник ощущается как натуральная плоть, но крепче пластали. При повреждении, он восстановится со временем. Внутренние механизмы остаются загадкой для всех человеческих умов.</SoSArchotechSpine.description>
	
	<SoSArchotechSkin.label>архокожа</SoSArchotechSkin.label>
	<SoSArchotechSkin.description>Этот небольшой участок искусственной кожи быстро разрастается по телу. Кожа становится устойчивой к воздействию сильного давления, и обеспечивает полную устойчивость к декомпрессии в вакууме, также обладает неплохой защитой и устойчивостью к температурам. В сочетании с архолёгкими, эта кожа предоставит полную приспособленность к условиям вакуума. Она выглядит и ощущается как натуральная плоть, но крепче пластали и восстанавливается при повреждениях. Структура остаётся загадкой для всех человеческих умов.</SoSArchotechSkin.description>
	
	<SoSPsychicPredictor.label>Психический предсказатель</SoSPsychicPredictor.label>
	<SoSPsychicPredictor.description>Предоставляет ограниченную способность к чтению мыслей, позволяя пользователю предсказывать действия врагов. Это повышает шанс уклонения в ближнем бою и точность стрельбы, пропорционально психической чувствительности.</SoSPsychicPredictor.description>
	
	<SoSPsychicManipulator.label>Психический манипулятор</SoSPsychicManipulator.label>
	<SoSPsychicManipulator.description>Предоставляет ограниченную телекинетическую способность, позволяя пользователю поднимать или перемещать маленькие объекты. Это улучшает манипуляцию пропорционально психической чувствительности.</SoSPsychicManipulator.description>
</LanguageData>