<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

	<!--1.5\Defs\Misc\TipSetDefs\Tips.xml-->

	<SoSGameplayTips.tips.0>Оказавшись на орбите, вы можете обнаружить интересные объекты, сканируя пространство вокруг корабля. Подготовьте шаттл и экипаж для исследования.</SoSGameplayTips.tips.0>
	
	<SoSGameplayTips.tips.1>Корабельный ИИ автоматически сканирует космическое пространство в поисках интересных объектов, а несколько ИИ ускоряют этот процесс.</SoSGameplayTips.tips.1>
	
	<SoSGameplayTips.tips.2>Астероиды — отличный источник ресурсов в космосе, но остерегайтесь того, что может скрываться внутри...</SoSGameplayTips.tips.2>

	<SoSGameplayTips.tips.3>Небеса большинства миров усеяны обломками кораблей. На некоторых из них могут скрываться выжившие — ныне обезумевшие и ставшие каннибалами.</SoSGameplayTips.tips.3>

	<SoSGameplayTips.tips.4>Некоторые капитаны кораблей взламывают древние спутники, чтобы получить доступ к их вооружению, однако существует высокий риск активации защитных протоколов...</SoSGameplayTips.tips.4>

	<SoSGameplayTips.tips.5>Двигатели Джонсона-Танаки обычно устанавливаются на крупные суда, такие как межзвёздные пассажирские лайнеры и транспортные корабли.</SoSGameplayTips.tips.5>
	
	<SoSGameplayTips.tips.6>Много веков назад генные инженеры создали колонию насекомых для добычи астероидов в космосе — это была плохая идея...</SoSGameplayTips.tips.6>
	
	<SoSGameplayTips.tips.7>Безоружный корабль — лёгкая добыча. Разместите орудия и подготовьте экипаж к бою до его начала.</SoSGameplayTips.tips.7>

	<SoSGameplayTips.tips.8>Радиаторы и тепловые резервуары имеют решающее значение в космических сражениях. При перегреве орудия не будут работать, а щиты выйдут из строя.</SoSGameplayTips.tips.8>

	<SoSGameplayTips.tips.9>Убедитесь, что маскировочное устройство отключено до того, как радиаторы и тепловые резервуары начнут перегреваться.</SoSGameplayTips.tips.9>
	
	<SoSGameplayTips.tips.10>Противник отправит десантные отряды, как только корпус вашего корабля будет пробит. Активируйте режим точечной обороны, чтобы отбить нападение.</SoSGameplayTips.tips.10>

	<SoSGameplayTips.tips.11>Шаттлы могут доставить штурмовой отряд на борт вражеского корабля, однако они уязвимы для орудий точечной обороны. Модификации шаттлов повышают успех этой операции.</SoSGameplayTips.tips.11>
	
	<SoSGameplayTips.tips.12>Опытный хакер способен взломать мостик вражеского корабля и взять судно под свой контроль. Некоторые капитаны объединяют вместе несколько захваченных кораблей.</SoSGameplayTips.tips.12>

	<SoSGameplayTips.tips.13>Отделенные от мостика части корабля улетают в космос, их нельзя восстановить. Поэтому для захвата корабля направляйте орудия на его мостик.</SoSGameplayTips.tips.13>

    <SoSGameplayTips.tips.14>Рельсотроны подходят для дальних дистанций. Плазменные орудия можно использовать на средней дистанции или ближе. Лазеры эффективны только вблизи.</SoSGameplayTips.tips.14>
	
    <SoSGameplayTips.tips.15>Одна хорошо наведенная торпеда может разрушить щит и пробить корпус корабля, если не будет сбита защитными орудиями.</SoSGameplayTips.tips.15>

    <SoSGameplayTips.tips.16>Разрушительная сила линейного орудия зависит от количества связанных с ним усилителей, чем их больше, тем мощнее орудие.</SoSGameplayTips.tips.16>
    
    <SoSGameplayTips.tips.17>Крупным кораблям требуется больше ускорителей, чтобы маневрировать в бою. Малый, но быстрый корабль может превзойти медленного тяжеловооруженного противника.</SoSGameplayTips.tips.17>
    
    <SoSGameplayTips.tips.18>Корабельный захват способен перемещать объекты в вакууме массой до 5000кг. Постройте несколько захватов для перемещения более крупных обьектов.</SoSGameplayTips.tips.18>
    
    <SoSGameplayTips.tips.19>Когда корабль будет повержен в бою, все члены экипажа в спасательных капсулах приземлятся на планете. Там начнется их новая история...</SoSGameplayTips.tips.19>
    
    <SoSGameplayTips.tips.20>Шлюзы вражеского корабля можно вскрыть или взломать. Скорость и успех этого процесса зависит от соответствующих навыков.</SoSGameplayTips.tips.20>
    
    <SoSGameplayTips.tips.21>Чем более вооружен ваш корабль, тем больше вероятность встретить более сильных противников.</SoSGameplayTips.tips.21>
    
    <SoSGameplayTips.tips.22>Порт быстрого охлаждения способен быстро снизить уровень нагрева корабля за счёт сброса раскалённого серебра в космос.</SoSGameplayTips.tips.22>

    <SoSGameplayTips.tips.23>В зависимости от вооружения, шаттл способен выполнять различные миссии во время космического боя. Вы можете командовать шаттлами с любого корабельного мостика.</SoSGameplayTips.tips.23>
    
    <SoSGameplayTips.tips.24>Шаттл с лазерным вооружением способен выполнять миссии перехвата во время космического боя. Он попытается уничтожить приближающиеся торпеды и вступить в бой с шаттлами противника.</SoSGameplayTips.tips.24>
    
    <SoSGameplayTips.tips.25>Шаттл с лазерным или плазменным вооружением способен выполнять миссии обстрела во время космического боя. Он будет атаковать вражеский корабль, однако станет мишенью для орудий точечной обороны.</SoSGameplayTips.tips.25>
    
    <SoSGameplayTips.tips.26>Шаттл с торпедными установками способен выполнять миссии бомбардировки во время космического боя. Сам шаттл будет уязвим для орудий точечной обороны, а его торпеды — нет.</SoSGameplayTips.tips.26>
    
    <SoSGameplayTips.tips.27>Если двигатели вражеского корабля активны, шаттлам потребуется больше времени, чтобы добраться до него. Это подставит их под огонь из орудий точечной обороны.</SoSGameplayTips.tips.27>
    
    <SoSGameplayTips.tips.28>Существует несколько видов шаттлов. Только самые малые из них работают на химическом топливе. Большие шаттлы требуют ядерного топлива.</SoSGameplayTips.tips.28>
    
    <SoSGameplayTips.tips.29>Ангарные отсеки для шаттлов позволяют перемещать пассажиров и грузы на корабль, не подвергаясь риску открытого вакуума.</SoSGameplayTips.tips.29>  <!-- Шлюзы шаттлов позволяют перемещать пассажиров и грузы на корабль, не подвергаясь риску открытого вакуума. -->

    <SoSGameplayTips.tips.30>Шаттлы оборудованы всего одним местом для пилота. Вы можете установить дополнительные места для экипажа и другие модификации за счёт снижения грузовой вместимости.</SoSGameplayTips.tips.30>
    
    <SoSGameplayTips.tips.31>Воздействие вакуума — это не шутка. Убедитесь, что у вас есть скафандры для выхода в открытый космос на случай повреждений корпуса.</SoSGameplayTips.tips.31>
    
    <SoSGameplayTips.tips.32>Кораблю нужна только одна система жизнеобеспечения, но наличие резервной однажды может спасти ваш экипаж.</SoSGameplayTips.tips.32>
    
    <SoSGameplayTips.tips.33>Чтобы отправиться к звёздам, вам понадобятся корабельный компьютер и двигатель Джонсона-Танаки, а также много накопленной энергии.</SoSGameplayTips.tips.33>
    
    <SoSGameplayTips.tips.34>Корабельные реакторы можно перегружать, увеличивая их выходную мощность, однако это повышает риск возгорания и радиационного облучения.</SoSGameplayTips.tips.34>
    
    <SoSGameplayTips.tips.35>Конденсаторы оснащены встроенной системой предохранителей, которая предотвращает их разряд в случае коротких замыканий.</SoSGameplayTips.tips.35>

    <SoSGameplayTips.tips.36>Благодаря искусственной почве и гидропонике можно создать полностью автономную колонию в космосе.</SoSGameplayTips.tips.36>
    
    <SoSGameplayTips.tips.37>Большинство поселенцев в восторге от возможности отправиться в космос, особенно за пределы корабля. Однако хлюпики и подземники будут в ужасе.</SoSGameplayTips.tips.37>
    
    <SoSGameplayTips.tips.38>С помощью исследовательской консоли и сенсоров можно удалённо наблюдать за планетой с орбиты, что позволяет заранее планировать нападения, или исследовать интересные места.</SoSGameplayTips.tips.38>
    
    <SoSGameplayTips.tips.39>Чтобы совершить посадку, шаттлу нужна свободная площадка, которая не находится под крышей и свободна от обломков.</SoSGameplayTips.tips.39>
    
    <SoSGameplayTips.tips.40>Иногда, на орбите можно встретить торговые корабли. У вас есть возможность их ограбить, но будьте готовы к тому, что с ростом пиратского рейтинга к вам прилетят охотники за головами.</SoSGameplayTips.tips.40>
    
    <SoSGameplayTips.tips.41>Полезные ресурсы в космосе удивительно обильны. Вы можете запустить небольшой корабль, а затем постепенно его расширять.</SoSGameplayTips.tips.41>
    
    <SoSGameplayTips.tips.42>Космические капсулы для животных могут вместить множество маленьких животных, таких как коты или щенки.</SoSGameplayTips.tips.42>
    
    <SoSGameplayTips.tips.43>Покрытие может быть установлено поверх корабельной обшивки. Мостику с золотыми панелями позавидует любой капитан.</SoSGameplayTips.tips.43>
    
    <SoSGameplayTips.tips.44>С помощью голопалубы можно развивать любой навык в зависимости от выбранной пользователем программы. Более продвинутые голопалубы обучают быстрее.</SoSGameplayTips.tips.44>
    
    <SoSGameplayTips.tips.45>Маскировочное устройство не позволяет вражеским кораблям заметить вас. Однако оно бесполезно после начала боя.</SoSGameplayTips.tips.45>
    
    <SoSGameplayTips.tips.46>Формгель — это рой механитов, имитирующий биологические тела людей, он заменяет устаревшую технологию голограмм.</SoSGameplayTips.tips.46>
    
    <SoSGameplayTips.tips.47>Космические легенды рассказывают об Архотек-Спорах — корабельных ИИ, которые начали эволюционировать в архотеков. Предполагается, что для этого нужна псионическая связь с истинным архотеком...</SoSGameplayTips.tips.47>
    
    <SoSGameplayTips.tips.48>Архотек-Споры — капризные существа, они способны шутить над своим экипажем, если их настроение слишком ухудшается.</SoSGameplayTips.tips.48>
    
    <SoSGameplayTips.tips.49>Настроение Архотек-Споры можно улучшить медитируя рядом с ней, или принеся в жертву пленника.</SoSGameplayTips.tips.49>
    
    <SoSGameplayTips.tips.50>Архотек-Спора иногда предлагает награды своим создателям. Чем больше технологий известно, тем больше подарков доступно.</SoSGameplayTips.tips.50>
    
    <SoSGameplayTips.tips.51>Чтобы ускорить эволюцию в полноценного архотека, Спора может анализировать артефакты — архотек-колонны. Согласно данным, в мире существует всего четыре таких артефакта, и заполучить их крайне сложно.</SoSGameplayTips.tips.51>
    
    <SoSGameplayTips.tips.52>Ни одно существо не в силах противостоять архотеку. Как только Спора завершит эволюцию, мир будет ваш.</SoSGameplayTips.tips.52>
    
    <SoSGameplayTips.tips.53>После необходимых исследований, Архотек-Спора может генерировать широкий спектр пси-импульсов.</SoSGameplayTips.tips.53>
    
    <SoSGameplayTips.tips.54>Архоживотные были созданы Архотек-Спорой. Они напоминают обычных животных, но не нуждаются в пище, фактически бессмертны, а некоторые из них способны генерировать щит.</SoSGameplayTips.tips.54>
    
    <SoSGameplayTips.tips.55>псионический подавитель — это устрашающее оружие, используемое на самых продвинутых кораблях. Оно способно оглушить десятки членов экипажа одновременно, позволяя штурмовым группам захватывать их без сопротивления.</SoSGameplayTips.tips.55>
    
    <SoSGameplayTips.tips.56>Разборочные механиты способны поглощать практически любые твердые материалы, однако они будут выведены из строя при контакте с водой или огнём.</SoSGameplayTips.tips.56>
    
    <SoSGameplayTips.tips.57>Рециклотрон, созданный Архотек-Спорой, способен разобрать практически любой предмет на составляющие материалы с эффективностью 100%.</SoSGameplayTips.tips.57>
    
    <SoSGameplayTips.tips.58>Архокот был создан по образу "Eclectic" и "Hitomi" — двух домашних питомцев начала XXI века, признанных самыми милыми котами в истории.</SoSGameplayTips.tips.58>


</LanguageData>