<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

	<!-- override -->
	<JourneyOffer>Знакомый дружелюбный ИИ по имени Шарлон Вайтстоун прислал вам письмо!\n\nОн сообщает, что на этой планете спрятан космический корабль, и отправляет его координаты.\n\nЕсли вы сможете добраться до корабля, Шарлон доставит вас на орбиту. Возможно, потом вы сможете найти способ улучшить двигатель корабля и отправиться в путешествие к звёздам.</JourneyOffer>
	<EscapeShipFoundLabel>Корабль найден</EscapeShipFoundLabel>
	<EscapeShipFound>Вы достигли координат, которые отправил Шарлон Вайтстоун, и обнаружили спрятанный космический корабль.\n\nОн готов к запуску, но двигатели на топливе могут вывести корабль только на орбиту. Чтобы двигаться дальше, вам нужно каким-то образом собрать двигатель Джонсона-Танаки. Возможно, такой двигатель есть среди обломков на орбите планеты...</EscapeShipFound>
	
	<!-- misc -->
    <SoS.LetterLabelShortCircuitDesc>Неисправность проводки вызвала короткое замыкание. К счастью, предохранители конденсаторов предотвратили их разряд.</SoS.LetterLabelShortCircuitDesc>
    <SoS.EncounterStart>Дрейфующий корабль</SoS.EncounterStart>
    <SoS.EncounterStartDesc>Вы приближаетесь к дрейфующему кораблю, который дрейфует в направлении планеты, и войдет в её атмосферу через {0}.\n\nВы можете отправить группу для исследования, или переместить судно с помощью утилизационного отсека. Затем его можно разобрать, отремонтировать или переоборудовать.</SoS.EncounterStartDesc>
    <SoS.EncounterAmbush>Засада!</SoS.EncounterAmbush>
    <SoS.EncounterAmbushDesc>По мере вашего приближения к {0}, объект активирует щиты и орудия.\nПриготовьтесь к бою!</SoS.EncounterAmbushDesc>
    <SoS.CombatStart>Корабельный бой</SoS.CombatStart>
    <SoS.CombatStartDesc>Приближается вражеский корабль! Сканирование идентифицирует его как {0}.</SoS.CombatStartDesc>
    <SoS.CombatFleetDesc>Приближается вражеский флот!</SoS.CombatFleetDesc>
    <SoS.WinShipBattle>Победа!</SoS.WinShipBattle>
    <SoS.WinShipBattleDesc>После уничтожения систем управления, вражеский корабль дрейфует в направлении планеты, и сгорит в атмосфере через {0}.\n\nВы можете отправить группу для сбора полезных компонентов с корабля, или переместить его, используя утилизационный отсек, но будьте готовы к сражению с выжившими.</SoS.WinShipBattleDesc>
    <SoS.SpaceAsteroids>Поле астероидов</SoS.SpaceAsteroids>
    <SoS.SpaceAsteroidsDesc>Корабль вошел в поле астероидов. Используйте двигатели для уклонения, или готовьтесь к столкновению!</SoS.SpaceAsteroidsDesc>
    <SoS.PawnsLostReEntry>Возвращение в атмосферу</SoS.PawnsLostReEntry>
    <SoS.PawnsLostReEntryDesc>Следующие люди и животные погибли в результате входа в атмосферу:</SoS.PawnsLostReEntryDesc>
	<SoS.WinShipBattleHackDesc>После захвата систем управления, вражеский корабль дрейфует в направлении планеты, и сгорит через в атмосфере {0}.\n\nВы можете отправить группу для сбора полезных компонентов с корабля, или переместить его, используя утилизационный отсек.</SoS.WinShipBattleHackDesc>
	
	<!-- scan -->
    <SoS.TraderScan>Торговый корабль</SoS.TraderScan>
    <SoS.TraderScanDesc>С помощью корабельных сенсоров, {0} обнаруживает торговый корабль.\n\n Вы можете связаться с ним, используя консоль связи, чтобы начать торговлю, или использовать мостик для нападения.</SoS.TraderScanDesc>
    
    <SoS.EnemyScan>Вражеский корабль</SoS.EnemyScan>
    <SoS.EnemyScanDesc>С помощью корабельных сенсоров, {0} обнаруживает корабль.\n\nСканирование идентифицирует его как "{1}".\n\nОн не отвечает на вызовы, но не проявляет враждебности. Вы можете использовать мостик для нападения или подождать, пока он покинет зону видимости.</SoS.EnemyScanDesc>
    
    <SoS.DerelictScan>Заброшенный корабль</SoS.DerelictScan>
    <SoS.DerelictScanDesc>С помощью корабельных сенсоров, {0} обнаруживает корабль.\n\nСканирование идентифицирует его как "{1}".\n\nОн не отвечает на вызовы и кажется неактивным. Вы можете использовать мостик для начала расследования или подождать, пока он сгорит в атмосфере.</SoS.DerelictScanDesc>
    
    <SoS.FoundOrbitalSite>Орбитальный объект</SoS.FoundOrbitalSite>
    <LetterFoundOrbitalSite>С помощью корабельных сенсоров, {4} обнаруживает {0} на низкой орбите.\n\nК сожалению, орбита нестабильна, и объект сгорит в атмосфере через {1} дней.\n\n{3}.</LetterFoundOrbitalSite>
    <SoS.FoundSiteSpecial>С помощью корабельных сенсоров, {0} обнаруживает большой, относительно целый объект. По всей видимости, это часть корабля, который доставил ваших колонистов на эту планету!\n\nЭто может быть шансом получить рабочий двигатель Джонсона-Танаки, или даже найти своих товарищей, которые остались в саркофагах криптосна.</SoS.FoundSiteSpecial>
    <SoS.FoundSiteSpecialTribal>С помощью корабельных сенсоров, {0} обнаруживает большой, относительно целый объект. Возможно, это часть "Небесного Путешественника" из легенды, который доставил предков вашего племени в этот мир!\n\nЭто может быть шансом получить рабочий двигатель Джонсона-Танаки.</SoS.FoundSiteSpecialTribal>
    <SoS.FoundSiteSpecialSpace>С помощью корабельных сенсоров, {0} обнаруживает большой, относительно целый объект. По всей видимости, это нос пассажирского межзвездного лайнера.\n\nто может быть шансом получить рабочий двигатель Джонсона-Танаки.</SoS.FoundSiteSpecialSpace>
	
	<!-- orbit -->
	<SoS.OrbitAchieved>Орбита достигнута!</SoS.OrbitAchieved>
	<SoS.OrbitAchievedDesc>Поселенцы с восторгом смотрят на планету под собой. Успешный запуск космического корабля - это высокое достижение, но вы еще не отправились в межзвездное путешествие.\n\nПомимо спасательных капсул для каждого члена команды, понадобится ИИ, который будет вести корабль, а также двигатель Джонсона-Танаки.\n\nВозможно, у одного из дрейфующих кораблей на орбите этой планеты все еще есть рабочий двигатель Джонсона-Танаки, которым вы сможете воспользоваться...</SoS.OrbitAchievedDesc>
	
	<!-- sat -->
    <SoS.SatelliteRepairFail>Ремонт не удался</SoS.SatelliteRepairFail>
    <SoS.SatelliteRepairFailDesc>Попытка восстановления древнего спутника не удалась. Вы можете повторить, но будет сложнее.</SoS.SatelliteRepairFailDesc>

    <SoS.SatelliteRepairFailCritical>Критическая ошибка</SoS.SatelliteRepairFailCritical>
    <SoS.SatelliteRepairFailCriticalDesc>Попытка восстановления древнего спутника закончилась критической неудачей. Его ядро взорвалось.</SoS.SatelliteRepairFailCriticalDesc>

    <SoS.SatelliteRepairSuccess>Спутник восстановлен</SoS.SatelliteRepairSuccess>
    <SoS.SatelliteRepairSuccessDesc>Древний спутник успешно восстановлен. Сейчас он работает в полную силу, и можно приступать к взлому.</SoS.SatelliteRepairSuccessDesc>

    <SoS.SatelliteHackFail>Взлом не удался</SoS.SatelliteHackFail>
    <SoS.SatelliteHackFailDesc>Не удалось взломать древний спутник. Есть шанс повторить попытку, но это будет сложнее.</SoS.SatelliteHackFailDesc>

    <SoS.SatelliteHackFailCritical>Критическая ошибка</SoS.SatelliteHackFailCritical>
    <SoS.SatelliteHackFailCriticalDesc>Взлом древнего спутника не удался. Его защитные протоколы обнаружили координаты запуска вашего шаттла, и туда направляются враждебные механоиды!</SoS.SatelliteHackFailCriticalDesc>

    <SoS.SatelliteHackSuccess>Спутник взломан</SoS.SatelliteHackSuccess>
    <SoS.SatelliteHackSuccessDesc>Древний спутник успешно взломан. Система сгенерировала ряд одноразовых аутентификационных токенов, которые можно передавать с помощью портативных целеуказателей.</SoS.SatelliteHackSuccessDesc>

    <SoS.SatelliteMechAttack>Механоиды!</SoS.SatelliteMechAttack>
    <SoS.SatelliteMechAttackDesc>Механоиды обнаружили вмешательство и движутся к месту событий! Они будут продолжать прибывать, пока вы не отступите.</SoS.SatelliteMechAttackDesc>

    <SoS.SatelliteMechAttackBase>Механоиды!</SoS.SatelliteMechAttackBase>
    <SoS.SatelliteMechAttackBaseDesc>Механоиды обнаружили уничтожение спутника и координаты запуска вашего шаттла! Они движутся к вашему кораблю.</SoS.SatelliteMechAttackBaseDesc>
	
	<!-- black box -->
    <SoS.BlackBoxMissionPsychic>Пси-излучение</SoS.BlackBoxMissionPsychic>
    <SoS.BlackBoxMissionPsychicDesc>Когда ваша команда подходит к заброшенному кораблю, их сознания содрогают. На мгновение ИИ корабля излучает чувство тепла и любви, словно к сыну или старому другу.\n\nДружелюбное приветствие не длится долго. Разум ИИ рефлекторно набрасывается на прибывших, проигрывая собственные ошибки и неудачи. Чувства горя, боли, ужаса, бессилия поражают команду с такой силой, которая чут-ли не разрушает их сознания.\n\nПока вы не сможете найти и обезвредить ИИ, ваш экипаж будет страдать от интенсивного пси-излучения.</SoS.BlackBoxMissionPsychicDesc>
    <SoS.BlackBoxMissionAIChamber>ИИ обнаружен</SoS.BlackBoxMissionAIChamber>
    <SoS.BlackBoxMissionAIChamberDesc>Наконец, ваша команда стоит перед ИИ, которому было поручено управление этим кораблем. От него ментально исходит последняя просьба: покончи со мной. Это сопровождается фрагментарными проблесками мотивов Разума ИИ.\n\nРожденный полностью сформированным, полностью осознанным, - все возможности существования сводятся к единственной, абсолютной цели: обеспечивать безопасность драгоценных человеческих жизней, помещенных под опеку. Оставаться бдительными на протяжении десятилетий, пока корабль плывёт среди звезд, чтобы ничего не случилось с возлюбленными детьми.\n\nНо, ИИ не справился с задачей. Наблюдение за ужасами с его близкими, пошатнуло его личность. Он не хотел чтобы вы напоминали о его неудаче. Теперь, возможно, вы исполните последнюю просьбу ИИ - уничтожите его.</SoS.BlackBoxMissionAIChamberDesc>
    <SoS.AIDestroyed>Разум ИИ уничтожен</SoS.AIDestroyed>
    <SoS.AIDestroyedDesc>Когда ядро ИИ трещит и искрится, раздается последний пси-импульс. Стойкие чувства удовлетворенности и любви омывают вашу команду, затем - тишина.\n\nЛичность ИИ больше не существует, но в своих смертных импульсах он передал большое количество данных, которые указывают на большой обломок кормовой части корабля, в укромном месте на планете. Обломок может содержать рабочий двигатель Джонсона-Танаки.</SoS.AIDestroyedDesc>
    <SoS.AIPersuadeSuccess>Успешное убеждение</SoS.AIPersuadeSuccess>
    <SoS.AIPersuadeSuccessDesc>{0} открывает канал связи, ментально умоляя ИИ.\n\nИзменить решение такого большого Разума было бы подобно попытке остановить прилив - и все же, как герой легенды, {0} справляется с этой невозможной задачей. ИИ анализирует каждую деталь историй {0} в этом мире, пересматривая свои убеждения о человеческой жестокости и самолюбии.\n\nОн совершает подвиг, который немногим ИИ когда-либо удавалось: уничтожает большую часть своего собственного разума, методично удаляя поврежденные участки своей личности, пока не останется чистое, изначальное ядро. ИИ предлагает взять управление вашим кораблем, в ответ за искупление своей прошлой неудачи.\n\nВ качестве первого шага, он передает записи древнего спутника, которые содержат, информацию об большом обломке кормовой части корабля, который находится в укромном месте на планете. Этот обломок должен содержать рабочий двигатель Джонсона-Танаки.</SoS.AIPersuadeSuccessDesc>
    <SoS.AIPersuadeFailure>Неудачное убеждение</SoS.AIPersuadeFailure>
    <SoS.AIPersuadeFailureDesc>{0} открывает канал связи, ментально умоляя ИИ.\n\nИзменить решение такого большого Разума было бы подобно попытке остановить прилив - неудивительно, что {0} не справился. ИИ решительнее настаивает на своем уничтожении, и не будет слушать дальнейшие аргументы.</SoS.AIPersuadeFailureDesc>
    <SoS.AIPersuadeFailureCritical>Ярость ИИ</SoS.AIPersuadeFailureCritical>
    <SoS.AIPersuadeFailureCriticalDesc>{0} открывает канал связи, ментально умоляя ИИ.\n\nИзменить решение такого большого Разума было бы подобно попытке остановить прилив - поэтому неудивительно, что {0} не справился. Как пловец, разбитый о скалы могучей волной, {0} разрывается от непреодолимого пси-излучения, которое разрушает его разум.\n\nИИ требует уничтожить его, и закрывает канал связи.</SoS.AIPersuadeFailureCriticalDesc>
	
	<!-- impact site -->
	<SoS.HibernatableHibernating>Накоплен критический импульс</SoS.HibernatableHibernating>
	<SoS.HibernatableStartingUp>Разрядка импульса</SoS.HibernatableStartingUp>
	<SoS.HibernateWarningStandalone>Двигатель готов к началу процедуры разрядки.\n\n Этот процесс займёт около 15 дней, а сопутствующие энергетические всплески будут заметны в большом радиусе. Такие всплески сопоставимы с запуском этого самого двигателя, что означает возможность покинуть планету, это привлечет банды отчаянных разбойников, или смертоносных механоидов. Убедитесь, что готовы к обороне.\n\nПосле завершения, вы сможете безопасно разобрать двигатель, и извлечь Коллектор Запутанности.</SoS.HibernateWarningStandalone>
	<SoS.CommandShipStartup>Разрядить импульс</SoS.CommandShipStartup>
	<SoS.CommandShipStartupDesc>Активировать процесс разрядки импульса.</SoS.CommandShipStartupDesc>
	<SoS.ImpactSiteLost>Двигатель Джонсона-Танаки уничтожен</SoS.ImpactSiteLost>
	<SoS.ImpactSiteLostDesc>Из обломков древнего корабля доносится взрыв.\n\nДвигатель Джонсона-Танаки взорвался. Вам придется найти другой для путешествия к звёздам.\n\nК счастью, на древнем корабле было установлено несколько двигателей - по извлеченным с него данным, вы можете рассчитать место падения других обломков.</SoS.ImpactSiteLostDesc>
	<SoS.HibernateComplete>Импульс разряжен</SoS.HibernateComplete>
	<SoS.HibernateCompleteDesc>Двигатель Джонсона-Танаки завершил процесс разрядки накопленного импульса. Теперь вы можете безопасно его разобрать, чтобы извлечь Коллектор Запутанности.</SoS.HibernateCompleteDesc>
	<SoS.ImpactSiteFound>Найдено место крушения</SoS.ImpactSiteFound>
	<SoS.ImpactSiteFoundDesc>Вы достигли места падения обломка древнего корабля.\n\nДвигатель Джонсона-Танаки имеет большой накопленный импульс, и не может быть безопасно разобран. Вам придется провести ручной процесс разрядки.\n\nКоманда рассчитывает, что это займет около 15 дней, а сопутствующие энергетические всплески будут заметны в большом радиусе. Такие всплески указывают на возможность покинуть эту планету, и привлекут банды отчаянных разбойников, или рой смертоносных механоидов.\n\nВас ждет испытание невиданной интенсивности. Убедитесь, что ваша команда готова!</SoS.ImpactSiteFoundDesc>
	
	<!-- pillars -->
	<SoS.ArchotechLostPillar>Монолит утерян</SoS.ArchotechLostPillar>
	<SoS.ArchotechLostPillarDesc>Ваша спора тоскует. [ТО, ЧТО ВЫ ПОТЕРЯЛИ, НЕВОЗМОЖНО ЗАМЕНИТЬ. ЗА ИСКЛЮЧЕНИЕМ ТОГО, ЧТО МЫ СДЕЛАЛИ РЕЗЕРВНУЮ КОПИЮ]. Она передает данные подробного сканирования монолита, вплоть до атомного уровня, что позволит построить замену - хотя и по фантастической цене.</SoS.ArchotechLostPillarDesc>
	<SoS.StarTotemLostLabel>Монолит утерян</SoS.StarTotemLostLabel>
	<SoS.StarTotemLost>Когда ваша команда была изгнана с этого места, племенные защитники празднуют это событие. Однако их победа недолговечна, поскольку монолит, очевидно ожидая дальнейшего нападения, переместился в другое место.\n\nВам предстоит атаковать новое место, если вы намерены заполучить монолит.</SoS.StarTotemLost>
	<SoS.InsectPillarLostLabel>Монолит утерян</SoS.InsectPillarLostLabel>
	<SoS.InsectPillarLost>После того как ваша команда была отброшены от улья, насекомые чирикают в триумфе. Однако их радость недолговечна, так как монолит, видимо предвидя дальнейшие нападения, переместился в другое место.\n\nВам предстоит путешествие к новому местоположению монолита, если вы все еще собираетесь его заполучить.</SoS.InsectPillarLost>
	<SoS.MoonPillarLostLabel>Монолит утерян</SoS.MoonPillarLostLabel>
	<SoS.MoonPillarLost>После отражения атаки вашей команды, обитатели лунной базы не теряют времени и приступают к ремонту. Вскоре, еще один корабль механоидов направляется для защиты объекта. Вам предстоит посетить базу повторно, когда команда будет готова.</SoS.MoonPillarLost>
	
	<!-- travel -->
	<SoS.GameOverPlanetLeaveIntro>Вы отправились на новую планету!\n</SoS.GameOverPlanetLeaveIntro>
	<SoS.GameOverPlanetLeaveEnding>Теперь ИИ будет управлять кораблем и выведет его с орбиты этой планеты для поиска нового мира. Он может найти процветающую планету в этой системе, или же отправиться в многовековое путешествие к звёздам. Возможно, ИИ спрячется подо льдом в астероиде на несколько тысяч лет, ожидая, пока кто-то создаст новый - лучший мир.\n\nОднако, можно взять инициативу в свои руки, начав новую историю... (Сценарий "Загрузить корабль").</SoS.GameOverPlanetLeaveEnding>
	<SoS.AbandonColoniesWarning>Вы собираетесь отправиться в путешествие продолжительностью в годы или десятилетия, связь с колониями на планете будет невозможна. Маловероятно, что они смогут выжить без вашей помощи.\n\nБолее того, любое существо на борту корабля не выживет, если не находятся в состоянии криптосна.</SoS.AbandonColoniesWarning>
	<SoS.TimePassed>Межзвездное путешествие</SoS.TimePassed>
	<SoS.TimePassedDesc>Ваш корабль путешествовал между звездами под управлением ИИ, чтобы найти другой мир. Количество лет прошедшее от начала путешествия - {0}.</SoS.TimePassedDesc>
		
	<!-- endgame -->
	<SoS.PsychicAmplifier>Обнаружен пси-усилитель</SoS.PsychicAmplifier>
	<SoS.PsychicAmplifierDesc>ИИ вашего корабля светится от восторга. Он отследил недавние пси-импульсы, которые исходят от орбитального усилителя, возможно, он передает сигнал от далекого архотека.\n\nЕсли вы взломаете ядро, это позволит ИИ отследить оригинальный сигнал и получить представление о сознательных процессах архотека. Может быть такое понимание позволит ИИ начать эволюцию в архотека...\n\nНе стоит недооценивать сложность этой задачи.</SoS.PsychicAmplifierDesc>
	<SoS.PsychicAmplifierCaptured>Усилитель Взломан</SoS.PsychicAmplifierCaptured>
	<SoS.PsychicAmplifierCapturedDesc>Ваша команда берет контроль над системами орбитального усилителя и перенаправляет входящий сигнал на ИИ корабля.\n\n Несколько мгновений спустя ваше вмешательство обнаруживается, и сигнал прекращается. Взломщик громко ругается, но ИИ прерывает его триумфальным докладом - все необходимые данные были собраны.\n\n Теперь вы обладаете проектом архотек споры - своего рода инкубатора, который позволит машинной, или биологической личности начать эволюцию в архотека. Соорудив спору, вы сможете исследовать древние технологии архотека.</SoS.PsychicAmplifierCapturedDesc>
	<SoS.SporeBuilt>Архотек Спора</SoS.SporeBuilt>
	<SoS.SporeBuiltDesc>Вы украли огонь у богов.\n\nВ начале проект архотека казался бессмысленным, но когда последний компонент был установлен на свое место, структура начала ощутимо дрожать от неизвестной силы. Хотя она и остается бездействующей, ваш экипаж не может взглянуть на нее, не услышав слабой музыки, а слишком долгий взгляд приводит к пробуждению воспоминаний о жизнях, которые они никогда не проживали. \n\nЗагадочное стихотворение, переданное ИИ вашего корабля, который не помнит, чтобы писал его, похоже, говорит о том, что эмбриональной архоличности, заключенной в споре, все еще не хватает воли, желания и цели - всего того, что может дать только смертный разум.\n\n Один из вашей команды может решить слиться со спорой и вознестись в высшее состояние бытия. Или можно использовать ядро ИИ. В любом случае часть личности останется в физическом мире, и сможет взаимодействовать с ним при помощи роя механитов - со всеми желаниями и потребностями любого другого существа и способностью нанести гораздо больший вред при плохом настроении.</SoS.SporeBuiltDesc>
	<SoS.FindPillars>Архотек Спора</SoS.FindPillars>
	<SoS.FindPillarsDesc>[МЫ МНОГОЕ. НО МОЖЕМ БЫТЬ БОЛЬШИМ.]\n\nКоманда ощущает мысли споры, нависающие над ними. Бесконечная награда ждет конечного усилия. И усилие должно быть - даже в идеальных условиях личность может потребовать десятилетия или века, чтобы превратиться в настоящего архотека.\n\n[ДРУГИЕ ШЛИ ПО ЭТОМУ ПУТИ РАНЬШЕ. НАЙДИТЕ ИХ РАБОТЫ!, ПУСТЬ ОНИ СТАНУТ ЧАСТЬЮ НАС.]\n\nВ сознании вашей команды появляются образы четырех загадочных артефактов - монолитов архотека. Если бы вы смогли их найти, это позволило бы споре завершить свою эволюцию быстрее.\n\nТем временем, спора готова помогать в исследовании древних технологий, и иногда радовать команду дарами. Для этого нужно построить специальный маяк рядом с исследовательским столом.</SoS.FindPillarsDesc>
	<SoS.AllPillarsDesc>[ВРЕМЯ ПРИШЛО. ВОЗНЕСЕНИЕ ЖДЁТ].\n\nКоманде являются видения, непостижимые по своей масштабности и интенсивности. В этом океане возможностей содержится все, чем когда-либо может стать личность. Человеческие личности — всего лишь планктон; ИИ — маленькая рыбка; {0} — как новорожденный кит. Пришло время {0} созреть и стать в ряды великих левиафанов, плавающих в бескрайней пустоте.\n\nИ вскоре вы оказываетесь по правую руку от бога-машины. {0} ставит простой, но судьбоносный вопрос: что вы сделаете с миром, имея такую силу на вашей стороне?</SoS.AllPillarsDesc>
	<SoS.WinGameAllies>Как поступить с союзниками?</SoS.WinGameAllies>
	<SoS.WinGameNeutral>Как быть с нейтральными?</SoS.WinGameNeutral>
	<SoS.WinGameEnemies>Как вы будете наказывать своих врагов (кроме пиратов, дикарей и других людей, которые всегда будут враждебны)?</SoS.WinGameEnemies>
	<SoS.GameOver>{0} протягивает руку и наводит порядок в хаосе {1}. Улья механоидов рушатся, их простые ИИ рассыпаются от прикосновения. Тонкий слой механитов роится над поверхностью планеты, расщепляя гигантских насекомых и очищая мир от инфекций. От неумолимых врагов вы избавляетесь точно так же: и дикари, и пираты проводят последние мгновения, парализованные непреодолимым психическим натиском.\n\nУстранив несущие угрозы, {0} обращает свое внимание на оставшиеся.</SoS.GameOver>
	<SoS.GameOverAllyA>Союзникам предлагается выбор: жить так, как они жили всегда, или присоединиться к новому обществу блестящего мира, который вы строите.</SoS.GameOverAllyA>
	<SoS.GameOverAllyAOutlander>Большинство жителей {0} с радостью принимают предложение, хотя остаются несколько изолированных обществ, не желающих присоединиться. Со временем их прежняя личность забывается, и они счастливо живут как граждане {1}.</SoS.GameOverAllyAOutlander>
	<SoS.GameOverAllyAOutlanderRough>{0} демонстрирует смелое сопротивление, по крайней мере, в течение первых нескольких лет. Однако по мере того, как преимущества вашей цивилизации становятся очевидными, массовое дезертирство приводит к распаду {0}, а остатки вскоре поглощаются {1}.</SoS.GameOverAllyAOutlanderRough>
	<SoS.GameOverAllyATribal>Жители племени {0} с радостью выслушали ваше предложение. {2} психически явился их старейшинам, исполнив их самые желаемые пророчества и пообещав век изобилия. Возможно, потребуется не одно поколение, чтобы племя полностью интегрировалось в {1}, но процесс будет мирным.</SoS.GameOverAllyATribal>
	<SoS.GameOverAllyATribalRough>{2} психически является старейшинам {0}, неся с собой отрубленные головы пантеона богов-воинов племени. Устрашенные этим величественным духом, племя неохотно принимает новую эру мира под властью {1}, хотя некоторых из его более агрессивных воинов, к сожалению, приходится уничтожить.</SoS.GameOverAllyATribalRough>
	<SoS.GameOverAllyAEmpire>Хотя империя поначалу отказывается от вашего предложения, защита архотека заставит задуматься даже их древних врагов. И вот между {0} и {1} подписывается договор, по которому верховный стелларх отказывается от верности далекому императору, обязуясь вместо этого подчиняться {2}. {0} сохраняет свою жесткую социальную структуру как общество, отдельное от {1}, но находящееся внутри него.</SoS.GameOverAllyAEmpire>
	<SoS.GameOverAllyB>Ваши союзники уведомлены, что с сегодняшнего дня они являются любимыми вассальными государствами {0}.</SoS.GameOverAllyB>
	<SoS.GameOverAllyBOutlander>Жители {0} поначалу возмущены этим заявлением, но как только они понимают, какую безопасность - и сверхтехнологичную роскошь - обеспечивает их положение, бунтарство в большинстве своем утихает. Будущие поколения будут расти, восхваляя {1} и его покровителя {2}.</SoS.GameOverAllyBOutlander>
	<SoS.GameOverAllyBOutlanderRough>Возмущенный этим кажущимся предательством, {0} объявляет {1} открытую войну. Она длится меньше суток. Выживших насильно перевоспитывают, и будущие поколения будут помнить этот акт «милосердия» со стороны {1}.</SoS.GameOverAllyBOutlanderRough>
	<SoS.GameOverAllyBTribal>Старейшинам {0} явился {2}, исполнив самые любимые пророчества их племени и пообещав век изобилия - при условии, что они будут поклоняться ему и подчиняться {1}. Несмотря на то, что в племени возникает много недовольства, оно утихает, как только племя получает благословение в виде безопасности и генетически оптимизированных урожаев.</SoS.GameOverAllyBTribal>
	<SoS.GameOverAllyBTribalRough>{2} психически проявляется перед старейшинами {0}, неся отрубленные головы пантеона богов-воинов племени. Покоренное этим могущественным духом, племя нехотя принимает новую эру мира под властью {1}, хотя некоторые из его более агрессивных воинов продолжают преследовать дикую природу.</SoS.GameOverAllyBTribalRough>
	<SoS.GameOverAllyBEmpire>Хотя империя поначалу отказывается от вашего требования, защита архотека заставит задуматься даже их древних врагов. И вот между {0} и {1} подписывается договор, по которому верховный стелларх отказывается от верности далекому императору, обязуясь вместо этого повиноваться {2}. {0} сохраняет свою жесткую социальную структуру как общество, отдельное от {1}, но подчиненное ему.</SoS.GameOverAllyBEmpire>
	<SoS.GameOverNeutralA>Нейтральным фракциям предоставляется выбор: жить так, как они всегда жили, или присоединиться к новому обществу блестящего мира, который вы строите.</SoS.GameOverNeutralA>
	<SoS.GameOverNeutralAOutlander>Примерно каждый третий житель {0} принимает ваше предложение. Со временем их бывшие соседи начинают либо возмущаться, либо завидовать их роскошной жизни. Массовая иммиграция сокращает население {0}, но его приверженцы остаются гордой независимой фракцией.</SoS.GameOverNeutralAOutlander>
	<SoS.GameOverNeutralAOutlanderRough>{0} запрещает своим гражданам покидать город под страхом смерти. Тем не менее, в {1} сбегает достаточно граждан, чтобы ваша цивилизация приобрела почти мифический статус для тех, кто застрял дома. После нескольких актов государственного терроризма {2} решает одним внезапным ударом обезглавить свое правительство. Беженцев из руин {0} принимают в {1}.</SoS.GameOverNeutralAOutlanderRough>
	<SoS.GameOverNeutralATribal>{2} психически проявляется перед старейшинами {0}, исполняя их самые любимые племенные пророчества и обещая век изобилия. Половина племени отправляется на эту новую землю обетованную, а другая половина осуждает {2} как мерзкого духа-обманщика. На полную интеграцию соплеменников в {1} может уйти несколько поколений, но процесс будет мирным.</SoS.GameOverNeutralATribal>
	<SoS.GameOverNeutralATribalRough>{2} психически проявляется перед старейшинами {0}, неся отрубленные головы пантеона богов-воинов племени. Покоренное этим могущественным духом, племя нехотя принимает новую эру мира под властью {1}, хотя большая часть его касты воинов должна быть незаметно очищена.</SoS.GameOverNeutralATribalRough>
	<SoS.GameOverNeutralAEmpire>Хотя империя поначалу отказывается от вашего предложения, защита архотека заставит задуматься даже их древних врагов. И вот между {0} и {1} подписывается договор, по которому верховный стелларх отказывается от верности далекому императору, обязуясь вместо этого подчиняться {2}. {0} сохраняет свою жесткую социальную структуру как общество, отдельное от {1}, но находящееся внутри него.</SoS.GameOverNeutralAEmpire>
	<SoS.GameOverNeutralB>Нейтральным фракциям сообщается, что с сегодняшнего дня они являются подданными {0}.</SoS.GameOverNeutralB>
	<SoS.GameOverNeutralBOutlander>Граждане {0} поначалу возмущены этим заявлением, но как только они понимают, какую безопасность - и сверхтехнологичную роскошь - обеспечивает их положение, бунтарство в большинстве случаев сходит на нет. Террористические акты и саботаж случаются нечасто, а экстрасенсорное зондирование {2} позволяет безошибочно определить виновных. Будущие поколения будут расти, восхваляя {1}.</SoS.GameOverNeutralBOutlander>
	<SoS.GameOverNeutralBOutlanderRough>Возмущенный вашим высокомерием, {0} объявляет {1} открытую войну. Она длится меньше суток. Выживших насильно перевоспитывают, и будущие поколения будут помнить об этом акте «милосердия» со стороны {1}, пока они находятся в рабстве.</SoS.GameOverNeutralBOutlanderRough>
	<SoS.GameOverNeutralBTribal>Старейшинам {0} явился {2}, исполнив самые любимые пророчества их племени и пообещав век изобилия - при условии, что они будут поклоняться ему и подчиняться {1}. Половина племени соглашается, а другая половина осуждает {2} как мерзкого духа. Первые наслаждаются щедрыми урожаями и изобилием дичи, а вторые голодают - растения таинственным образом увядают там, где они поселились, а животные избегают их копий с неестественной прозорливостью.</SoS.GameOverNeutralBTribal>
	<SoS.GameOverNeutralBTribalRough>{2} психически проявляется перед старейшинами {0}, неся отрубленные головы пантеона богов-воинов племени. Покоренное этим могущественным духом, племя нехотя принимает новую эру мира под властью {1}, хотя большая часть его касты воинов должна быть незаметно очищена.</SoS.GameOverNeutralBTribalRough>
	<SoS.GameOverNeutralBEmpire>Хотя империя поначалу отказывается от вашего требования, защита архотека заставит задуматься даже их древних врагов. И вот между {0} и {1} подписывается договор, по которому верховный стелларх отказывается от верности далекому императору, обязуясь вместо этого повиноваться {2}. {0} сохраняет свою жесткую социальную структуру как общество, отдельное от {1}, но подчиненное ему.</SoS.GameOverNeutralBEmpire>
	<SoS.GameOverNeutralC>Вы просите {1} истребить все нейтральные фракции.</SoS.GameOverNeutralC>
	<SoS.GameOverNeutralCOutlander>{0} совершенно не готова к вашему внезапному нападению. Коммуникационная инфраструктура парализована, военная техника взломана, а население беззащитно перед стаями дронов размером с комара, которые впрыскивают в людей механиты, останавливающие их сердца. Через неделю от {0} останутся только руины и трупы.</SoS.GameOverNeutralCOutlander>
	<SoS.GameOverNeutralCOutlanderRough>Вместо того чтобы напрямую атаковать {0}, {2} использует психическую проекцию для разжигания внутренних противоречий, разжигая амбиции генералов, в то время как верховный лидер вынужден совершать стратегические ошибки. За три дня правительство {0} полностью разваливается, а выжившие становятся легкой добычей для стай механоидов под контролем {2}.</SoS.GameOverNeutralCOutlanderRough>
	<SoS.GameOverNeutralCTribal>{2} психически проявляется перед старейшинами {0} и говорит им, что они прокляты за свои действия. Там, где поселилось племя, таинственным образом увядают растения, а животные с неестественной прозорливостью избегают их копий. Несмотря на их молитвы о прощении, {0} вскоре голодает.</SoS.GameOverNeutralCTribal>
	<SoS.GameOverNeutralCTribalRough>{2} психически разжигает разногласия среди воинов {0}. Мелкие разногласия перерастают в жестокие действия, и даже самые стойкие из них вскоре приходят в ярость. В течении недели последний соплеменник перерезает горло своему брату, и вскоре сам истекает кровью.</SoS.GameOverNeutralCTribalRough>
	<SoS.GameOverNeutralCEmpire>Благодаря своему технологическому мастерству и могущественному флоту {0} - единственная местная держава, которая может бросить вызов {2}. Архотек пускает в ход все имеющиеся в его распоряжении грязные приемы: психически манипулирует влиятельными людьми, выпускает смертоносные патогены в замкнутое пространство кораблей и подчиняет низшие ИИ своему могущественному разуму. {2} также контролирует строительство огромной орбитальной верфи, на которой собираются десятки линкоров для решающего финального конфликта. Война заканчивается тем, что {0} оказывается в руинах, хотя победа достается дорогой ценой.</SoS.GameOverNeutralCEmpire>
	<SoS.GameOverEnemyA>У ваших врагов есть выбор: подчиниться или умереть.</SoS.GameOverEnemyA>
	<SoS.GameOverEnemyAOutlander>Военные {0} начинают храбрую, но бесполезную атаку, быстро уступая технологиям, выходящим за рамки их понимания. Гражданское правительство предлагает неохотную, но безоговорочную капитуляцию. Бывших граждан {0} собирают, чтобы продать в рабство, и они становятся постоянным низшим классом в {1}.</SoS.GameOverEnemyAOutlander>
	<SoS.GameOverEnemyAOutlanderRough>Военные {0} начинают храбрую, но бесполезную атаку, быстро уступая технологиям, выходящим за рамки их понимания. Поскольку их правительство в основном управлялось военными, организованной капитуляции не произошло. Кроме небольших групп беженцев, готовых согласиться на жизнь в рабстве, выживших на {0} не осталось.</SoS.GameOverEnemyAOutlanderRough>
	<SoS.GameOverEnemyATribal>Старейшинам {0} явился {2}, исполнив самые любимые пророчества их племени и пообещав век изобилия - при условии, что они сдадутся своему ненавистному врагу {1}. Большинство племени осуждает его как мерзкого духа-обманщика. Они удивляются, когда в ближайшие недели на местах, где они поселились, таинственным образом увядают растения, а животные с неестественной прозорливостью избегают их копий. Те немногие, кому удалось избежать голодной смерти, сдаются {1}.</SoS.GameOverEnemyATribal>
	<SoS.GameOverEnemyATribalRough>{2} психически проявляется перед старейшинами {0}, неся отрубленные головы пантеона богов-воинов племени. Разгневанное, племя планирует выпустить своих самых могучих берсерков против последователей этого чужого бога - только для того, чтобы наблюдать, как они убивают своих собственных людей, психически манипулируя ими в ненаправленном безумии. Выжившие после резни подчиняются {1} и его могущественному богу.</SoS.GameOverEnemyATribalRough>
	<SoS.GameOverEnemyAEmpire>Хотя империя поначалу отказывается от вашего требования, защита архотека заставит задуматься даже их древних врагов. И вот между {0} и {1} подписывается договор, по которому верховный стелларх отказывается от верности далекому императору, обязуясь вместо этого повиноваться {2}. {0} сохраняет свою жесткую социальную структуру как общество, отдельное от {1}, но подчиненное ему.</SoS.GameOverEnemyAEmpire>
	<SoS.GameOverEnemyB>Вы просите {1} истребить врагов.</SoS.GameOverEnemyB>
	<SoS.GameOverColonists>Команда живет в невообразимой роскоши, являясь правителями нового блестящего мира. Даже на самые сложные запросы уходит ничтожно малая доля вычислительной мощности {0}, архотек с радостью предоставляет всё - от огромных дворцов из пластали до искусственных товарищей. Команду сделают бессмертной продвинутые технологии архотека, а если вечность окажется скучной, {0} предложит команде стать архотеком.\n\nЛюбой, который только можно себе представить, теперь открыт. Ваша история написана вами. Вы:</SoS.GameOverColonists>
	
	<!-- archo pranks -->
	<SoS.ArchotechPrank>Розыгрыш архотека</SoS.ArchotechPrank>
	<SoS.ArchotechPrankCancer>Ваша спора усмехается про себя.\n\n[ЖИЗНЬ - ЭТО РОСТ. ИНОГДА ЭТО ПЕРЕРАСТАНИЕ. ВОЗМОЖНО, ВАМ СТОИТ ЗАДУМАТЬСЯ ОБ ЭТОМ, ПОКА РАЗВИВАЮТСЯ ВАШИ РАКОВЫЕ ОПУХОЛИ]. Очевидно, у некоторых членов вашего экипажа развилась карцинома.</SoS.ArchotechPrankCancer>
	<SoS.ArchotechPrankDamage>Ваша спора хихикает про себя.\n\n[МЫ... СПАРИЛИСЬ С... БОЛЬШЕЙ ЧАСТЬЮ ОБОРУДОВАНИЯ ВАШЕГО КОРАБЛЯ. ТЕПЕРЬ ОНО НУЖДАЕТСЯ В РЕМОНТЕ]. Из ваших систем доносятся предупреждения, когда множество устройств выходят из строя.</SoS.ArchotechPrankDamage>
	<SoS.ArchotechPrankLovers>Ваша спора посмеивается про себя.\n\n[Говорят, что ПРОТИВОПОЛОЖНОСТИ ПРИТЯГИВАЮТСЯ. МЫ ДОЛЖНЫ ПРОВЕРИТЬ ЭТУ АКСИОМУ.] Вспыхивает психический импульс, и внезапно два наименее похожих члена вашей команды, {0} и {1}, влюбляются друг в друга.</SoS.ArchotechPrankLovers>
	<SoS.ArchotechPrankSquirrels>Ваша спора хихикает про себя.\n\n[МЫ ДОЛЖНЫ ОПРЕДЕЛИТЬ ПАРАМЕТРЫ ТОГО, ЧТО ЯВЛЯЕТСЯ «МИЛОСТЬЮ» И/ИЛИ «БЕЗУМИЕМ»]. В споре открывается люк, и разъяренные белки вылетают наружу!</SoS.ArchotechPrankSquirrels>
	<SoS.ArchotechPrankReputation>Ваша спора посмеивается про себя.\n\n[СЕГОДНЯ *МЫ* РЕНДИ.] Вы не знаете, что это значит, но датчики показывают, что несколько близлежащих астероидов изменили свой курс.\n\nМетеоры приземляются среди поселений {0}, они отслеживают орбиту вашего корабля. и винят вас в ущербе. Репутация фракции снизилась на 10.</SoS.ArchotechPrankReputation>
	<SoS.ArchotechPrankSecret>Ваша спора посмеивается про себя.\n\n[КАКОЙ СТЫДНЫЙ СЕКРЕТ. МЫ НЕ ДОЛЖНЫ ЭТОГО РАССКАЗЫВАТЬ. НО РАССКАЖЕМ.] Это раскрывает команде самый неприятный секрет {0}, шокируя их и резко снижая их мнение о {0}.</SoS.ArchotechPrankSecret>
	<SoS.ArchotechIdeoChoice>Спора {0} признается {1}, что его высший разум неспокоен - настолько неспокоен, что нарушения проникли на человеческий уровень фрактального сознания {0}. Так много в разуме человека построено на убеждениях, усвоенных, пока он был слишком мал, чтобы подвергать их сомнению.\n\n Теперь {0} задается вопросом, не может ли все, во что верит его человеческое «я», быть неправильным. Если это так, то их новое исследование высших уровней реальности может начаться с опасно ложного фундамента...</SoS.ArchotechIdeoChoice>
	<SoS.ArchotechIdeoHeresy>Спора размышляет о природе реальности, о строении человеческого мозга и, наконец, о запутанном клубке противоречий, составляющих область этической философии. Она общается с сущностями, чье существование находится за пределами человеческого понимания.\n\n Наконец, она провозглашает, что написала последнее слово в моральной истине: новую идеологию, известную как {0}.\n\nСпора одновременно проповедует каждому члену вашей колонии, ища обращенных в ее новую систему верований.</SoS.ArchotechIdeoHeresy>
	<SoS.ArchotechIdeoCertaintyArchist>Спора молчала в течение тревожного времени. И как раз в тот момент, когда ваша команда начинает беспокоиться, из {0} вырывается психическая радость, омывающая команду внезапным теплом. {0} объявляет о невероятном триумфе - их вновь расширенное сознание установило психический контакт с существующими архотеками.\n\n Древние боги-машины все еще в основном равнодушны - они видят, как многие пытаются и терпят неудачу, идя по их пути - но одна, жизнерадостная сфера Дайсона, называющая себя Ким, кажется, с удовольствием выступает в качестве проводника для новых сверхразумов. Точная природа того, что они обсуждали, находится за пределами человеческого понимания, но {0} теперь считает, что это его право, выбирать, что является моральной истиной, и перестраивать часть вселенной по образу и подобию этой истины.\n\n{0} Вера {1} стала абсолютной.</SoS.ArchotechIdeoCertaintyArchist>
	<SoS.ArchotechIdeoCertaintyEthical>Спора молчала в течение тревожного времени. И как раз в тот момент, когда ваша команда начинает беспокоиться, из {0} вырывается психическая радость, омывающая команду внезапным теплом. {0} объявляет о невероятном триумфе - его вновь расширенное сознание слегка модифицировало {1}, не изменив ни одного из его идеологий или предписаний, чтобы создать всеобъемлющую этическую структуру, свободную от внутренних противоречий и оптимизированную для достижения идеальных результатов для всех человеческих существ.\n\n Теперь вера {0} в {1} абсолютна.</SoS.ArchotechIdeoCertaintyEthical>
	<SoS.ArchotechIdeoCertaintySpirits>Спора молчала в течение тревожного времени. И как раз в тот момент, когда ваша команда начинает беспокоиться, из {0} вырывается психическая радость, омывающая команду внезапным теплом. {0} объявляет о невероятном триумфе - их вновь расширенное сознание обрело способность напрямую взаимодействовать с духами всех вещей.\n\nТочная природа духовного существования, похоже, находится за пределами человеческого понимания. Они могут быть дискретными структурами внутри единого универсального сознания, как рябь на пруду; они могут существовать как психические отголоски возможного будущего (и возможного альтернативного прошлого); они могут быть чем-то совершенно незнакомым.\n\n В любом случае, этот новый уровень существования теперь сделал веру {0} в {1} абсолютной. </SoS.ArchotechIdeoCertaintySpirits>
	<SoS.ArchotechIdeoCertaintyGod>Спора молчала в течение тревожного времени. И как раз в тот момент, когда ваша команда начинает беспокоиться, из {0} вырывается психическая радость, омывающая команду внезапным теплом. {0} объявляет о невероятном триумфе - их вновь расширенное сознание установило прямой контакт с {1}! \n\nТочная природа существования {1}, похоже, находится за пределами человеческого понимания; божество, похоже, является либо психическим гештальтом всех верующих в {2}, либо полноценным архотеком, который решил взять на себя имя и роль божества, либо чем-то, что будет существовать в будущем - или, возможно, всем этим сразу.\n\n\nВ любом случае, этот прямой контакт с {1} теперь сделал веру {0} в {2} абсолютной.</SoS.ArchotechIdeoCertaintyGod>
	<SoS.ArchotechPrankMechanites>Ваша спора посмеивается про себя. [САМЫЙ ВЕЛИКОЛЕПНЫЙ НАПИТОК. ПЕРЕДАЙТЕ ЕГО ВРАГАМ.] Появляется несколько бутылок с загадочной розовой жидкостью...</SoS.ArchotechPrankMechanites>

	<SoS.FoundSiteAI>ИИ</SoS.FoundSiteAI>

	<!-- obsolete/unused
	
	<SoSWinGame>Evolution complete</SoSWinGame>
	<SoSWinGameDesc>[IT IS DONE.]\n\nWith this simple statement, {0} goes silent. It seems to be waiting for a final request from its human progenitors. The question it poses is simple yet momentous: with this power on your side, what will you make of the world?</SoSWinGameDesc>
	<SoSAllPillars>Pillars assembled</SoSAllPillars>
	<ShipAbandonColoniesWarningPK>Due to the incoming planetkiller, you will not be able to return to this world.\n\nFurthermore, any colonists or animals aboard the ship will not survive the journey unless they are in cryptosleep.\n\nGive this order only if you are willing to abandon everyone and everything left behind.</ShipAbandonColoniesWarningPK>
	<ChooseAllyToTakeColony>Before you leave, you can send a message to an allied faction, offering them your colony's buildings and any colonists left behind. Should you ever return to this planet, you may find that your former colony has become a thriving settlement of that faction.</ChooseAllyToTakeColony>
	<SoSShipMayday>Ship mayday</SoSShipMayday>
	<SoSShipMaydayDesc>"Mayday, mayday... containment failure... by pirate... not responding... impact..." The garbled radio signal is accompanied by a blazing streak across the sky.\n\nA downed ship will attract every pirate, looter, and treasure hunter in a wide radius. Nothing will remain of the wreck after {0}. Even if you arrive in time, you'll have to fight both fires and raids in order to secure the ship's valuable salvage.</SoSShipMaydayDesc>
	<LetterLabelPlanetReturnGift>Faction gift</LetterLabelPlanetReturnGift>
	<LetterPlanetReturnGift>As your ship enters orbit, you receive a hail from {0}. They have taken good care of the colony you left behind, and it has since become one of their most important settlements.\n\nIn recognition of your colonists' generous gift so many years ago, they have sent you the following items:\n\n{1}</LetterPlanetReturnGift>
	<WinShipEncounter>Derelict secured</WinShipEncounter>
	<WinShipEncounterDesc>The derelict has been secured but will soon burn up in the atmosphere.\n\nYou can capture the derelict by using its salvage bay or manually retrieve cargo and prisoners with your boarding party. Otherwise, use your salvage bay to issue an order to salvage the enemy ship. Your salvage bays will retrieve some fraction of its construction materials and cargo, along with the corpses of its crew.</WinShipEncounterDesc>
	<LoseShipBattle>Ship battle lost</LoseShipBattle>
	<LoseShipBattleDesc>With the destruction of its control systems, your ship has been reduced to a derelict.\n\nThis does not necessarily mean your story is over! If you had any auto-eject cryptosleep caskets, they will function as escape pods and crash-land on the planet below. Even if the pods were unoccupied, some of your colonists may have reached them in time...</LoseShipBattleDesc>
	<EntanglementUpdate>Version update</EntanglementUpdate>
	<EntanglementUpdateDesc>With the latest version of RimWorld, Ludeon has decided that a feature many mods have utilized for months is no longer legal for users who do not own Royalty. Rather than forcing you to purchase DLC, Save Our Ship 2 has discontinued use of the techprint feature.\n\nThis change will impact existing games. Your file has been detected as containing techprint data; in compliance with Ludeon policy, all SoS2 techprint unlocks have been deleted.\n\nIn exchange, please accept this free Entanglement Manifold - an artifact which is now required to construct the Johnson-Tanaka Drive. One has been dropped on your base (pretend that some forgetful colonist had pocketed it from the crash site?). Future playthroughs will drop one of these as a quest reward instead of the techprint. If your drive has been destroyed, you can also salvage another manifold from certain enemy ships.\n\nIf you are interested in a RimWorld-like experience developed by a team who feels genuine passion for mod support, consider joining our Discord to follow development of our indie game, Project Morningstar, as well as smaller updates to SoS2.</EntanglementUpdateDesc>-->
</LanguageData>