<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
	<ShipBasics.label>основы кораблестроения</ShipBasics.label>
    <ShipBasics.description>Структурные и вспомогательные элементы космического судна. Изучение этой технологии будет первым шагом к постройке корабля, который позволит покинуть эту звёздную систему.</ShipBasics.description>
	<ShipBasics.discoveredLetterTitle>О запуске корабля</ShipBasics.discoveredLetterTitle>
	<ShipBasics.discoveredLetterText>Чтобы наконец обрести свободу, и может даже вернуться домой, придётся покинуть эту планету.\n\nТеперь вы можете соорудить внешний корпус космического судна, и продолжать исследование необходимых технологий, которые разблокируют больше частей для строительства корабля. Чтобы запустить корабль требуется наличие нескольких ключевых частей – ускорители, корабельные сенсоры и мостик. Для выживания в космосе вашей команде также понадобятся скафандры, или активная система жизнеобеспечения на борту.\n\nКоличество топлива, необходимое для вывода корабля на орбиту, зависит от его размера. Также большим судам может потребоваться несколько ускорителей.</ShipBasics.discoveredLetterText>

	<ShipReactor.label>корабельные реакторы</ShipReactor.label>
	<ShipReactor.description>Для обеспечения корабля энергией применяются ядерные реакторы, которые способны работать в течении длительного времени.</ShipReactor.description>

	<ShipEngine.label>корабельные ускорители</ShipEngine.label>
	<ShipEngine.description>Ускорители на химическом топливе для космических кораблей. Позволяют достичь орбиты и поддерживать стабильное положение, но не годятся для межзвёздных путешествий.</ShipEngine.description>

	<SoSJTDrive.label>двигатель Джонсона-Танаки</SoSJTDrive.label>
	<SoSJTDrive.description>Двигатели Джонсона-Танаки идеально подходят для длительных межзвёздных путешествий. В основе их работы лежит синтез квантовой и классической механик, позволяющий достигать требуемых скоростей, используя дальние звёзды для обмена импульсами. Разумеется, как и в случае с любыми другими типами двигателей, путешествие куда угодно может занять долгие годы.</SoSJTDrive.description>

	<ShipSalvageBayGlitter.label>импульсный захват</ShipSalvageBayGlitter.label>
	<ShipSalvageBayGlitter.description>Импульсный захват для перемещения космических объектов, основанный на реверсивном принципе действия двигателя Джонсона-Танаки. Позволяет извлекать ценные предметы или перемещать обломки кораблей.</ShipSalvageBayGlitter.description>

	<ShipPilotSeat.label>корабельная навигация</ShipPilotSeat.label>
	<ShipPilotSeat.description>Консоли, которые позволяют экипажу управлять кораблём, и взаимодействовать с его системами.</ShipPilotSeat.description>

	<ShipComputerCore.label>убеждение ИИ</ShipComputerCore.label>
	<ShipComputerCore.description>Позволяет разработать систему сигналов-поощрений, чтобы «убедить» ИИ-личность работать в качестве капитана корабля. Поскольку в межзвёздном путешествии люди спят в саркофагах криптосна, за принятие всех решений полёта отвечает ИИ-личность. Благодаря исследованиям доктора Кимберли-Яо, ИИ-личность можно воссоздать в виде формгеля, который ничем не отличается от обычного человеческого тела, имея все желания и потребности, а также способность к самовосстановлению.</ShipComputerCore.description>

	<ShipAvatarCasket.label>хранение личности</ShipAvatarCasket.label>
	<ShipAvatarCasket.description>Капсулы с продвинутыми механитами, которые способны сохранить личность погибшего и воссоздать её в виде формгеля - роя механитов, который имитирует биологические тела.</ShipAvatarCasket.description>

	<ShipSensorCluster.label>базовые сенсоры</ShipSensorCluster.label>
	<ShipSensorCluster.description>Базовые сенсоры дальнего радиуса действия, совершенно необходимы для навигации, связи и обхода возможных угроз.</ShipSensorCluster.description>

	<ShipSensorClusterAdv.label>продвинутые сенсоры</ShipSensorClusterAdv.label>
	<ShipSensorClusterAdv.description>Продвинутые сенсоры дальнего радиуса действия, необходимы для навигации, связи и обхода возможных угроз. Встроенный компьютер автоматически анализирует данные в поисках космических обьектов, также сканирует интерьеры вражеских кораблей в бою.</ShipSensorClusterAdv.description>

	<ShipLifeSupport.label>жизнеобеспечение корабля</ShipLifeSupport.label>
	<ShipLifeSupport.description>Система циркуляции кислорода, которая обеспечивает его равномерное распределение во всех герметичных помещениях. Это необходимо для создания пригодной атмосферы, способной поддерживать жизнь людей и животных на борту космического корабля.</ShipLifeSupport.description>

	<ShipSpaceSuits.label>Скафандры</ShipSpaceSuits.label>
	<ShipSpaceSuits.description>Костюмы с автономными системами жизнеобеспечения, которые обеспечивают выживаемость и подвижность в открытом космосе.</ShipSpaceSuits.description>

	<ShipSpaceSuitsHeavy.label>Космопехотная броня</ShipSpaceSuitsHeavy.label>
	<ShipSpaceSuitsHeavy.description>Высокотехнологичная броня, оснащенная встроенными системами, обеспечивающими выживаемость и подвижность в космосе.</ShipSpaceSuitsHeavy.description>

	<Crittersleep.label>саркофаги для животных</Crittersleep.label>
	<Crittersleep.description>Массивы из саркофагов для сна животных, в которых можно разместить несколько мелких животных.</Crittersleep.description>

	<ShipCryptosleep.label>космические саркофаги</ShipCryptosleep.label>
	<ShipCryptosleep.description>Позволяет строить особо прочные саркофаги криптосна, способные выдержать условия открытого космоса. Предназначены для погружения экипажа корабля в состояние анабиоза на долгие годы во время многолетних межзвёздных полётов. В случае экстренной ситуации, эти капсулы могут выдержать вход в атмосферу планеты.</ShipCryptosleep.description>

	<ShipCapacitor.label>конденсаторы</ShipCapacitor.label>
	<ShipCapacitor.description>Хранилища энергии, используемые на космических кораблях и станциях. Основной принцип заключается в использовании диэлектрических свойств пластали для эффективного сохранения энергии.</ShipCapacitor.description>

	<ShipSalvageBay.label>корабельный захват</ShipSalvageBay.label>
	<ShipSalvageBay.description>Корабельное оборудование, которое использует дронов и магнитные импульсы для перемещения космических объектов. Позволяет извлекать ценные предметы после боя, или перемещать обломки кораблей.</ShipSalvageBay.description>

	<HullFoam.label>каркасная пена</HullFoam.label>
	<HullFoam.description>Создавайте каркасную пену — распыляемое вещество, которое затвердевает, образуя непроницаемые барьеры. Полезно для быстрого заделывания дыр в корпусе космического корабля.</HullFoam.description>

	<ShipShields.label>корабельные щиты</ShipShields.label>
	<ShipShields.description>Генераторы щитов формируют импульсное репульсорное поле вокруг корабля, которое отражает входящие объекты. Это позволяет защитить корпус корабля от огня из орудий вражеских кораблей, или от столкновения с микрометеоритами.</ShipShields.description>

	<ShipCloaking.label>корабельная маскировка</ShipCloaking.label>
	<ShipCloaking.description>Устройство, которое формирует поле вокруг корабля, скрывая тепловое излучение. Делает корабль невидимым для врагов, но мощные сканеры охотников за головами всё же проходят через этот барьер.</ShipCloaking.description>

	<ShipShuttleBay.label>корабельные ангары</ShipShuttleBay.label>
	<ShipShuttleBay.description>Герметичные отсеки, устанавливаемые на космических кораблях и станциях, позволяют безопасно принимать, обслуживать и запускать шаттлы.</ShipShuttleBay.description>

	<ShuttlePersonal.label>персональные шаттлы</ShuttlePersonal.label>
	<ShuttlePersonal.description>Персональные шаттлы на химическом топливе для космических и наземных перелётов. Имеют всего одно место для пилота с небольшим грузовым отсеком. Во многом похожи на транспортные капсулы.</ShuttlePersonal.description>

	<ShuttleCargo.label>лёгкие шаттлы</ShuttleCargo.label>
	<ShuttleCargo.description>Лёгкие многофункциональные шаттлы на ядерном топливе для космических и наземных перелётов. Могут быть оснащены вооружением и другими модификациями.</ShuttleCargo.description>

	<ShuttleHeavy.label>тяжёлые шаттлы</ShuttleHeavy.label>
	<ShuttleHeavy.description>Тяжёлые многофункциональные шаттлы на ядерном топливе для космических и наземных перелётов. Могут быть оснащены вооружением и другими модификациями.</ShuttleHeavy.description>

	<ShuttleDropship.label>сверхтяжёлые шаттлы</ShuttleDropship.label>
	<ShuttleDropship.description>Сверхтяжёлые многофункциональные шаттлы на ядерном топливе для космических и наземных перелётов. Могут быть оснащены вооружением и другими модификациями.</ShuttleDropship.description>

	<ShipTurretAC.label>баллистические орудия</ShipTurretAC.label>
	<ShipTurretAC.description>Баллистические орудия используют быстрые урановые снаряды. Они подходят как для защиты собственного корабля от торпед и шаттлов, так и для атаки вражеских объектов. Эти орудия генерируют минимальное количество тепла, но имеют небольшой радиус поражения и требуют перезарядки.</ShipTurretAC.description>

	<ShipTurretLaser.label>лазерные орудия</ShipTurretLaser.label>
	<ShipTurretLaser.description>Разрушительные лазерные орудия, которые не требуют боеприпасов. Малые орудия можно использовать для защиты корабля от торпед и шаттлов, а большие лазеры для прорезания вражеских корпусов. Имеют небольшой радиус поражения, генерируют большое количество тепла и требуют много энергии.</ShipTurretLaser.description>

	<ShipTurretPlasma.label>плазменные орудия</ShipTurretPlasma.label>
	<ShipTurretPlasma.description>Сбалансированные орудия, которые стреляют разрушительной плазмой. Имеют средний радиус поражения, умеренную нагрузку на тепловую сеть и не требуют перезарядки.</ShipTurretPlasma.description>

	<ShipTurretKinetic.label>рельсотроны</ShipTurretKinetic.label>
	<ShipTurretKinetic.description>Дальнобойные космические орудия, которые разгоняют снаряды до разрушительных скоростей.</ShipTurretKinetic.description>

	<ShipHeatsink.label>корабельные радиаторы</ShipHeatsink.label>
	<ShipHeatsink.description>Радиаторы излучают тепло в космическое пространство, не позволяя ему накапливаться на борту кораблей и станций. Они необходимы для работы орудий, щитов и других систем, которые генерируют нагрев.</ShipHeatsink.description>

	<ShipHeatManifold.label>порт быстрого охлаждения</ShipHeatManifold.label>
	<ShipHeatManifold.description>Порт быстрого охлаждения способен сбросить раскалённое серебро в открытый космос, чтобы быстро снизить уровень нагрева. Это дорогостоящий способ избавиться от накопленного тепла в критической ситуации.</ShipHeatManifold.description>

	<ShipTurretMedium.label>тяжёлое вооружение</ShipTurretMedium.label>
	<ShipTurretMedium.description>Большие орудия, обычно устанавливаемые на таких классах кораблей как эсминцы и крейсеры.</ShipTurretMedium.description>

	<ShipTurretLarge.label>линейное вооружение</ShipTurretLarge.label>
	<ShipTurretLarge.description>Линейное вооружение для космических флагманов. Такие орудия могут состоять из множества модулей, достигая огромных размеров и мощи.</ShipTurretLarge.description>

	<ShipTorpedoes.label>корабельные торпеды</ShipTorpedoes.label>
	<ShipTorpedoes.description>Корабельные торпеды имеют большой радиус поражения и способность нанести значительный урон в космическом бою, однако они уязвимы для орудий точечной обороны.</ShipTorpedoes.description>

	<Holodeck_Basic.label>базовая голопалуба</Holodeck_Basic.label>
	<Holodeck_Basic.description>Подключенное к игровому ПК устройство, которое способно к простому моделированию. Позволяет развивать навыки в зависимости от выбранной программы.</Holodeck_Basic.description>

	<Holodeck_Standard.label>продвинутая голопалуба</Holodeck_Standard.label>
	<Holodeck_Standard.description>Современный голопроектор, способный к детальному моделированию, оснащён широким спектром симуляторов. Позволяет развивать навыки в зависимости от выбранной программы.</Holodeck_Standard.description>

	<Holodeck_AI.label>разумная голопалуба</Holodeck_AI.label>
	<Holodeck_AI.description>Устройство из лучших миров, управляемое искусственным интеллектом. Его творческий потенциал позволяет создавать бесконечно занимательные симуляции, подстраиваясь под любые предпочтения пользователя. Развивает навыки пользователя в зависимости от выбранной программы.</Holodeck_AI.description>
</LanguageData>
