<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>	<!--1.5\Defs\ResearchProjectDefs\ResearchProjects_Archotech.xml-->

	<ArchotechMechanites.label>инженерные механиты</ArchotechMechanites.label>
	<ArchotechMechanites.description>Атом за атомом! Инженерные механиты, которые могут конструировать или ремонтировать предметы.</ArchotechMechanites.description>
	
	<ArchotechBioMechanites.label>биоинтеграция механитов</ArchotechBioMechanites.label>
	<ArchotechBioMechanites.description>Создание специализированных механитов для улучшения и модификации биологических существ.</ArchotechBioMechanites.description>
	
	<ArchotechBioMechanitesTwo.label>интеллект роя</ArchotechBioMechanitesTwo.label>
    <ArchotechBioMechanitesTwo.description>Наделение механитов гештальт интеллектом, который позволяет рою механитов диагностировать и восстанавливать травмы.</ArchotechBioMechanitesTwo.description>
	
	<ArchotechArchites.label>архогенетика</ArchotechArchites.label>
	<ArchotechArchites.description>Новые капсулы архитов и архогены, это открывает больше возможностей для Архотек-Споры.</ArchotechArchites.description>
	
    <SoSArchotechOrgans.label>архоанатомия</SoSArchotechOrgans.label>
    <SoSArchotechOrgans.description>Переосмысление биологии на молекулярном уровне и создание высокотехнологичных протезов.</SoSArchotechOrgans.description>
	
    <ArchotechAnimals.label>архофауна</ArchotechAnimals.label>
    <ArchotechAnimals.description>Превосходство над естественной эволюцией и создание модифицированных животных.</ArchotechAnimals.description>
    
    <ArchotechPlants.label>архофлора</ArchotechPlants.label>
    <ArchotechPlants.description>Превосходство над естественной эволюцией и выращивание модифицированных растений.</ArchotechPlants.description>
	
    <ArchotechMechaniteWeapon.label>поглощающие механиты</ArchotechMechaniteWeapon.label>
    <ArchotechMechaniteWeapon.description>Атом за атомом! Механиты, которые поглощают материю. Полезны для утилизации мусора, или "переработки" вражеских кораблей.</ArchotechMechaniteWeapon.description>
	
    <ArchotechHullConversion.label>преобразование материи</ArchotechHullConversion.label>
    <ArchotechHullConversion.description>Преобразование корпуса корабля до уровня архотек. Не влияет на крупные конструкции, такие как радиаторы или генераторы щитов.</ArchotechHullConversion.description>
	
	<ArchotechPsychicField.label>формирование пси-поля</ArchotechPsychicField.label>
	<ArchotechPsychicField.description>Открытие основных принципов псионических взаимодействий, которые позволят Архотек-Споре генерировать пси-поле.</ArchotechPsychicField.description>
	<ArchotechPsychicField.discoveredLetterTitle>Псионическое поле</ArchotechPsychicField.discoveredLetterTitle>
	<ArchotechPsychicField.discoveredLetterText>Теперь Архотек-Спора генерирует псионическое поле. Вы можете использовать псионические способности Архотек-Споры, если накоплено достаточно силы поля и завершены необходимые исследования.\n\nСила псионического поля медленно накапливается, когда члены экипажа медитируют поблизости Архотек-Споры. Псионическое поле можно усилить за счёт установки архотек-колонн возле Архотек-Споры.</ArchotechPsychicField.discoveredLetterText>
	
	<ArchotechPsychicManipulation.label>формирование пси-импульсов</ArchotechPsychicManipulation.label>
	<ArchotechPsychicManipulation.description>Формирование простых успокаивающих или подавляющих пси-импульсов, используя накопленную силу пси-поля Архотек-Споры.</ArchotechPsychicManipulation.description>
	
	<ArchotechBroadManipulation.label>широкая манипуляция</ArchotechBroadManipulation.label>
	<ArchotechBroadManipulation.description>Использование пси-поля Архотек-Споры для трансляции сообщений и снов тысячам существ, влияя на их мнения. Это может быть полезно при переговорах через консоль связи.</ArchotechBroadManipulation.description>
	
	<ArchotechPsylink.label>формирование пси-связи</ArchotechPsylink.label>
	<ArchotechPsylink.description>Использование накопленной силы пси-поля Архотек-Споры для наделения существ пси-связью.</ArchotechPsylink.description>
	
	<ArchotechPsychicEffectors.label>пси-устройства</ArchotechPsychicEffectors.label>
	<ArchotechPsychicEffectors.description>Разработка портативных устройств ограниченного использования для генерации заданных пси-импульсов.</ArchotechPsychicEffectors.description>
	
	<ArchotechPsychicWeapon.label>орудие подавления</ArchotechPsychicWeapon.label>
	<ArchotechPsychicWeapon.description>Орудие, конвертирующее энергию в подавляющий луч, который проходит сквозь объекты и выводит из строя экипаж вражеских кораблей.</ArchotechPsychicWeapon.description>
	
	<ArchotechPsychicSoulLink.label>пси-реинкарнация</ArchotechPsychicSoulLink.label>
	<ArchotechPsychicSoulLink.description>Возможность связать существо с Архотек-Спорой. Если телу существа будут нанесены смертельные повреждения, Спора мгновенно загрузит его в свободную капсулу личности.</ArchotechPsychicSoulLink.description>

	<ArchotechExotics.label>экзотические частицы</ArchotechExotics.label>
	<ArchotechExotics.description>Расширение законов физики множеством частиц с экзотическим поведением.</ArchotechExotics.description>
	
	<ArchotechVanometrics.label>ванометрия</ArchotechVanometrics.label>
	<ArchotechVanometrics.description>Разработка автономных ванометрических генераторов, которые вырабатывают энергию поглощая частицы из окружающего пространства.</ArchotechVanometrics.description>
	
	<ArchotechShields.label>экзотические поля</ArchotechShields.label>
	<ArchotechShields.description>Применение экзотических частиц для создания высокотехнологичных генераторов защитного поля.</ArchotechShields.description>
	
	<ArchotechHeatsink.label>антиэнтропия</ArchotechHeatsink.label>
	<ArchotechHeatsink.description>Применение физических свойств экзотических частиц для создания радиаторов, которые конвертируют тепло обратно в полезную энергию, не излучая его в космос.</ArchotechHeatsink.description>
	
	<ArchotechAntimatter.label>инверсивная материя</ArchotechAntimatter.label>
	<ArchotechAntimatter.description>Разработка высокотехнологичных снарядов из утопических миров с использованием экзотических частиц. При детонации гранула антиматерии в боевой части способна создать взрыв большой силы с последующим возгоранием. Такие снаряды могут быть использованы для изготовления корабельных торпед.</ArchotechAntimatter.description>
	
	<ArchotechEngine.label>ускорители антиматерии</ArchotechEngine.label>
	<ArchotechEngine.description>Разработка высокоэффективных корабельных двигателей, которые обеспечивают огромную тягу за счёт аннигиляции экзотических частиц.</ArchotechEngine.description>
	
	<ArchotechReactor.label>реакторы антиматерии</ArchotechReactor.label>
	<ArchotechReactor.description>Разработка высокоэффективных корабельных генераторов, которые способны вырабатывать огромное количество энергии за счёт аннигиляции экзотических частиц.</ArchotechReactor.description>

	<ArchotechPillarA.label>поиск колонны альфа</ArchotechPillarA.label>
	<ArchotechPillarA.description>Поиск местонахождения архотек-колонны альфа. Этот конкретный образец находится где-то на орбите.</ArchotechPillarA.description>
	<ArchotechPillarA.discoveredLetterTitle>Колонна найдена</ArchotechPillarA.discoveredLetterTitle>
	<ArchotechPillarA.discoveredLetterText>Удалось определить местонахождение архотек-колонны альфа! Этот образец находится на борту КСС «Горизонт», древней терраформирующей станции.\n\nКупольная часть станции поддерживает экосистему в рабочем состоянии на протяжении тысячелетий. Однако в настоящее время её захватил клан космических пиратов. Учитывая количество установленного ими тяжёлого вооружения на корпусе станции, они явно не намерены принимать гостей.\n\nВы можете атаковать станцию, отдав приказ с корабельного мостика.</ArchotechPillarA.discoveredLetterText>

	<ArchotechPillarB.label>поиск колонны бета</ArchotechPillarB.label>
	<ArchotechPillarB.description>Поиск местонахождения архотек-колонны бета. Этот конкретный образец находится где-то на одной из лун планеты.</ArchotechPillarB.description>
	<ArchotechPillarB.discoveredLetterTitle>Колонна найдена</ArchotechPillarB.discoveredLetterTitle>
	<ArchotechPillarB.discoveredLetterText>Удалось определить местонахождение архотек-колонны бета! Этот образец, по-видимому, изучается ульем механоидов на одной из лун планеты.\n\nСканирование показывает, что улей защищает очень большой военный корабль механоидов.\n\nВам нужно подготовить шаттл с штурмовой группой. После этого предстоит бой в космосе, и бой на поверхности. Убедитесь, что шаттл полностью заправлен топливом.</ArchotechPillarB.discoveredLetterText>

	<ArchotechPillarC.label>поиск колонны гамма</ArchotechPillarC.label>
	<ArchotechPillarC.description>Поиск местонахождения архотек-колонны гамма. Этот конкретный образец находится где-то на поверхности планеты.</ArchotechPillarC.description>
	<ArchotechPillarC.discoveredLetterTitle>Колонна найдена</ArchotechPillarC.discoveredLetterTitle>
	<ArchotechPillarC.discoveredLetterText>Удалось определить местонахождение архотек-колонны гамма! Этот образец является самым священным артефактом племенных культур планеты, известным как Звёздный Тотем.\n\nКогда-то это было священное место встреч, где соперничающие племена собирались под знаменами мира, но оно было захвачено и осквернено диким кланом берсерков.\n\nКогда ваш отряд прибудет на место, к нему присоединятся все дружественные племена, чтобы вернуть тотем в дружественные руки.</ArchotechPillarC.discoveredLetterText>
	
	<ArchotechPillarD.label>поиск колонны дельта</ArchotechPillarD.label>
	<ArchotechPillarD.description>Поиск местонахождения архотек-колонны дельта. Этот конкретный образец находится где-то под поверхностью планеты.</ArchotechPillarD.description>
	<ArchotechPillarD.discoveredLetterTitle>Колонна найдена</ArchotechPillarD.discoveredLetterTitle>
	<ArchotechPillarD.discoveredLetterText>Удалось определить местонахождение архотек-колонны дельта! Этот конкретный образец находится глубоко под поверхностью планеты, в центре улья насекомых.\n\nРезультаты сканирования фиксируют большую популяцию генетически модифицированных насекомых, а также несколько аномальных показателей - вероятно, это архопауки или что-то хуже.\n\nВашей команде рекомендуется тренироваться в ближнем бою...</ArchotechPillarD.discoveredLetterText>

</LanguageData>