<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

	<!--1.5\Defs\Misc\TipSetDefs\Tips.xml-->
	
	<SoSGameplayTips.tips.0>Оказавшись на орбите, вы можете обнаружить интересные объекты, сканируя пространство вокруг корабля. Отправьте шаттл с экипажем, чтобы исследовать их.</SoSGameplayTips.tips.0>
	
	<SoSGameplayTips.tips.1>Оказавшись на орбите, ИИ корабля автоматически начнет сканировать пространство в поисках объектов. Несколько ИИ могут ускорить этот процесс.</SoSGameplayTips.tips.1>
	
	<SoSGameplayTips.tips.2>Астероиды — отличный источник ресурсов в космосе, но остерегайтесь того, что может скрываться внутри...</SoSGameplayTips.tips.2>
	
	<SoSGameplayTips.tips.3>Небеса большинства миров заполнены обломками кораблей. Некоторые из них могут содержать выживших членов экипажа, ныне обезумевших и ставших каннибалами.</SoSGameplayTips.tips.3>
	
	<SoSGameplayTips.tips.4>Удачливые капитаны кораблей могут взламывать древние спутники, чтобы управлять погодой или использовать их вооружение. Однако есть высокий риск активировать защитные протоколы...</SoSGameplayTips.tips.4>
	
	<SoSGameplayTips.tips.5>Двигатели Джонсона-Танака обычно устанавливаются лишь на крупнейшие корабли, такие как межзвездные пассажирские лайнеры.</SoSGameplayTips.tips.5>
	
	<SoSGameplayTips.tips.6>Много веков назад генные инженеры создали колонию насекомых для добычи астероидов в космосе. Это была плохая идея...</SoSGameplayTips.tips.6>
	
	<SoSGameplayTips.tips.7>Безоружный корабль — легкая добыча. Перед началом боя постройте турели или подготовьте шаттл с десантным отрядом.</SoSGameplayTips.tips.7>
	
	<SoSGameplayTips.tips.8>Охлаждение имеет решающее значение в корабельном бою. При перегреве щиты и орудия будут выведены из строя.</SoSGameplayTips.tips.8>

	<SoSGameplayTips.tips.9>Радиаторы не могут излучать тепло, пока маскировочное устройство активно. Убедитесь, что вы его отключили перед тем, как ваш корабль начнет перегреваться.</SoSGameplayTips.tips.9>
	
	<SoSGameplayTips.tips.10>Десантные шаттлы будут отправлены, как только орудия вражеского корабля пробьют ваш корпус. Активируйте режим точечной обороны, чтобы отбить нападение.</SoSGameplayTips.tips.10>

	<SoSGameplayTips.tips.11>Шаттлы могут доставить отряд на борт вражеского корабля, однако они уязвимы для орудий точечной обороны.</SoSGameplayTips.tips.11>
	
	<SoSGameplayTips.tips.12>Опытный исследователь способен взломать мостик вражеского корабля и взять его под свой контроль. Некоторые капитаны объединяют вместе несколько захваченных кораблей.</SoSGameplayTips.tips.12>

	<SoSGameplayTips.tips.13>Отделенные от мостика части корабля улетают в космос. Их нельзя восстановить, поэтому направляйте орудия на его мостик или ядро ИИ.</SoSGameplayTips.tips.13>

    <SoSGameplayTips.tips.14>Рельсотроны лучше всего подходят для дальних дистанций. Плазменные орудия можно использовать на средней дистанции или ближе. Лазеры эффективны только вблизи.</SoSGameplayTips.tips.14>
	
    <SoSGameplayTips.tips.15>Хорошо наведенная торпеда может разрушить щит и корпус корабля, если не будет уничтожена защитными орудиями.</SoSGameplayTips.tips.15>

    <SoSGameplayTips.tips.16>Линейные орудия наносят больше разрушений, если имеют больше усилителей.</SoSGameplayTips.tips.16>
    
    <SoSGameplayTips.tips.17>Крупным кораблям требуется больше ускорителей, чтобы маневрировать в бою. Маленький, но быстрый корабль может превзойти медленного тяжеловооруженного противника.</SoSGameplayTips.tips.17>
    
    <SoSGameplayTips.tips.18>Каждый утилизационный отсек может перемещать объекты в вакууме массой до 5000кг. Постройте несколько для перемещения более крупных обломков.</SoSGameplayTips.tips.18>
    
    <SoSGameplayTips.tips.19>Когда корабль будет повержен в бою - все члены экипажа, которые были в спасательных капсулах приземлятся на планете. Там начнется их новая история.</SoSGameplayTips.tips.19>
    
    <SoSGameplayTips.tips.20>При штурме корабля, его шлюзы могут быть открыты опытным строителем, или взломаны опытным исследователем.</SoSGameplayTips.tips.20>
    
    <SoSGameplayTips.tips.21>Чем более вооружен ваш корабль, тем больше вероятность встретить сильных противников.</SoSGameplayTips.tips.21>
    
    <SoSGameplayTips.tips.22>Порт быстрого сброса может выпустить расплавленное серебро в космос, быстро снизив уровень нагрева корабля.</SoSGameplayTips.tips.22>

    <SoSGameplayTips.tips.23>В зависимости от улучшений, шаттл может выполнять разные миссии во время боя. Вы можете командовать шаттлами с любого корабельного мостика.</SoSGameplayTips.tips.23>
    
    <SoSGameplayTips.tips.24>Шаттл с лазерным вооружением может выполнять миссии перехвата во время боя. Он попытается уничтожить приближающиеся торпеды и вступить в бой с шаттлами противника.</SoSGameplayTips.tips.24>
    
    <SoSGameplayTips.tips.25>Шаттл с лазерным или плазменным вооружением может выполнять миссии обстрела во время боя. Он будет атаковать вражеский корабль, однако станет мишенью для орудий точечной обороны.</SoSGameplayTips.tips.25>
    
    <SoSGameplayTips.tips.26>Шаттл с торпедными установками может выполнять миссии бомбардировки во время боя. Сам шаттл будет уязвим для орудий точечной обороны, но его торпеды - нет.</SoSGameplayTips.tips.26>
    
    <SoSGameplayTips.tips.27>Если двигатели вражеского корабля целы, шаттлам потребуется больше времени, чтобы добраться до него. Это подставит их под огонь из орудий точечной обороны.</SoSGameplayTips.tips.27>
    
    <SoSGameplayTips.tips.28>Существует четыре вида шаттлов. Только самые малые из них работают на химическом топливе; большие грузовые шаттлы требуют капсул с ядерным топливом.</SoSGameplayTips.tips.28>
    
    <SoSGameplayTips.tips.29>Шлюзы шаттла позволяют перемещать пассажиров и груз на корабль, не подвергаясь риску открытого вакуума.</SoSGameplayTips.tips.29>

    <SoSGameplayTips.tips.30>Шаттл оборудован всего одним местом для пилота. Ваша команда может увеличить вместимость экипажа, установить орудия, щиты и другие модификации за счет грузовой вместимости.</SoSGameplayTips.tips.30>
    
    <SoSGameplayTips.tips.31>Воздействие вакуума - это не шутка. Убедитесь, что у вас есть скафандры для выхода в открытый космос в случае повреждения корпуса.</SoSGameplayTips.tips.31>
    
    <SoSGameplayTips.tips.32>Кораблю нужна только одна система жизнеобеспечения, но наличие резервной системы, однажды может спасти ваш экипаж.</SoSGameplayTips.tips.32>
    
    <SoSGameplayTips.tips.33>Чтобы путешествовать между планетами, вам понадобится двигатель Джонсона-Танака, корабельный компьютер и много накопленной энергии.</SoSGameplayTips.tips.33>
    
    <SoSGameplayTips.tips.34>Корабельные реакторы можно перегружать, увеличивая их выходную мощность, но это создаст угрозу пожара и радиационного облучения.</SoSGameplayTips.tips.34>
    
    <SoSGameplayTips.tips.35>Корабельные конденсаторы содержат встроенную систему предохранителей, предотвращающую короткие замыкания.</SoSGameplayTips.tips.35>
    
    <SoSGameplayTips.tips.36>Благодаря гидропонике и искусственной почве, можно построить полностью самообеспечивающую колонию в космосе.</SoSGameplayTips.tips.36>
    
    <SoSGameplayTips.tips.37>Большинство поселенцев в восторге от возможности отправиться в космос, особенно за пределы корабля. Однако хлюпики и подземники будут в ужасе.</SoSGameplayTips.tips.37>
    
    <SoSGameplayTips.tips.38>С помощью исследовательской консоли и сенсоров можно удаленно наблюдать за планетарными объектами, позволяя заранее планировать нападение, или исследовать их.</SoSGameplayTips.tips.38>
    
    <SoSGameplayTips.tips.39>Чтобы совершить посадку, шаттлу нужна площадка, не имеющая обьектов и не находящаяся под крышей.</SoSGameplayTips.tips.39>
    
    <SoSGameplayTips.tips.40>Иногда вы можете встретить торговые корабли на орбите. У вас есть возможность ограбить их, но знайте, к вам могут прилететь охотники за головами, по мере того как растет ваша дурная слава.</SoSGameplayTips.tips.40>
    
    <SoSGameplayTips.tips.41>Полезные ресурсы в космосе удивительно обильны. Вы можете запустить небольшой корабль, а затем постепенно его расширять.</SoSGameplayTips.tips.41>
    
    <SoSGameplayTips.tips.42>Капсулы для животных могут хранить множество маленьких животных, таких как коты или щенки.</SoSGameplayTips.tips.42>
    
    <SoSGameplayTips.tips.43>Покрытие может быть построено поверх корабельной обшивки. Мостику с золотыми панелями позавидует любой капитан.</SoSGameplayTips.tips.43>
    
    <SoSGameplayTips.tips.44>С помощью голопалубы можно тренировать любой навык в зависимости от программы, которую выбирает ваш поселенец. Более продвинутые голопалубы обучают быстрее.</SoSGameplayTips.tips.44>
    
    <SoSGameplayTips.tips.45>Маскировочное устройство не дает вражеским кораблям заметить вас. Однако оно бесполезно после начала боя.</SoSGameplayTips.tips.45>
    
    <SoSGameplayTips.tips.46>Замена устаревшей голографической технологии, формгель - это рой механитов, которые имитируют биологические тела людей.</SoSGameplayTips.tips.46>
    
    <SoSGameplayTips.tips.47>Космические легенды рассказывают об Архотек Спорах - корабельных ИИ, которые начали превращение в архотеков. Скорее всего для этого требуется психическая связь с настоящим архотеком...</SoSGameplayTips.tips.47>
    
    <SoSGameplayTips.tips.48>Архотек Споры - капризные существа, которые могут "подшучивать" над своим экипажем, если их настроение слишком низкое.</SoSGameplayTips.tips.48>
    
    <SoSGameplayTips.tips.49>Вы можете улучшить настроение Архотек Споры медитируя поблизости, или дав ей возможность изучить мозг пленника.</SoSGameplayTips.tips.49>
    
    <SoSGameplayTips.tips.50>Архотек Спора иногда предлагает своим создателям дары. Чем больше технологий известно, тем больше даров доступно.</SoSGameplayTips.tips.50>
    
    <SoSGameplayTips.tips.51>Чтобы быстрее эволюционировать в полноценного архотека, спора может анализировать артефакты - монолиты архотека. По данным, в мире их четыре, и получить их непросто.</SoSGameplayTips.tips.51>
    
    <SoSGameplayTips.tips.52>Ни одно существо не может противостоять архотеку. Как только спора завершит эволюцию, мир будет вашим.</SoSGameplayTips.tips.52>
    
    <SoSGameplayTips.tips.53>После соответствующего исследования, Архотек Спора по желанию может генерировать широкий спектр пси-импульсов.</SoSGameplayTips.tips.53>
    
    <SoSGameplayTips.tips.54>"Архоживотные" были созданы Архотек Спорой. Они похожи на обычных животных, но не нуждаются в пище, фактически бессмертны и даже могут генерировать щит.</SoSGameplayTips.tips.54>
    
    <SoSGameplayTips.tips.55>Психический подавитель - это ужасное оружие, используемое наиболее продвинутыми кораблями. Оно может оглушить десятки членов экипажа одновременно, позволяя штурмовым группам захватить их без сопротивления.</SoSGameplayTips.tips.55>
    
    <SoSGameplayTips.tips.56>Разборочные механиты могут поглощать практически любые твердые материалы, но будут выведены из строя при взаимодействии с огнем или водой.</SoSGameplayTips.tips.56>
    
    <SoSGameplayTips.tips.57>Созданный Архотек Спорой, Рециклотрон способен разбирать почти любой предмет с эффективностью 100%.</SoSGameplayTips.tips.57>
    
    <SoSGameplayTips.tips.58>Архокот был создан по образу "Eclectic" и "Hitomi" - двух домашних питомцев начала XXI века, признанных самыми милыми котами в истории.</SoSGameplayTips.tips.58>


</LanguageData>