<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>	<!--1.5\Defs\Scenarios\Scenarios_Space.xml-->

	<SoSDerelict.label>Древний корабль</SoSDerelict.label>
	<SoSDerelict.description>Вы трое проснулись в саркофагах от автоматической системы предупреждения. Шторм микрометеоритов пробил несколько дыр в корпусе корабля и уничтожил двигатель Джонсона-Танака. Оказавшись на орбите неизвестного мира, вы должны залатать поврежденный корабль и разработать долгосрочные планы выживания.</SoSDerelict.description>
	<SoSDerelict.scenario.summary>Трое выживших на борту поврежденного корабля.</SoSDerelict.scenario.summary>
	<SoSDerelict.scenario.parts.GameStartDialog.text>Вы трое проснулись в саркофагах от автоматической системы предупреждения. Шторм микрометеоритов пробил несколько дыр в корпусе корабля и уничтожил двигатель Джонсона-Танака. Оказавшись на орбите неизвестного мира, вы должны залатать поврежденный корабль и разработать долгосрочные планы выживания.\n\nВозможно, вы сможете найти ресурсы, сканируя орбитальные объекты. Вы также можете направить сенсоры на поверхность планеты, чтобы разведать потенциальное место для посадки корабля.</SoSDerelict.scenario.parts.GameStartDialog.text>
	<SoSDerelict.scenario.name>Древний корабль</SoSDerelict.scenario.name>
	<SoSDerelict.scenario.description>Вы трое проснулись в саркофагах от автоматической системы предупреждения. Шторм микрометеоритов пробил несколько дыр в корпусе корабля и уничтожил двигатель Джонсона-Танака. Оказавшись на орбите неизвестного мира, вы должны залатать поврежденный корабль и разработать долгосрочные планы выживания.</SoSDerelict.scenario.description>
	
  
	<SoSDungeon.label>Космическая станция</SoSDungeon.label>
	<SoSDungeon.description>Вы покинули дом, чтобы присоединиться к экипажу, который отправлялся в путешествие, и подписались на длительную операцию в районе этого мира.\n\nПо крайней мере, так вы думали.\n\nПробудившись в саркофагах под звуки сирен, вы обнаруживаете себя на космической станции. Вероятно, она давно заброшена, система жизнеобеспечения и искусственная экосистема пришли в упадок, заполнив жилые сферы дикой растительностью. Как долго вы пробыли здесь?</SoSDungeon.description>
	<SoSDungeon.scenario.summary>Трое выживших на борту космической станции.</SoSDungeon.scenario.summary>
	<SoSDungeon.scenario.parts.GameStartDialog.text>Вы покинули дом, чтобы присоединиться к экипажу, который отправлялся в путешествие, и подписались на длительную операцию в районе этого мира.\n\nПо крайней мере, так вы думали.\n\nПробудившись в саркофагах под звуки сирен, вы обнаруживаете себя на космической станции. Вероятно, она давно заброшена, система жизнеобеспечения и искусственная экосистема пришли в упадок, заполнив жилые сферы дикой растительностью. Как долго вы пробыли здесь?\n\nДолжно быть, после обрушения туннеля снова заработало электричество. Один реактор не работает, другой держится на последних остатках топлива. Вы можете разогнать рабочий реактор, чтобы обеспечить полное питание. А может, попробовать использовать резервные генераторы на химическом топливе.\n\nНастолько далеко от дома спасение маловероятно, и у вас есть ощущение, что вы не одни...</SoSDungeon.scenario.parts.GameStartDialog.text>
	<SoSDungeon.scenario.name>Космическая станция</SoSDungeon.scenario.name>
	<SoSDungeon.scenario.description>Вы покинули дом, чтобы присоединиться к экипажу, который отправлялся в путешествие, и подписались на длительную операцию в районе этого мира.\n\nПо крайней мере, так вы думали.\n\nПробудившись в саркофагах под звуки сирен, вы обнаруживаете себя на космической станции. Вероятно, она давно заброшена, система жизнеобеспечения и искусственная экосистема пришли в упадок, заполнив жилые сферы дикой растительностью. Как долго вы пробыли здесь?</SoSDungeon.scenario.description>
	
  
	<SoSLoadShip.label>Межзвездное путешествие</SoSLoadShip.label>
	<SoSLoadShip.description>Начните с корабля, который отправился в путешествие. Нужно отредактировать сценарий и выбрать сохраненный корабль.</SoSLoadShip.description>
	<SoSLoadShip.scenario.summary>Начало с корабля, который отправился в межзвездное путешествие.</SoSLoadShip.scenario.summary>
	<SoSLoadShip.scenario.parts.LoadPreviousShip.filename>Выберите корабль</SoSLoadShip.scenario.parts.LoadPreviousShip.filename>
	<SoSLoadShip.scenario.name>Выбрать корабль</SoSLoadShip.scenario.name>
	<SoSLoadShip.scenario.description>Начните с корабля, который отправился в путешествие. Нужно отредактировать сценарий и выбрать сохраненный корабль.</SoSLoadShip.scenario.description>
	
  
	<SoSAfterlifeVault.label>Хранилище личностей</SoSAfterlifeVault.label>
	<SoSAfterlifeVault.description>Вы были среди миллионов погибших во времена апокалиптических войн. Когда общество начало рушится, влиятельные люди начали строить "Хранилища личностей", чтобы хранить души своих умерших близких. Лишь немногие из них были завершены, и с крахом глобальной энергосистемы, их ИИ вошли в спящий режим.\n\nТеперь, столетия спустя, ИИ пришел к выводу, что спасение никогда не придёт. Хранилища личностей способны генерировать формгели — рой механитов, которые имитируют первоначальные тела, — но питания не хватает на всех.\n\nСможете ли вы обеспечить будущее давно умершим?</SoSAfterlifeVault.description>
	<SoSAfterlifeVault.scenario.summary>Шесть поселенцев в виде формгеля, и дружественный ИИ, недостаточно энергии для содержания всех одновременно.</SoSAfterlifeVault.scenario.summary>
	<SoSAfterlifeVault.scenario.parts.GameStartDialog.text>Некоторые из вас брали в руки винтовки и умирали за свою страну; другие были позорно раздавлены обломками в результате первого раунда орбитальных бомбардировок. В любом случае, вы все действительно мертвы, став жертвами апокалиптических войн этого жестокого мира.\n\nПрежде чем общество рухнуло, ваши богатые близкие обеспечили место в одном из новых "Хранилищ личностей", пообещав, что вы когда-то возродитесь. Хранящиеся личности способны взаимодействовать с миром в виде формгеля — роя механитов, который имитирует первоначальные тела.\n\nНа протяжении веков, охраняющие ваше хранилище механоиды один за другим выходили из строя. Наконец, ИИ подсчитал что шансы на спасение незначительны и снова активировал хранилища личностей.\n\nНа данный момент энергии достаточно только для запуска одного или двух формгелей одновременно. Сможете ли вы обеспечить будущее давно умершим?</SoSAfterlifeVault.scenario.parts.GameStartDialog.text>
	<SoSAfterlifeVault.scenario.name>Хранилище личностей</SoSAfterlifeVault.scenario.name>
	<SoSAfterlifeVault.scenario.description>Вы были среди миллионов погибших во времена апокалиптических войн. Когда общество начало рушится, влиятельные люди начали строить "Хранилища личностей", чтобы хранить души своих умерших близких. Лишь немногие из них были завершены, и с крахом глобальной энергосистемы, их ИИ вошли в спящий режим.\n\nТеперь, столетия спустя, ИИ пришел к выводу, что спасение никогда не придёт. Хранилища личностей способны генерировать формгели — рой механитов, которые имитируют первоначальные тела, — но питания не хватает на всех.\n\nСможете ли вы обеспечить будущее давно умершим?</SoSAfterlifeVault.scenario.description>

</LanguageData>