<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>	<!--1.5\Defs\ResearchProjectDefs\ResearchProjects_Archotech.xml-->

	<ArchotechMechanites.label>инженерные механиты</ArchotechMechanites.label>
	<ArchotechMechanites.description>Атом за атомом! Инженерные механиты, которые могут конструировать или ремонтировать предметы.</ArchotechMechanites.description>
	
	<ArchotechBioMechanites.label>биоинтеграция механитов</ArchotechBioMechanites.label>
	<ArchotechBioMechanites.description>Создание специализированных механитов для улучшения и модификации биологических существ.</ArchotechBioMechanites.description>
	
	<ArchotechBioMechanitesTwo.label>интеллект роя</ArchotechBioMechanitesTwo.label>
    <ArchotechBioMechanitesTwo.description>Наделение роя механитов гештальт интеллектом, который позволит им коллективно диагностировать и восстанавливать травмы или даже погибших.</ArchotechBioMechanitesTwo.description>
	
	<ArchotechArchites.label>архогенетика</ArchotechArchites.label>
	<ArchotechArchites.description>Новые капсулы архитов и архогены, это открывает больше возможностей для Архотек Споры.</ArchotechArchites.description>
	
    <SoSArchotechOrgans.label>архоанатомия</SoSArchotechOrgans.label>
    <SoSArchotechOrgans.description>Переосмысление биологии на молекулярном уровне, возможность создания совершенных органов.</SoSArchotechOrgans.description>
	
    <ArchotechAnimals.label>архофауна</ArchotechAnimals.label>
    <ArchotechAnimals.description>Превосходство над естественной эволюцией, возможность создания экосистемы совершенных существ, которые могут принести огромную пользу хозяевам.</ArchotechAnimals.description>
    
    <ArchotechPlants.label>архофлора</ArchotechPlants.label>
    <ArchotechPlants.description>Превосходство естественной эволюции, возможность создания экосистемы совершенных растений, которые могут принести огромную пользу.</ArchotechPlants.description>
	
    <ArchotechMechaniteWeapon.label>поглощающие механиты</ArchotechMechaniteWeapon.label>
    <ArchotechMechaniteWeapon.description>Атом за атомом! Механиты, которые расщепляют материю. Это может быть полезно для утилизации ненужных предметов, или "переработки" вражеских кораблей.</ArchotechMechaniteWeapon.description>
	
    <ArchotechHullConversion.label>преобразование материи</ArchotechHullConversion.label>
    <ArchotechHullConversion.description>Преобразование корпуса корабля до уровня архотек в медленно расширяющемся радиусе. Это не повлияет на крупные конструкции, такие как радиаторы или генераторы защитного поля.</ArchotechHullConversion.description>
	
	<ArchotechPsychicField.label>формирование пси-поля</ArchotechPsychicField.label>
	<ArchotechPsychicField.description>Открытие основных принципов психического взаимодействия, которые позволят Архотек Споре начать генерировать психическое поле.ы</ArchotechPsychicField.description>
	<ArchotechPsychicField.discoveredLetterTitle>Психическое Поле</ArchotechPsychicField.discoveredLetterTitle>
	<ArchotechPsychicField.discoveredLetterText>Архотек Спора начала генерировать психическое поле. Как только будет накоплено достаточно силы поля и завершены необходимые исследования, вы можете попросить спору выполнить желаемые действия. Сила поля медленно растет сама по себе, если члены экипажа медитируют поблизости, но её можно значительно повысить, установив монолиты архотека.</ArchotechPsychicField.discoveredLetterText>
	
	<ArchotechPsychicManipulation.label>формирование пси-импульсов</ArchotechPsychicManipulation.label>
	<ArchotechPsychicManipulation.description>Формирование простых успокаивающих или подавляющих пси-импульсов, используя пси-поле.</ArchotechPsychicManipulation.description>
	
	<ArchotechBroadManipulation.label>широкая манипуляция</ArchotechBroadManipulation.label>
	<ArchotechBroadManipulation.description>Передача сообщений и снов тысячам существ, влияя на их мнения. Это может быть полезно при переговорах, используя консоль связи.</ArchotechBroadManipulation.description>
	
	<ArchotechPsylink.label>формирование пси-связи</ArchotechPsylink.label>
	<ArchotechPsylink.description>Возможность для Архотек Споры наделять команду пси-связью, используя накопленную силу пси-поля.</ArchotechPsylink.description>
	
	<ArchotechPsychicEffectors.label>пси-устройства</ArchotechPsychicEffectors.label>
	<ArchotechPsychicEffectors.description>Создание автономных портативных устройств, которые содержат накопленную пси-энергию и способны генерировать заданные пси-импульсы.</ArchotechPsychicEffectors.description>
	
	<ArchotechPsychicWeapon.label>орудие подавления</ArchotechPsychicWeapon.label>
	<ArchotechPsychicWeapon.description>Разработка корабельного орудия, которое конвертирует энергию в подавляющий луч, который проходит сквозь объекты и эффективно выводит из строя вражеский экипаж.</ArchotechPsychicWeapon.description>
	
	<ArchotechPsychicSoulLink.label>пси-реинкарнация</ArchotechPsychicSoulLink.label>
	<ArchotechPsychicSoulLink.description>Возможность связать существо с Архотек Спорой. Если телу существа будут нанесены смертельные повреждения, спора мгновенно перенесет его личность в свободное хранилище.</ArchotechPsychicSoulLink.description>

	<ArchotechExotics.label>экзотические частицы</ArchotechExotics.label>
	<ArchotechExotics.description>Расширение законов физики множеством частиц с экзотическим поведением.</ArchotechExotics.description>
	
	<ArchotechVanometrics.label>ванометрия</ArchotechVanometrics.label>
	<ArchotechVanometrics.description>Разработка автономных ванометрических генераторов, которые вырабатывают энергию поглощая частицы из окружающего пространства.</ArchotechVanometrics.description>
	
	<ArchotechShields.label>экзотические поля</ArchotechShields.label>
	<ArchotechShields.description>Разработка совершенного генератора защитного поля для корабля, который превосходит базовые поля благодаря использованию экзотических частиц.</ArchotechShields.description>
	
	<ArchotechHeatsink.label>антиэнтропия</ArchotechHeatsink.label>
	<ArchotechHeatsink.description>Физические свойства экзотических частиц позволяют создавать совершенные радиаторы, которые не излучают тепло, а конвертируют его обратно в полезную энергию.</ArchotechHeatsink.description>
	
	<ArchotechAntimatter.label>инверсивная материя</ArchotechAntimatter.label>
	<ArchotechAntimatter.description>Использование экзотических частиц для создания сверхвысокотехнологичных снарядов, используемых в утопических мирах. При детонации гранула антиматерии в боевой части способна создать взрыв большой силы с последующим возгоранием. Такие снаряды могут быть использованы для изготовления мощных корабельных торпед.</ArchotechAntimatter.description>
	
	<ArchotechEngine.label>ускорители антиматерии</ArchotechEngine.label>
	<ArchotechEngine.description>Использование экзотических частиц для тяги и получения преимущества в бою.</ArchotechEngine.description>
	
	<ArchotechReactor.label>реакторы антиматерии</ArchotechReactor.label>
	<ArchotechReactor.description>Использование экзотических частиц для быстрой генерации огромного количества энергии.</ArchotechReactor.description>

	<ArchotechPillarA.label>альфа-монолит</ArchotechPillarA.label>
	<ArchotechPillarA.description>Поиск местонахождения альфа-монолита. Конкретно этот монолит расположен где-то на орбите.</ArchotechPillarA.description>
	<ArchotechPillarA.discoveredLetterTitle>Монолит «Горизонт»</ArchotechPillarA.discoveredLetterTitle>
	<ArchotechPillarA.discoveredLetterText>Благодаря точечному сканированию удалось найти местоположение альфа-монолита! Он находится на борту древней космической станции "Горизонт", которая была создана много веков назад для терраформирования этой планеты.\n\nКупольная часть станции поддерживает функционирующую экосистему на протяжении тысячелетий. Однако в настоящее время её занял клан космических пиратов, и, учитывая количество установленного ими тяжелого вооружения на корпусе станции, они не намерены принимать гостей.\n\nВы можете попытаться атаковать станцию, отдав приказ с корабельного мостика.</ArchotechPillarA.discoveredLetterText>
	
	<ArchotechPillarB.label>бета-монолит</ArchotechPillarB.label>
	<ArchotechPillarB.description>Поиск местонахождения бета-монолита. Конкретно этот монолит расположен на одной из лун планеты.</ArchotechPillarB.description>
	<ArchotechPillarB.discoveredLetterTitle>Монолит «Луна»</ArchotechPillarB.discoveredLetterTitle>
	<ArchotechPillarB.discoveredLetterText>Благодаря точечному сканированию удалось найти местоположение бета-монолита! Этот артефакт, по-видимому, анализируется механоидами на одной из лун планеты.\n\nСенсоры фиксируют огромный боевой корабль механоидов, который патрулирует область.\n\nВы можете попытаться приблизится, отдав приказ с корабельного мостика</ArchotechPillarB.discoveredLetterText>

	<ArchotechPillarC.label>гамма-монолит</ArchotechPillarC.label>
	<ArchotechPillarC.description>Поиск местонахождения гамма-монолита. Конкретно этот монолит расположен где-то на поверхности планеты.</ArchotechPillarC.description>
	<ArchotechPillarC.discoveredLetterTitle>Монолит «Звёздный тотем»</ArchotechPillarC.discoveredLetterTitle>
	<ArchotechPillarC.discoveredLetterText>Благодаря точечному сканированию удалось найти местоположение гамма-монолита! Это священный артефакт племён, называемый Звёздным Тотемом.\n\nКогда-то область возле монолита была священным местом для переговоров, где враждующие племена выступали под знаменем мира, но сейчас он захвачен и осквернен диким кланом аборигенов.\n\nСоюзные племена жаждут вернуть священный артефакт в дружественные руки, они присоединятся к вашей команде.</ArchotechPillarC.discoveredLetterText>
	
	<ArchotechPillarD.label>дельта-монолит</ArchotechPillarD.label>
	<ArchotechPillarD.description>Поиск местонахождения дельта-монолита. Конкретно этот монолит расположен где-то под поверхностью планеты.</ArchotechPillarD.description>
	<ArchotechPillarD.discoveredLetterTitle>Монолит «Рой»</ArchotechPillarD.discoveredLetterTitle>
	<ArchotechPillarD.discoveredLetterText>Благодаря точечному сканированию удалось найти местоположение дельта-монолита! Этот монолит находится глубоко под поверхностью планеты, в центре огромного улья насекомых.\n\nНаблюдения через сенсоры фиксируют огромную популяцию насекомых, а исследовательское оборудование генерирует аномальные значения — вероятно это архо-пауки, или что-то более страшное.</ArchotechPillarD.discoveredLetterText>

</LanguageData>