<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
	<!--1.5\Defs\HediffDefs\Hediffs_BodyParts_Archotech.xml-->
	<SoSArchotechEar.label>архоухо</SoSArchotechEar.label>
	<SoSArchotechEar.description>Искусственное ухо, созданное архотеком. Оно способно слышать звуки настолько тихие, как сердцебиение комара, но в то же время может выделить прошептанное слово в переполненной комнате. Внешняя часть меняет форму по желанию пользователя и может создавать украшения. Этот протез выглядит и ощущается как естественная плоть, но он крепче пластали и восстанавливается при повреждении, его внутренние механизмы остаются загадкой для всех человеческих умов.</SoSArchotechEar.description>
	
	<SoSArchotechNose.label>архонос</SoSArchotechNose.label>
	<SoSArchotechNose.description>Искусственный нос, созданный архотеком. Внешняя часть может изменять свою форму по желанию, чтобы соответствовать представлениям зрителя о красоте, улучшая внешний вид пользователя. Его нюх чувствительнее, чем у гончей, что позволяет использовать феромонную коммуникацию с животными, упрощая их приручение и тренировки. Этот протез выглядит и ощущается как естественная плоть, но он крепче пластали и восстанавливается при повреждении, его внутренние механизмы остаются загадкой для всех человеческих умов.</SoSArchotechNose.description>
	
	<SoSArchotechJaw.label>архочелюсть</SoSArchotechJaw.label>
	<SoSArchotechJaw.description>Искусственная челюсть, созданная архотеком. Она способна изменять свою форму по желанию, чтобы соответствовать представлениям зрителя о красоте, а её голос просто великолепен. Это не только улучшает внешний вид пользователя, но и существенно увеличивает его социальное влияние. Мышцы достаточно сильны, чтобы раздавить бедренную кость, но достаточно нежны, чтобы ласкать шею возлюбленного. Этот протез выглядит и ощущается как естественная плоть, но он крепче пластали и восстанавливается при повреждении, его внутренние механизмы остаются загадкой для всех человеческих умов.</SoSArchotechJaw.description>
	
	<SoSArchotechHeart.label>архосердце</SoSArchotechHeart.label>
	<SoSArchotechHeart.description>Искусственное сердце, созданное архотеком. Оно никогда не бьется слишком быстро и способно выдерживать сверхчеловеческие нагрузки. Каким-то образом оно влияет на кровоток, возвращая кровь в раны. Этот протез выглядит и ощущается как естественная плоть, но он крепче пластали и восстанавливается при повреждении, его внутренние механизмы остаются загадкой для всех человеческих умов.</SoSArchotechHeart.description>
	
	<SoSArchotechLung.label>архолёгкое</SoSArchotechLung.label>
	<SoSArchotechLung.description>Искусственное лёгкое, созданное архотеком. Требует всего небольшого количества кислорода из атмосферы и имеет устойчивость к опасным газам. Под водой, или в вакууме, внутреннее устройство работающее на ванометрическом принципе перерабатывает углекислый газ в кислород. Этот протез выглядит и ощущается как естественная плоть, но он крепче пластали и восстанавливается при повреждении, его внутренние механизмы остаются загадкой для всех человеческих умов.</SoSArchotechLung.description>
	
	<SoSArchotechStomach.label>архожелудок</SoSArchotechStomach.label>
	<SoSArchotechStomach.description>Искусственный желудок, созданный архотеком. Он ванометрически обеспечивает всю энергию, необходимую для организма, а модуль, интегрированный в лёгкие поглощает атомы из воздуха. Пользователь почти не нуждается в еде, при желании, желудок всё ещё способен переваривать любую пищу без риска пищевого отравления. Этот протез выглядит и ощущается как естественная плоть, но он крепче пластали и восстанавливается при повреждении, его внутренние механизмы остаются загадкой для всех человеческих умов.</SoSArchotechStomach.description>
	
	<SoSArchotechKidney.label>архопочка</SoSArchotechKidney.label>
	<SoSArchotechKidney.description>Искусственная почка, созданная архотеком. Она способна фильтровать токсины, радиоактивные изотопы и патогены всех видов. Этот протез выглядит и ощущается как естественная плоть, но он крепче пластали и восстанавливается при повреждении, его внутренние механизмы остаются загадкой для всех человеческих умов.</SoSArchotechKidney.description>
	
	<SoSArchotechLiver.label>архопечень</SoSArchotechLiver.label>
	<SoSArchotechLiver.description>Искусственная печень, созданная архотеком. Экзотические частицы внутри неё способны разлагать любой химический токсин и нейтрализовать радиоактивные изотопы, в сочетании с архопочкой обеспечивает полный иммунитет к токсинам. Этот протез выглядит и ощущается как естественная плоть, но он крепче пластали и восстанавливается при повреждении, его внутренние механизмы остаются загадкой для всех человеческих умов.</SoSArchotechLiver.description>
	
	<SoSArchotechSpine.label>архопозвоночник</SoSArchotechSpine.label>
	<SoSArchotechSpine.description>Искусственный позвоночник, созданный архотеком. Его возможностям изгибаться позавидует любая кошка, при этом он достаточно прочный, чтобы выдержать вес небольшого автомобиля. Этот протез выглядит и ощущается как естественная плоть, но он крепче пластали и восстанавливается при повреждении, его внутренние механизмы остаются загадкой для всех человеческих умов.</SoSArchotechSpine.description>
	
	<SoSArchotechSkin.label>архокожа</SoSArchotechSkin.label>
	<SoSArchotechSkin.description>Этот небольшой участок биологической ткани быстро разрастается по телу. Кожа становится устойчивой к воздействию сильного давления, высокой температуре и физическим повреждениям, а в сочетании с архолёгкими предоставляет полную приспособленность к условиям вакуума. Этот протез выглядит и ощущается как естественная плоть, но он крепче пластали и восстанавливается при повреждении, его внутренние механизмы остаются загадкой для всех человеческих умов.</SoSArchotechSkin.description>
	
	<SoSPsychicPredictor.label>Пси-предсказатель</SoSPsychicPredictor.label>
	<SoSPsychicPredictor.description>Предоставляет способность к ограниченному чтению мыслей, позволяя пользователю предсказывать действия других существ. Это повышает шанс уклонения в ближнем бою и точность стрельбы пропорционально псионической чувствительности.</SoSPsychicPredictor.description>
	
	<SoSPsychicManipulator.label>Пси-манипулятор</SoSPsychicManipulator.label>
	<SoSPsychicManipulator.description>Предоставляет частичную телекинетическую способность, позволяя пользователю поднимать и перемещать мелкие объекты. Эффективность этого устройства зависит от псионической чувствительности пользователя.</SoSPsychicManipulator.description>
</LanguageData>