<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
	<!--1.5\Defs\PawnKindDefs\PawnKinds_Space.xml-->
	
	<Astromite.label>астрономический скарабей</Astromite.label>
	<Astromite.description>Крупный генетически модифицированный скарабей. Толстые хитиновые пластинки и анаэробный обмен веществ позволяют ему выживать в космосе. Изначально предназначен как часть системы добычи астероидов, проект был заброшен, когда ульи оказались слишком сложными для контроля. Как и другие эусоциальные насекомые, он не может размножаться самостоятельно.</Astromite.description>
	<Astromite.tools.0.label>нижняя челюсть</Astromite.tools.0.label>
	<Astromite.tools.1.label>голова</Astromite.tools.1.label>
	
	<Stellapede.label>галактический жук</Stellapede.label>
	<Stellapede.description>Адаптированная к вакууму разновидность известного пещерного жука, галактический жук обладает анаэробным метаболизмом, позволяющим выживать в космосе бесконечно долго. Он питается в основном минералами, но также активно охотится на органическую добычу, которую способен почувствовать.</Stellapede.description>
	<Stellapede.tools.0.label>коготь</Stellapede.tools.0.label>
	<Stellapede.tools.1.label>голова</Stellapede.tools.1.label>
	
	<Cosmopillar.label>космическая гусеница</Cosmopillar.label>
	<Cosmopillar.description>Эта огромная личинка носит сомнительный титул «самого отвратительного существа в космосе». Прогрызая твёрдый камень и оставляя после себя туннель, смазанный собственной слизью, космогусеница изначально была создана как авангард улья астероидных шахтёрских насекомых. Генные инженеры давно забросили этот проект, а космические шахтеры всей галактики живут в страхе от этого существа.\n\nХодят слухи, что самые старые космогусеницы впадают в глубокую спячку в ядре астероидов, где их нестабильная генетика заставляет их окукливаться во что-то ещё более ужасное...</Cosmopillar.description>
	<Cosmopillar.race.meatLabel>мясо насекомого</Cosmopillar.race.meatLabel>
	<Cosmopillar.tools.0.label>коготь</Cosmopillar.tools.0.label>
	<Cosmopillar.tools.1.label>голова</Cosmopillar.tools.1.label>
</LanguageData>