<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

	<!--1.5\Defs\Scenarios\Scenarios_Space.xml-->

	<SoSDerelict.label>Залишений корабель</SoSDerelict.label>
	<SoSDerelict.description>Ви троє прокинулися в саркофагах від автоматичної системи попередження. Шторм мікрометеоритів пробив кілька отворів в корпусі корабля та знищив двигун Джонсона-Танакі. Потрапивши на орбіту невідомої планети, вам доведеться зашити пошкоджений корабель і розробити довгострокові плани виживання.</SoSDerelict.description>
	<SoSDerelict.scenario.summary>Троє виживших на борту пошкодженого корабля.</SoSDerelict.scenario.summary>
	<SoSDerelict.scenario.parts.GameStartDialog.text>Ви троє прокинулися в саркофагах від автоматичної системи попередження. Шторм мікрометеоритів пробив кілька отворів в корпусі корабля та знищив двигун Джонсона-Танакі. Потрапивши на орбіту невідомої планети, вам доведеться зашити пошкоджений корабель і розробити довгострокові плани виживання.\n\nМожливо, ви зможете знайти ресурси, скануючи орбітальні об'єкти. Також ви можете направити сенсори на поверхню планети, щоб розвідати потенційне місце для посадки корабля.</SoSDerelict.scenario.parts.GameStartDialog.text>
	<SoSDerelict.scenario.name>Залишений корабель</SoSDerelict.scenario.name>
	<SoSDerelict.scenario.description>Ви троє прокинулися в саркофагах від автоматичної системи попередження. Шторм мікрометеоритів пробив кілька отворів в корпусі корабля та знищив двигун Джонсона-Танакі. Потрапивши на орбіту невідомої планети, вам доведеться зашити пошкоджений корабель і розробити довгострокові плани виживання.</SoSDerelict.scenario.description>
	
  
	<SoSDungeon.label>Космічна станція</SoSDungeon.label>
	<SoSDungeon.description>Ви покинули дім, щоб приєднатися до екіпажу, який вирушав у подорож, і підписалися на тривалу операцію в районі цього світу.\n\nПринаймні, так ви думали.\n\nПробудившись в саркофагах під звуки сирен, ви виявляєте себе на космічній станції. Ймовірно, вона давно залишена, система життєзабезпечення та штучна екосистема зазнали занепаду, заповнивши житлові сфери дикою рослинністю. Скільки ви тут перебували?</SoSDungeon.description>
	<SoSDungeon.scenario.summary>Троє виживших на борту космічної станції.</SoSDungeon.scenario.summary>
	<SoSDungeon.scenario.parts.GameStartDialog.text>Ви покинули дім, щоб приєднатися до екіпажу, який вирушав у подорож, і підписалися на тривалу операцію в районі цього світу.\n\nПринаймні, так ви думали.\n\nПробудившись в саркофагах під звуки сирен, ви виявляєте себе на космічній станції. Ймовірно, вона давно залишена, система життєзабезпечення та штучна екосистема зазнали занепаду, заповнивши житлові сфери дикою рослинністю. Скільки ви тут перебували?\n\nМає бути так, після обвалу тунелю знову зафіксувалося електричне живлення. Один реактор не працює, інший тримається на останніх залишках палива. Ви можете прискорити роботу реактора, щоб забезпечити повне живлення. Або може, спробувати використати резервні генератори на хімічному паливі.\n\nТак далеко від дому порятунок малоймовірний, і ви маєте відчуття, що ви не одні...</SoSDungeon.scenario.parts.GameStartDialog.text>
	<SoSDungeon.scenario.name>Космічна станція</SoSDungeon.scenario.name>
	<SoSDungeon.scenario.description>Ви покинули дім, щоб приєднатися до екіпажу, який вирушав у подорож, і підписалися на тривалу операцію в районі цього світу.\n\nПринаймні, так ви думали.\n\nПробудившись в саркофагах під звуки сирен, ви виявляєте себе на космічній станції. Ймовірно, вона давно залишена, система життєзабезпечення та штучна екосистема зазнали занепаду, заповнивши житлові сфери дикою рослинністю. Скільки ви тут перебували?</SoSDungeon.scenario.description>
	
  
	<SoSLoadShip.label>Зоряна подорож</SoSLoadShip.label>
	<SoSLoadShip.description>Почніть з корабля, який відправився у подорож. Потрібно відредагувати сценарій та вибрати збережений корабель.</SoSLoadShip.description>
	<SoSLoadShip.scenario.summary>Початок з корабля, який відправився у міжзоряну подорож.</SoSLoadShip.scenario.summary>
	<SoSLoadShip.scenario.parts.LoadPreviousShip.filename>Виберіть корабель</SoSLoadShip.scenario.parts.LoadPreviousShip.filename>
	<SoSLoadShip.scenario.name>Вибрати корабель</SoSLoadShip.scenario.name>
	<SoSLoadShip.scenario.description>Почніть з корабля, який відправився у подорож. Потрібно відредагувати сценарій та вибрати збережений корабель.</SoSLoadShip.scenario.description>	
	
  
	<SoSAfterlifeVault.label>Сховище особистостей</SoSAfterlifeVault.label>
	<SoSAfterlifeVault.description>Ви були серед мільйонів загиблих під час апокаліптичних воєн. Коли суспільство почало розпадатися, впливові люди почали будувати "Сховища особистостей", щоб зберігати душі своїх померлих близьких. Лише кілька з них були завершені, і з крахом глобальної енергосистеми їх штучний інтелект увійшов у сплячий режим.\n\nТепер, століття пізніше, штучний інтелект прийшов до висновку, що порятунку ніколи не буде. Сховища особистостей здатні генерувати формгелі — рій механітів, які імітують початкові тіла, — але енергії не вистачає на всіх.\n\nЧи зможете ви забезпечити майбутнє давно померлим?</SoSAfterlifeVault.description>	
	<SoSAfterlifeVault.scenario.summary>Шість поселенців у вигляді формгелю, і дружній ШІ, недостатньо енергії для утримання всіх одночасно.</SoSAfterlifeVault.scenario.summary>
	<SoSAfterlifeVault.scenario.parts.GameStartDialog.text>Деякі з вас брали в руки гвинтівки і вмирали за свою країну; інші були позорно розтоптані обломками під час першого раунду орбітальних бомбардувань. У будь-якому випадку, ви всі справді мертві, ставши жертвами апокаліптичних воєн цього жорстокого світу.\n\nПерш ніж суспільство розвалиться, ваші багаті близькі забезпечили вам місце в одному з нових "Сховищ особистостей", обіцявши, що ви колись відродитеся. Збережені особистості здатні взаємодіяти зі світом у вигляді формгелю — рою механітів, який імітує початкові тіла.\n\nПротягом віків, охоронці вашого сховища механоїд за механоїдом виходили з ладу. Нарешті, ШІ порахував, що шанси на порятунок незначні, і знову активував сховища особистостей.\n\nНа даний момент енергії достатньо лише для запуску одного або двох формгелів одночасно. Чи зможете ви забезпечити майбутнє давно померлим?</SoSAfterlifeVault.scenario.parts.GameStartDialog.text>	
	<SoSAfterlifeVault.scenario.name>Сховище особистостей</SoSAfterlifeVault.scenario.name>
	<SoSAfterlifeVault.scenario.description>Ви були серед мільйонів загиблих під час апокаліптичних воєн. Коли суспільство почало розпадатися, впливові особи почали будувати "Сховища особистостей", щоб зберігати душі своїх померлих близьких. Лише кілька з них були завершені, і після краху глобальної енергетичної системи їх ШІ перейшли в сплячий режим.\n\nТепер, століття пізніше, ШІ прийшов до висновку, що порятунок ніколи не прийде. Сховища особистостей здатні генерувати формгелі — рій механітів, які імітують початкові тіла, — але енергії не вистачає на всіх.\n\nЧи зможете ви забезпечити майбутнє давно померлим?</SoSAfterlifeVault.scenario.description>	


</LanguageData>