<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
	<!--1.5\Defs\ThingDefs_Buildings\Buildings_Salvage.xml-->
	<Ship_Beam_Wrecked.label>пошкоджений корпус</Ship_Beam_Wrecked.label>
	<Ship_Beam_Wrecked.description>Зовнішні структурні елементи корпусу корабля, пошкоджені до неузнаваності. Вже не придатні для використання в космосі.</Ship_Beam_Wrecked.description>
	
	<ShipAirlockWrecked.label>пошкоджений шлюз</ShipAirlockWrecked.label>
	<ShipAirlockWrecked.description>Пошкоджений шлюз, що ще ледь здатний підтримувати мінімальний тиск.</ShipAirlockWrecked.description>
	
	<ShipHullTileWrecked.label>уламки корпусу</ShipHullTileWrecked.label>
	<ShipHullTileWrecked.description>Уламки корпусу корабля. Вже не придатні для використання в космосі.</ShipHullTileWrecked.description>
	
	<ShipChunkSalvage.label>корабельні системи</ShipChunkSalvage.label>
	<ShipChunkSalvage.description>Передові системи космічного корабля, відносно непошкоджені. Можна розібрати для отримання космічних компонентів.</ShipChunkSalvage.description>
	
	<Space_Satellite_Core.label>ядро супутника</Space_Satellite_Core.label>
	<Space_Satellite_Core.description>Ядро давнього супутника. Ремонт і взлом потребуватимуть значних навичок. Будь-яке втручання може призвести до активації захисних протоколів.\n\nМожна використовувати для отримання доступу до давньої системи орбітального бомбардування або керування погодою.</Space_Satellite_Core.description>
	
	<Ship_DamagedReactor.label>пошкоджений реактор</Ship_DamagedReactor.label>
	<Ship_DamagedReactor.description>Давній, сильно пошкоджений реактор. Поки він не буде зупинений, будь-яка істота поблизу буде отримувати радіаційні опіки.</Ship_DamagedReactor.description>
	
	<Ship_LabConsole.label>дослідницька консоль</Ship_LabConsole.label>
	<Ship_LabConsole.description>Давня справна дослідницька консоль. Досвіджений дослідник може використати її для відключення реакторів корабля.</Ship_LabConsole.description>
	
	<Ship_SecurityConsole.label>тактична консоль</Ship_SecurityConsole.label>
	<Ship_SecurityConsole.description>Давня функціональна консоль. Досвіджений дослідник може використати її для відкриття шлюзів корабля.</Ship_SecurityConsole.description>
	
	<BlackBoxAI.label>божевільний ШІ</BlackBoxAI.label>
	<BlackBoxAI.description>Ядро ШІ давнього корабля. Ворожий, здатний до псі-впливів і втративший розум. Лише найодарованіші переговорники можуть сподіватися, що їм вдасться відговорити його від самогубства.</BlackBoxAI.description>
	
	<JTDriveSalvage.label>давній двигун Джонсона-Танакі</JTDriveSalvage.label>
	<JTDriveSalvage.description>Передовий двигун, здатний здійснювати міжпланетні та міжзоряні подорожі. Пошкоджений після входу в атмосферу, але частково функціонує.\n\nДля того щоб розібрати його, потрібен тривалий процес розрядки імпульсу, що безперечно привабить бандитів.</JTDriveSalvage.description>
	
	<SpaceHive.label>вулик</SpaceHive.label>
	<SpaceHive.description>Рій величезних комах. Якщо їх турбувати, з часом вони будуть розмножуватися та створювати більше вуликів, а також слиз комах.</SpaceHive.description>
	
	<DetachedShipPart.label>Відокремлена Частина Корабля</DetachedShipPart.label>
	<DetachedShipPart.description>Зруйнована частина космічного корабля.</DetachedShipPart.description>
	
	<Ship_Beam_Wrecked_Fake.label>розбитий корпус</Ship_Beam_Wrecked_Fake.label>
	<Ship_Beam_Wrecked_Fake.description>Зовнішні конструктивні елементи корпусу корабля. Пошкоджені, не підлягають ремонту.</Ship_Beam_Wrecked_Fake.description>
	
	<ShipHullTileWreckedFake.label>уламки корпусу</ShipHullTileWreckedFake.label>
	<ShipHullTileWreckedFake.description>Уламки корпусу корабля. Вже не придатні для використання в космосі.</ShipHullTileWreckedFake.description>
	
</LanguageData>