<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
	<!--1.5\Defs\HediffDefs\Hediffs_BodyParts_Archotech.xml-->
	<SoSArchotechEar.label>архоухо</SoSArchotechEar.label>
	<SoSArchotechEar.description>Искусственное ухо, созданное архотеком. Оно способно слышать звуки настолько тихие, как сердцебиение комара, но в то же время настолько подстраиваемое, что может выделить одно прошептанное слово в переполненной комнате. Внешняя часть может изменять свою форму по желанию и даже создавать различные украшения. Оно выглядит и ощущается как естественная плоть, но крепче пластали. Если его повредить, оно восстановит себя со временем. Внутренние механизмы этого искусственного уха остаются загадкой для человеческого разума.</SoSArchotechEar.description>
	
	<SoSArchotechNose.label>архонос</SoSArchotechNose.label>
	<SoSArchotechNose.description>Искусственный нос, созданный архотеком. Внешняя часть может изменять свою форму по желанию, чтобы соответствовать зрительным представлениям о красоте, улучшая внешний вид пользователя. Его нюх чувствительнее, чем у гончей, что позволяет использовать феромонную коммуникацию с животными - и, следовательно, улучшает шансы приручения и тренировки. Он выглядит и ощущается как естественная плоть, но крепче пластали. Если его повредить, оно восстановит себя со временем. Его внутреннее устройство остается загадкой для всех человеческих умов.</SoSArchotechNose.description>
	
	<SoSArchotechJaw.label>архочелюсть</SoSArchotechJaw.label>
	<SoSArchotechJaw.description>Искусственная челюсть, созданная архотеком. Она способна изменять свою форму по желанию, чтобы соответствовать представлениям зрителя о красоте, а голос, который она излучает, просто великолепен. Это не только улучшает внешний вид пользователя, но и существенно увеличивает их социальное воздействие. Мышцы достаточно сильны, чтобы раздавить бедренную кость, но достаточно нежны, чтобы ласкать шею возлюбленного. Она выглядит и ощущается как натуральная плоть, но крепче пластали. Даже если её повредить, она восстановит себя со временем. Её внутреннее устройство остается загадкой для всех человеческих умов.</SoSArchotechJaw.description>
	
	<SoSArchotechHeart.label>архосердце</SoSArchotechHeart.label>
	<SoSArchotechHeart.description>Искусственное сердце, созданное архотеком. Оно никогда не бьется слишком быстро, и способно выдерживать сверхчеловеческие нагрузки. Каким-то образом оно влияет на кровоток, что приводит к возвращению крови в раны. Пользователи также отмечают быстрое заживление ран. Оно выглядит и ощущается как натуральная плоть, но крепче пластали. Если его повредить, оно восстановит себя со временем. Внутренние механизмы остаются загадкой для всех человеческих умов.</SoSArchotechHeart.description>
	
	<SoSArchotechLung.label>архолёгкое</SoSArchotechLung.label>
	<SoSArchotechLung.description>Искусственное лёгкое, созданное архотеком. Оно способно извлекать малые количества кислорода из планетных атмосфер, которые были бы смертельны для обычного человека, и устойчиво к каустическим газам. Даже под водой или в вакууме вентилятор, работающий на ванометрическом принципе, обрабатывает углекислый газ в кислород. Оно выглядит и ощущается как натуральная плоть, но крепче пластали. Даже если оно повреждено, оно восстанавливает себя со временем. Внутренние механизмы остаются загадкой для всех человеческих умов.</SoSArchotechLung.description>
	
	<SoSArchotechStomach.label>архожелудок</SoSArchotechStomach.label>
	<SoSArchotechStomach.description>Искусственный желудок, созданный архотеком. Он ванометрически обеспечивает всю энергию, необходимую для функционирования организма, а модуль, интегрированный с легкими, поглощает атомы из воздуха. Пользователь (почти) больше не нуждается в еде, хотя, если им это нравится, желудок все еще способен переваривать пищу и защищен от пищевого отравления. Он выглядит и ощущается как натуральная плоть, но крепче пластали. Даже если он поврежден, он восстанавливает себя со временем. Внутренние механизмы остаются загадкой для всех человеческих умов.</SoSArchotechStomach.description>
	
	<SoSArchotechKidney.label>архопочка</SoSArchotechKidney.label>
	<SoSArchotechKidney.description>Искусственная почка, созданная архотеком. Она способна фильтровать токсины, радиоизотопы и патогены всех видов. Пользователи приобретают иммунитет быстрее и могут выдерживать длительное воздействие токсичных веществ. Она выглядит и ощущается как натуральная плоть, но крепче пластали. Даже если она повреждена, она восстанавливает себя со временем. Внутренние механизмы остаются загадкой для всех человеческих умов.</SoSArchotechKidney.description>
	
	<SoSArchotechLiver.label>архопечень</SoSArchotechLiver.label>
	<SoSArchotechLiver.description>Искусственная печень, созданная архотеком. Она способна разлагать любой химический токсин и даже нейтрализовать радиоактивные изотопы с помощью экзотической физики. В сочетании с архотековскими почками обеспечивает полный иммунитет к токсическому воздействию. Она выглядит и ощущается как натуральная плоть, но крепче пластали. Даже если она повреждена, она восстанавливает себя со временем. Внутренние механизмы остаются загадкой для всех человеческих умов.</SoSArchotechLiver.description>
	
	<SoSArchotechSpine.label>архопозвоночник</SoSArchotechSpine.label>
	<SoSArchotechSpine.description>Искусственный позвоночник, созданный архотеком. Способен сгибаться таким образом, что вызвал бы зависть у кошки, однако достаточно жесткий, чтобы выдерживать вес небольшого автомобиля при необходимости. Резко увеличенная сила корпуса пользователя повышает их манипулятивные способности. Он выглядит и ощущается как натуральная плоть, но крепче пластали. Даже если он поврежден, он восстанавливает себя со временем. Внутренние механизмы остаются загадкой для всех человеческих умов.</SoSArchotechSpine.description>
	
	<SoSArchotechSkin.label>архокожа</SoSArchotechSkin.label>
	<SoSArchotechSkin.description>Этот небольшой участок искусственной кожи быстро распространяется, чтобы покрыть тело пользователя. Кожа архотека устойчива к изменениям давления и обеспечивает полный иммунитет к разрежению в вакууме, а также обладает значительной броней и изоляцией от температурных изменений. В сочетании с архотековскими легкими, она предоставляет возможность выживать в вакууме бесконечно. Она выглядит и ощущается как натуральная плоть, но крепче пластали. Даже если она повреждена, она восстанавливает себя со временем. Внутренние механизмы остаются загадкой для всех человеческих умов.</SoSArchotechSkin.description>
	
	<SoSPsychicPredictor.label>Психический предсказатель</SoSPsychicPredictor.label>
	<SoSPsychicPredictor.description>Предоставляет ограниченную способность к чтению мыслей, позволяя пользователю отслеживать движения врагов до их совершения. Это повышает шанс уклонения в ближнем бою и точность стрельбы, с эффектом, пропорциональным психической чувствительности.</SoSPsychicPredictor.description>
	
	<SoSPsychicManipulator.label>Психический манипулятор</SoSPsychicManipulator.label>
	<SoSPsychicManipulator.description>Предоставляет ограниченную телекинетическую способность, позволяя пользователю поднимать или перемещать маленькие объекты. Это улучшает манипуляцию с эффектом, пропорциональным психической чувствительности.</SoSPsychicManipulator.description>
</LanguageData>