<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

	<!--1.5\Defs\ResearchProjectDefs\ResearchProjects_Archotech.xml-->

	<ArchotechMechanites.label>інженерні механіти</ArchotechMechanites.label>
	<ArchotechMechanites.description>Атом за атомом! Механіти, які можуть бути використані для збірки або ремонту предметів.</ArchotechMechanites.description>
	
	<ArchotechBioMechanites.label>біоінтеграція механітів</ArchotechBioMechanites.label>
	<ArchotechBioMechanites.description>Спеціалізовані механізми для інтеграції механітів у плоть.</ArchotechBioMechanites.description>
	
	<ArchotechBioMechanitesTwo.label>ройовий інтелект</ArchotechBioMechanitesTwo.label>
	<ArchotechBioMechanitesTwo.description>Якщо наділити рій механітів колективним інтелектом, це дозволить їм діагностувати та відновлювати травми, або навіть воскрешати трупи.</ArchotechBioMechanitesTwo.description>
	
	<ArchotechArchites.label>архогенетика</ArchotechArchites.label>
	<ArchotechArchites.description>Розробка власного штамму архітів - нові можливості для Архотек Спори.</ArchotechArchites.description>
	
	<SoSArchotechOrgans.label>біологічна модифікація</SoSArchotechOrgans.label>
	<SoSArchotechOrgans.description>Переосмислення біології на молекулярному рівні, можливість створення більш досконалих органів.</SoSArchotechOrgans.description>
	
	<ArchotechAnimals.label>модифікація тварин</ArchotechAnimals.label>
	<ArchotechAnimals.description>Перевага природної еволюції, можливість створення екосистеми особливих істот, які дають великі переваги своїм господарям.</ArchotechAnimals.description>
	
	<ArchotechPlants.label>модифікація рослин</ArchotechPlants.label>
	<ArchotechPlants.description>Перевага природної еволюції, можливість створення екосистеми особливих рослин, які дають великі переваги своїм господарям.</ArchotechPlants.description>
	
	<ArchotechMechaniteWeapon.label>розбірні механіти</ArchotechMechaniteWeapon.label>
	<ArchotechMechaniteWeapon.description>Спеціалізований вид механітів, призначений для знищення атом за атомом. Корисний для позбавлення від непотрібних предметів або "переробки" ворожих кораблів.</ArchotechMechaniteWeapon.description>
	
	<ArchotechHullConversion.label>конвертація матерії</ArchotechHullConversion.label>
	<ArchotechHullConversion.description>Автоматична конвертація звичайних матеріалів корпусу корабля до архотек аналога. На жаль, великі конструкції, такі як теплообмінники або генератори щитів, не можуть бути перетворені.</ArchotechHullConversion.description>
	
	<ArchotechPsychicField.label>психічне поле</ArchotechPsychicField.label>
	<ArchotechPsychicField.description>Основні принципи формування психічного поля. Дозволяє спорі почати генерувати пси-імпульси.</ArchotechPsychicField.description>
	<ArchotechPsychicField.discoveredLetterTitle>Психічне Поле</ArchotechPsychicField.discoveredLetterTitle>
	<ArchotechPsychicField.discoveredLetterText>Спора может генерувати психічне поле. Коли буде накоплено достатньо енергії поля та завершені необхідні дослідження, спора может генерувати пси-імпульси. Енергія поля повільно накопичується сама по собі, якщо команда медитує поблизу, поле может бути значно посилено артефактами архотека.</ArchotechPsychicField.discoveredLetterText>
	
	<ArchotechPsychicManipulation.label>формування пси-імпульсів</ArchotechPsychicManipulation.label>
	<ArchotechPsychicManipulation.description>Використання пси-поля для створення простих імпульсів - успокійливих або пригнічувальних.</ArchotechPsychicManipulation.description>
	
	<ArchotechBroadManipulation.label>розповсюдження пси-імпульсів</ArchotechBroadManipulation.label>
	<ArchotechBroadManipulation.description>Можливість передавати думки та мрії у великому радіусі, впливаючи на оточення. Необхідна консоль зв'язку, щоб використовувати цю здібність.</ArchotechBroadManipulation.description>
	
	<ArchotechPsylink.label>формування психічної зв'язку</ArchotechPsylink.label>
	<ArchotechPsylink.description>Вивчення принципу формування пси-зв'язку за допомогою Архотек Спори. Це вимагатиме багато накопиченої сили поля.</ArchotechPsylink.description>
	
	<ArchotechPsychicEffectors.label>психічні пристрої</ArchotechPsychicEffectors.label>
	<ArchotechPsychicEffectors.description>Виготовлення психічних пристроїв обмеженого застосування, таких як списи божевілля, потрясіння або переносні генератори пси-імпульсів.</ArchotechPsychicEffectors.description>
	
	<ArchotechPsychicWeapon.label>психічний пригнічувач</ArchotechPsychicWeapon.label>
	<ArchotechPsychicWeapon.description>Розробка корабельної зброї, яка використовує енергію для випромінювання пригнічувальних психічних імпульсів, щоб вивести з ладу ворожий екіпаж.</ArchotechPsychicWeapon.description>
	
	<ArchotechExotics.label>екзотичні частинки</ArchotechExotics.label>
	<ArchotechExotics.description>Розширення загальноприйнятих законів фізики завдяки багатьом частинкам з екзотичною поведінкою.</ArchotechExotics.description>
	
	<ArchotechVanometrics.label>ванометрія</ArchotechVanometrics.label>
	<ArchotechVanometrics.description>Розробка автономних генераторів, які виробляють енергію шляхом поглинання частинок з навколишнього простору.</ArchotechVanometrics.description>
	
	<ArchotechShields.label>покращені щити</ArchotechShields.label>
	<ArchotechShields.description>Використання екзотичних частинок для підвищення ефективності корабельних щитів.</ArchotechShields.description>
	
	<ArchotechHeatsink.label>антиентропія</ArchotechHeatsink.label>
	<ArchotechHeatsink.description>Використання екзотичних частинок у корабельних радіаторах, які поглинають тепло, а не випромінюють його в космос.</ArchotechHeatsink.description>
	
	<ArchotechAntimatter.label>інверсійна матерія</ArchotechAntimatter.label>
	<ArchotechAntimatter.description>Розробка методу створення гранульних боєприпасів, що складаються з екзотичних частинок.</ArchotechAntimatter.description>
	
	<ArchotechEngine.label>прискорювачі антиматерії</ArchotechEngine.label>
	<ArchotechEngine.description>Проект високотехнологічних прискорювачів, які використовують екзотичні частинки для генерування потужних імпульсів, які значно перевищують можливості інших прискорювачів.</ArchotechEngine.description>
	
	<ArchotechReactor.label>реактори антиматерії</ArchotechReactor.label>
	<ArchotechReactor.description>Проект високотехнологічного реактора, який використовує екзотичні частинки для виробництва величезної кількості енергії.</ArchotechReactor.description>
	
	<ArchotechPsychicSoulLink.label>збереження особистості</ArchotechPsychicSoulLink.label>
	<ArchotechPsychicSoulLink.description>З'єднання особистостей команди зі спорою, дозволяючи їй завантажувати їх у сховища особистостей, якщо їх тіла будуть знищені.</ArchotechPsychicSoulLink.description>
	
	<ArchotechPillarA.label>пошук альфа-моноліта</ArchotechPillarA.label>
	<ArchotechPillarA.description>Пошук місця розташування архотек-моноліта - альфа.</ArchotechPillarA.description>
	<ArchotechPillarA.discoveredLetterTitle>Моноліт "Горизонт"</ArchotechPillarA.discoveredLetterTitle>
	<ArchotechPillarA.discoveredLetterText>Місце розташування альфа-моноліта виявлено! Він знаходиться на борту древньої космічної станції "Горизонт", яка використовувалася для тераформування цієї планети.\n\nТочкове сканування об'єкта показує, що купольна частина станції підтримувала функціонуючу екосистему протягом тисячоліть. Однак у цей час її займає клан космічних піратів, і, враховуючи кількість важкого озброєння, встановленого на корпусі станції, вони не мають наміру приймати гостей.\n\nВи можете спробувати атакувати станцію через місток корабля.</ArchotechPillarA.discoveredLetterText>
	
	<ArchotechPillarB.label>пошук бета-моноліта</ArchotechPillarB.label>
	<ArchotechPillarB.description>Пошук місця розташування архотек-моноліта - бета.</ArchotechPillarB.description>
	<ArchotechPillarB.discoveredLetterTitle>Моноліт "Луна"</ArchotechPillarB.discoveredLetterTitle>
	<ArchotechPillarB.discoveredLetterText>Місце розташування бета-моноліта виявлено! Цей артефакт, ймовірно, аналізується механоїдами на одній з лун планети.\n\nТочкове сканування об'єкта показує, що місце захищає величезний бойовий корабель механоїдів.\n\nВикористовуйте місток корабля, щоб наблизитися до місця.</ArchotechPillarB.discoveredLetterText>
	
	<ArchotechPillarC.label>пошук гамма-моноліта</ArchotechPillarC.label>
	<ArchotechPillarC.description>Пошук місця розташування архотек-моноліта - гамма.</ArchotechPillarC.description>
	<ArchotechPillarC.discoveredLetterTitle>Моноліт "Зоряний тотем"</ArchotechPillarC.discoveredLetterTitle>
	<ArchotechPillarC.discoveredLetterText>Місце розташування гамма-моноліта виявлено! Цей моноліт - священний артефакт племен, названий Зоряним Тотемом.\n\n Колиш моноліт був священним місцем для переговорів, де ворогуючі племена виступали під знаменем миру, але зараз він захоплений і осквернений диким кланом берсерків.\n\nКоли ваша команда прибуде на місце, до неї приєднаються союзні племена, які прагнуть повернути священний артефакт у дружні руки.</ArchotechPillarC.discoveredLetterText>
	
	<ArchotechPillarD.label>пошук дельта-моноліта</ArchotechPillarD.label>
	<ArchotechPillarD.description>Пошук місця розташування архотек-моноліта - дельта.</ArchotechPillarD.description>
	<ArchotechPillarD.discoveredLetterTitle>Моноліт "Вулик"</ArchotechPillarD.discoveredLetterTitle>
	<ArchotechPillarD.discoveredLetterText>Місце розташування дельта-моноліта виявлено! Цей моноліт знаходиться глибоко під поверхнею планети, в центрі величезного вулика комах.\n\nСпостереження вказують на велику популяцію комах, а дослідницьке обладнання генерує аномальні значення - можливо, це архопавуки, або щось жахливіше.</ArchotechPillarD.discoveredLetterText>
</LanguageData>