<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

	<!--1.5\Defs\ResearchProjectDefs\ResearchProjects_Archotech.xml-->

	<ArchotechMechanites.label>инженерные механиты</ArchotechMechanites.label>
	<ArchotechMechanites.description>Атом за атомом! Механиты, которые могут быть использованы для сборки или ремонта предметов.</ArchotechMechanites.description>
	
	<ArchotechBioMechanites.label>биоинтеграция механитов</ArchotechBioMechanites.label>
	<ArchotechBioMechanites.description>Специализированные механизмы для интеграции механитов в плоть.</ArchotechBioMechanites.description>
	
	<ArchotechBioMechanitesTwo.label>роевой интеллект</ArchotechBioMechanitesTwo.label>
    <ArchotechBioMechanitesTwo.description>Если наделить рой механитов коллективным интеллектом, это позволит им диагностировать и восстанавливать травмы, или даже воскрешать трупы.</ArchotechBioMechanitesTwo.description>
	
	<ArchotechArchites.label>архогенетика</ArchotechArchites.label>
	<ArchotechArchites.description>Разработка собственного штамма архитов - новые возможности для Архотек Споры.</ArchotechArchites.description>
	
    <SoSArchotechOrgans.label>биологическая модификация</SoSArchotechOrgans.label>
    <SoSArchotechOrgans.description>Переосмысление биологии на молекулярном уровне, возможность создания более совершенных органов.</SoSArchotechOrgans.description>
	
    <ArchotechAnimals.label>модификация животных</ArchotechAnimals.label>
    <ArchotechAnimals.description>Превосходство естественной эволюции, возможность создания экосистемы особых существ, которые дают большие преимущества своим хозяевам.</ArchotechAnimals.description>
    
    <ArchotechPlants.label>модификация растений</ArchotechPlants.label>
    <ArchotechPlants.description>Превосходство естественной эволюции, возможность создания экосистемы особых растений, которые дают большие преимущества своим хозяевам.</ArchotechPlants.description>
	
    <ArchotechMechaniteWeapon.label>разборочные механиты</ArchotechMechaniteWeapon.label>
    <ArchotechMechaniteWeapon.description>Специализированный вид механитов, которые предназначены уничтожать атом за атомом. Полезны для избавления от ненужных предметов или "переработки" вражеских кораблей.</ArchotechMechaniteWeapon.description>
	
    <ArchotechHullConversion.label>конвертация материи</ArchotechHullConversion.label>
    <ArchotechHullConversion.description>Автоматическая конвертация обычных материалов корпуса корабля до архотек аналога. К сожалению, большие конструкции такие как теплообменники или генераторы щитов не могут быть преобразованы.</ArchotechHullConversion.description>
	
	<ArchotechPsychicField.label>психическое поле</ArchotechPsychicField.label>
	<ArchotechPsychicField.description>Основные принципы формирования психического поля. Позволяет споре начать генерировать пси-импульсы.</ArchotechPsychicField.description>
	<ArchotechPsychicField.discoveredLetterTitle>Психическое Поле</ArchotechPsychicField.discoveredLetterTitle>
	<ArchotechPsychicField.discoveredLetterText>Спора может генерировать психическое поле. Когда будет накоплено достаточное количество энергии поля и завершены необходимые исследования, спора может генерировать пси-импульсы. Энергия поля медленно накапливается сама по себе, если команда медитирует поблизости, поле может быть значительно усилено артефактами архотека.</ArchotechPsychicField.discoveredLetterText>
	
	<ArchotechPsychicManipulation.label>формирование пси-импульсов</ArchotechPsychicManipulation.label>
	<ArchotechPsychicManipulation.description>Использование пси-поля для создания простых импульсов - успокаивающих или подавляющих.</ArchotechPsychicManipulation.description>
	
	<ArchotechBroadManipulation.label>распространение пси-импульсов</ArchotechBroadManipulation.label>
	<ArchotechBroadManipulation.description>Возможность передавать мысли и мечты в большом радиусе, влияя на окружающих. Необходима консоль связи, чтобы использовать эту способность.</ArchotechBroadManipulation.description>
	
	<ArchotechPsylink.label>формирование психической связи</ArchotechPsylink.label>
	<ArchotechPsylink.description>Изучение принципа формирования пси-связи с помощью Архотек Споры. Это потребует много накопленной силы поля.</ArchotechPsylink.description>
	
	<ArchotechPsychicEffectors.label>психические устройства</ArchotechPsychicEffectors.label>
	<ArchotechPsychicEffectors.description>Изготовление психических устройств ограниченного применения, таких как копья безумия, потрясения или переносные генераторы пси-импульсов.</ArchotechPsychicEffectors.description>
	
	<ArchotechPsychicWeapon.label>психический подавитель</ArchotechPsychicWeapon.label>
	<ArchotechPsychicWeapon.description>Разработка корабельного орудия, которое использует энергию для излучения подавляющих психических импульсов чтобы вывести из строя вражеский экипаж.</ArchotechPsychicWeapon.description>
	
	<ArchotechExotics.label>экзотические частицы</ArchotechExotics.label>
	<ArchotechExotics.description>Расширение общепринятых законов физики благодаря множеству частиц с экзотическим поведением.</ArchotechExotics.description>
	
	<ArchotechVanometrics.label>ванометрия</ArchotechVanometrics.label>
	<ArchotechVanometrics.description>Разработка автономных генераторов, которые вырабатывают энергию путем поглощения частиц из окружающего пространства.</ArchotechVanometrics.description>
	
	<ArchotechShields.label>продвинутые щиты</ArchotechShields.label>
	<ArchotechShields.description>Использование экзотических частиц для повышения эффективности корабельных щитов.</ArchotechShields.description>
	
	<ArchotechHeatsink.label>антиэнтропия</ArchotechHeatsink.label>
	<ArchotechHeatsink.description>Использование экзотических частиц в корабельных радиаторах, которые поглощают тепло, а не излучают его в космос.</ArchotechHeatsink.description>
	
	<ArchotechAntimatter.label>инверсивная материя</ArchotechAntimatter.label>
	<ArchotechAntimatter.description>Разработка метода создания гранульных боеприпасов, состоящих из экзотических частиц.</ArchotechAntimatter.description>
	
	<ArchotechEngine.label>ускорители антиматерии</ArchotechEngine.label>
	<ArchotechEngine.description>Проект высокотехнологичных ускорителей, использующих экзотические частицы для генерации мощных импульсов, которые значительно превосходят возможности других ускорителей.</ArchotechEngine.description>
	
	<ArchotechReactor.label>реакторы антиматерии</ArchotechReactor.label>
	<ArchotechReactor.description>Проект высокотехнологичного реактора, который использует экзотические частицы для выработки огромного количества энергии.</ArchotechReactor.description>
	
	<ArchotechPsychicSoulLink.label>сохранение личности</ArchotechPsychicSoulLink.label>
	<ArchotechPsychicSoulLink.description>Свяжите личности команды со спорой, позволяя ей загружать их в хранилища личностей, если их тела будут уничтожены.</ArchotechPsychicSoulLink.description>

	<ArchotechPillarA.label>поиск альфа-монолита</ArchotechPillarA.label>
	<ArchotechPillarA.description>Поиск местонахождения архотек-монолита - альфа.</ArchotechPillarA.description>
	<ArchotechPillarA.discoveredLetterTitle>Монолит "Горизонт"</ArchotechPillarA.discoveredLetterTitle>
	<ArchotechPillarA.discoveredLetterText>Местоположение альфа-монолита обнаружено! Он находиться на борту древней космической станции "Горизонт", которая использовалась для терраформирования этой планеты.\n\nТочечное сканирование объекта показывает, что купольная часть станции поддерживала функционирующую экосистему на протяжении тысячелетий. Однако в настоящее время её занимает клан космических пиратов, и, учитывая количество тяжелого вооружения, установленного на корпусе станции, они не намерены принимать гостей.\n\nВы можете попытаться атаковать станцию через мостик корабля.</ArchotechPillarA.discoveredLetterText>
	
	<ArchotechPillarB.label>поиск бета-монолита</ArchotechPillarB.label>
	<ArchotechPillarB.description>Поиск местонахождения архотек-монолита - бета.</ArchotechPillarB.description>
	<ArchotechPillarB.discoveredLetterTitle>Монолит "Луна"</ArchotechPillarB.discoveredLetterTitle>
	<ArchotechPillarB.discoveredLetterText>Местоположение бета-монолита обнаружено! Этот артефакт, по-видимому, анализируется механоидами на одной из лун планеты.\n\nТочечное сканирование объекта показывает, что место защищает огромный боевой корабль механоидов.\n\nИспользуйте мостик корабля, чтобы приблизиться к месту.</ArchotechPillarB.discoveredLetterText>
	
	<ArchotechPillarC.label>поиск гамма-монолита</ArchotechPillarC.label>
	<ArchotechPillarC.description>Поиск местонахождения архотек-монолита - гамма.</ArchotechPillarC.description>
	<ArchotechPillarC.discoveredLetterTitle>Монолит "Звёздный тотем"</ArchotechPillarC.discoveredLetterTitle>
	<ArchotechPillarC.discoveredLetterText>Местоположение гамма-монолита обнаружено! Этот монолит - священный артефакт племён, называемый Звёздным Тотемом.\n\n Когда-то монолит был священным местом для переговоров, где враждующие племена выступали под знаменем мира, но сейчас он захвачен и осквернен диким кланом берсерков.\n\nКогда ваша команда прибудет на место, к ней присоединятся союзные племена, жаждущие вернуть священный артефакт в дружественные руки.</ArchotechPillarC.discoveredLetterText>
	
	<ArchotechPillarD.label>поиск дельта-монолита</ArchotechPillarD.label>
	<ArchotechPillarD.description>Поиск местонахождения архотек-монолита - дельта.</ArchotechPillarD.description>
	<ArchotechPillarD.discoveredLetterTitle>Монолит "Улей"</ArchotechPillarD.discoveredLetterTitle>
	<ArchotechPillarD.discoveredLetterText>Местоположение дельта-монолита обнаружено! Этот монолит находится глубоко под поверхностью планеты, в центре огромного улья насекомых.\n\nНаблюдения указывают на большую популяцию насекомых, а исследовательское оборудование генерирует аномальные значения - возможно это архопауки, или что-то страшнее.</ArchotechPillarD.discoveredLetterText>
</LanguageData>